[{"term_id":58,"term_taxonomy_id":58,"name":"AGAL","slug":"agal","description":"","parent":0,"count":304},{"term_id":1854,"term_taxonomy_id":1854,"name":"AGAL De ontem para amanh\u00e3","slug":"agal-de-ontem-para-amanha","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":12,"term_taxonomy_id":12,"name":"AGAL Hoje","slug":"agal-hoje","description":"","parent":0,"count":67},{"term_id":33,"term_taxonomy_id":33,"name":"AGLP","slug":"aglp","description":"","parent":0,"count":26},{"term_id":35,"term_taxonomy_id":35,"name":"An\u00e1lise","slug":"analise","description":"","parent":0,"count":536},{"term_id":102,"term_taxonomy_id":102,"name":"As Aulas no Cinema","slug":"as-aulas-no-cinema","description":"","parent":0,"count":190},{"term_id":40,"term_taxonomy_id":40,"name":"Atrav\u00e9s | Editora","slug":"atraves-editora","description":"","parent":0,"count":135},{"term_id":8,"term_taxonomy_id":8,"name":"Babel","slug":"babel","description":"","parent":0,"count":17},{"term_id":132,"term_taxonomy_id":132,"name":"Canal Aberto","slug":"canal-aberto","description":"","parent":0,"count":17},{"term_id":32,"term_taxonomy_id":32,"name":"Cr\u00f3nicas","slug":"cronicas","description":"","parent":0,"count":27},{"term_id":249,"term_taxonomy_id":249,"name":"Dia das Letras","slug":"dia-das-letras","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":4,"term_taxonomy_id":4,"name":"Entrevistas","slug":"entrevistas","description":"","parent":0,"count":165},{"term_id":67,"term_taxonomy_id":67,"name":"Espa\u00e7o Brasil","slug":"espaco-brasil","description":"","parent":0,"count":67},{"term_id":34,"term_taxonomy_id":34,"name":"Especiais","slug":"especiais","description":"","parent":0,"count":331},{"term_id":72,"term_taxonomy_id":72,"name":"Eventos","slug":"eventos","description":"","parent":0,"count":261},{"term_id":739,"term_taxonomy_id":739,"name":"Foi not\u00edcia","slug":"foi-noticia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":76,"term_taxonomy_id":76,"name":"Forma\u00e7om","slug":"formacom","description":"","parent":0,"count":91},{"term_id":6,"term_taxonomy_id":6,"name":"In\u00edcio","slug":"inicio","description":"","parent":0,"count":1365},{"term_id":1329,"term_taxonomy_id":1329,"name":"mincinho","slug":"mincinho","description":"","parent":0,"count":21},{"term_id":7,"term_taxonomy_id":7,"name":"Not\u00edcias","slug":"noticias","description":"","parent":0,"count":612},{"term_id":634,"term_taxonomy_id":634,"name":"Novas da Galiza","slug":"novas-da-galiza","description":"","parent":0,"count":15},{"term_id":842,"term_taxonomy_id":842,"name":"O Apalpador","slug":"o-apalpador","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":17,"term_taxonomy_id":17,"name":"Opiniom","slug":"artigos-de-opiniom","description":"","parent":0,"count":354},{"term_id":981,"term_taxonomy_id":981,"name":"Quinta de Comadres","slug":"quinta-de-comadres","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":351,"term_taxonomy_id":351,"name":"Reportagens","slug":"reportagens","description":"","parent":0,"count":22},{"term_id":1,"term_taxonomy_id":1,"name":"Sem categoria","slug":"sem-categoria","description":"","parent":0,"count":2}]