[{"term_id":1404,"term_taxonomy_id":1404,"name":"-\u00e3o","slug":"ao","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":521,"term_taxonomy_id":521,"name":".cat","slug":"cat","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":512,"term_taxonomy_id":512,"name":".GAL","slug":"gal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":522,"term_taxonomy_id":522,"name":".gz","slug":"gz","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2048,"term_taxonomy_id":2048,"name":"' 18o Festival Internacional de guitarras EntreCuerdas'","slug":"18o-festival-internacional-de-guitarras-entrecuerdas","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1816,"term_taxonomy_id":1816,"name":"'A fronteira ser\u00e1 escrita'","slug":"a-fronteira-sera-escrita","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1679,"term_taxonomy_id":1679,"name":"'A Galiza da Di\u00e1spora'","slug":"a-galiza-da-diaspora","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1742,"term_taxonomy_id":1742,"name":"'A imagem da Galiza em Portugal","slug":"a-imagem-da-galiza-em-portugal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2078,"term_taxonomy_id":2078,"name":"'Ainda o \u00daltimo dos Judeus e os outros'","slug":"ainda-o-ultimo-dos-judeus-e-os-outros","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1923,"term_taxonomy_id":1923,"name":"'Bom povo portugu\u00eas'","slug":"bom-povo-portugues","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1868,"term_taxonomy_id":1868,"name":"'mem\u00f3ria de p\u00e9s sem sombra'","slug":"memoria-de-pes-sem-sombra","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1734,"term_taxonomy_id":1734,"name":"'O Desejo da minha alma'","slug":"o-desejo-da-minha-alma","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1735,"term_taxonomy_id":1735,"name":"'O Imposs\u00edvel'","slug":"o-impossivel","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1780,"term_taxonomy_id":1780,"name":"'O pen\u00e1lti de Djuki\u0107'","slug":"o-penalti-de-djukic","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2085,"term_taxonomy_id":2085,"name":"'Portugal em Contexto'","slug":"portugal-em-contexto","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1708,"term_taxonomy_id":1708,"name":"'Um novo acordar'","slug":"um-novo-acordar","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1975,"term_taxonomy_id":1975,"name":"'Vam por ti'","slug":"vam-por-ti","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":2060,"term_taxonomy_id":2060,"name":"'Vidas Culp\u00e1veis'","slug":"vidas-culpaveis","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":2003,"term_taxonomy_id":2003,"name":"\u2018A Esquerda ante o colapso da civilizaci\u00f3n industrial\u2019","slug":"a-esquerda-ante-o-colapso-da-civilizacion-industrial","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1930,"term_taxonomy_id":1930,"name":"\"Assim falava Burbur\"","slug":"assim-falava-burbur","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1796,"term_taxonomy_id":1796,"name":"\"Du bist die Ruh\"","slug":"du-bist-die-ruh","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1184,"term_taxonomy_id":1184,"name":"(No) Meio (do) Oriente","slug":"no-meio-do-oriente","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1277,"term_taxonomy_id":1277,"name":"@emgalego","slug":"emgalego","description":"","parent":0,"count":4},{"term_id":1722,"term_taxonomy_id":1722,"name":"#blackprotest","slug":"blackprotest","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1723,"term_taxonomy_id":1723,"name":"#czarnyponiedzia\u0142ek","slug":"czarnyponiedzialek","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1724,"term_taxonomy_id":1724,"name":"#czarnyprotest","slug":"czarnyprotest","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1725,"term_taxonomy_id":1725,"name":"#nowomennokraj","slug":"nowomennokraj","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2131,"term_taxonomy_id":2131,"name":"#Pr\u00e9mioSc\u00f3rpio","slug":"premioscorpio","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":87,"term_taxonomy_id":87,"name":"1 de abril","slug":"1-de-abril","description":"","parent":0,"count":4},{"term_id":712,"term_taxonomy_id":712,"name":"1 de outubro","slug":"1-de-outubro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2143,"term_taxonomy_id":2143,"name":"10 anos Pro-AGLP","slug":"10-anos-pro-aglp","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1676,"term_taxonomy_id":1676,"name":"10 medidas","slug":"10-medidas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":574,"term_taxonomy_id":574,"name":"17 de Maio","slug":"17-de-maio","description":"","parent":0,"count":6},{"term_id":695,"term_taxonomy_id":695,"name":"18 comidas","slug":"18-comidas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1920,"term_taxonomy_id":1920,"name":"25 abril","slug":"25-abril","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":199,"term_taxonomy_id":199,"name":"25 de Abril","slug":"25-de-abril","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":513,"term_taxonomy_id":513,"name":"25 de Julho","slug":"25-de-julho","description":"","parent":0,"count":10},{"term_id":2004,"term_taxonomy_id":2004,"name":"25 julho","slug":"25-julho","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1769,"term_taxonomy_id":1769,"name":"25 N","slug":"25-n","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1122,"term_taxonomy_id":1122,"name":"25-J","slug":"25-j","description":"","parent":0,"count":4},{"term_id":1240,"term_taxonomy_id":1240,"name":"5 anos Atrav\u00e9s","slug":"5-anos-atraves","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":859,"term_taxonomy_id":859,"name":"8F","slug":"8f","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":870,"term_taxonomy_id":870,"name":"8F2015","slug":"8f2015","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2099,"term_taxonomy_id":2099,"name":"9000 pras derradeiras","slug":"9000-pras-derradeiras","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1467,"term_taxonomy_id":1467,"name":"A Barca do Ribeir\u00e3o","slug":"a-barca-do-ribeirao","description":"","parent":0,"count":6},{"term_id":1704,"term_taxonomy_id":1704,"name":"A chuva que derrete o m\u00e1rmore at\u00e9 chegar ao cad\u00e1ver","slug":"a-chuva-que-derrete-o-marmore-ate-chegar-ao-cadaver","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1332,"term_taxonomy_id":1332,"name":"A doninha e o taxidermista","slug":"a-doninha-e-o-taxidermista","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1133,"term_taxonomy_id":1133,"name":"A Esmorga","slug":"a-esmorga","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":526,"term_taxonomy_id":526,"name":"A Fouce","slug":"a-fouce","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1524,"term_taxonomy_id":1524,"name":"A Galiza como Tarefa","slug":"a-galiza-como-tarefa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2075,"term_taxonomy_id":2075,"name":"A Gentalha do Pichel","slug":"a-gentalha-do-pichel","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1474,"term_taxonomy_id":1474,"name":"A imagem de Portugal na Galiza","slug":"a-imagem-de-portugal-na-galiza","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1497,"term_taxonomy_id":1497,"name":"A Luz Ressuscitada","slug":"a-luz-ressuscitada","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":731,"term_taxonomy_id":731,"name":"A Mesa","slug":"a-mesa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":752,"term_taxonomy_id":752,"name":"A Minha Embala","slug":"a-minha-embala","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":269,"term_taxonomy_id":269,"name":"A Noiva e o Navio","slug":"a-noiva-e-o-navio","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":579,"term_taxonomy_id":579,"name":"A Quenlla","slug":"a-quenlla","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1000,"term_taxonomy_id":1000,"name":"A Rep\u00fablica das Palavras","slug":"a-republica-das-palavras","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1083,"term_taxonomy_id":1083,"name":"A Revista","slug":"a-revista","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2073,"term_taxonomy_id":2073,"name":"A revolta","slug":"a-revolta","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1018,"term_taxonomy_id":1018,"name":"A Sega","slug":"a-sega","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1804,"term_taxonomy_id":1804,"name":"A tecer aranheiras","slug":"a-tecer-aranheiras","description":"","parent":0,"count":7},{"term_id":1694,"term_taxonomy_id":1694,"name":"A Tradu\u00e7om do Ensino e Divulga\u00e7om da Ci\u00eancia","slug":"a-traducom-do-ensino-e-divulgacom-da-ciencia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1625,"term_taxonomy_id":1625,"name":"A viagem dos Argonautas","slug":"a-viagem-dos-argonautas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1381,"term_taxonomy_id":1381,"name":"A Voz dos Mundos","slug":"a-voz-dos-mundos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1792,"term_taxonomy_id":1792,"name":"A.C. Vagalumes","slug":"a-c-vagalumes","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1907,"term_taxonomy_id":1907,"name":"abadessa o\u00ed dizer","slug":"abadessa-oi-dizer","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1730,"term_taxonomy_id":1730,"name":"Abbas cucaniensis","slug":"abbas-cucaniensis","description":"","parent":0,"count":5},{"term_id":1714,"term_taxonomy_id":1714,"name":"Abec\u00e1sia","slug":"abecasia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":932,"term_taxonomy_id":932,"name":"Abel Neves","slug":"abel-neves","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1835,"term_taxonomy_id":1835,"name":"Abrahan Bande Paz","slug":"abrahan-bande-paz","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1979,"term_taxonomy_id":1979,"name":"Abrahan Carreiro","slug":"abrahan-carreiro","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":868,"term_taxonomy_id":868,"name":"Abraiante","slug":"abraiante","description":"","parent":0,"count":9},{"term_id":2039,"term_taxonomy_id":2039,"name":"ABRAPLIP","slug":"abraplip","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":190,"term_taxonomy_id":190,"name":"Abril Portugu\u00eas","slug":"abril-portugues","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":343,"term_taxonomy_id":343,"name":"Academia Brasileira de Letras","slug":"academia-brasileira-de-letras","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1630,"term_taxonomy_id":1630,"name":"Academia das Ci\u00eancias de Lisboa","slug":"academia-das-ciencias-de-lisboa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1814,"term_taxonomy_id":1814,"name":"Academia de Ci\u00eancias de Lisboa","slug":"academia-de-ciencias-de-lisboa","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1957,"term_taxonomy_id":1957,"name":"Academia de M\u00fasica Fortaleza de Valen\u00e7a","slug":"academia-de-musica-fortaleza-de-valenca","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":559,"term_taxonomy_id":559,"name":"Academia Galega","slug":"academia-galega","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1291,"term_taxonomy_id":1291,"name":"Academia Galega da L\u00edngua Portugues","slug":"academia-galega-da-lingua-portugues","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":620,"term_taxonomy_id":620,"name":"Academia Galega da L\u00edngua Portuguesa","slug":"academia-galega-da-lingua-portuguesa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1322,"term_taxonomy_id":1322,"name":"acampamento","slug":"acampamento","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":2144,"term_taxonomy_id":2144,"name":"Acampamento Natal","slug":"acampamento-natal","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":350,"term_taxonomy_id":350,"name":"acho que","slug":"acho-que","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1631,"term_taxonomy_id":1631,"name":"ACL","slug":"acl","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1460,"term_taxonomy_id":1460,"name":"ACNUR","slug":"acnur","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":426,"term_taxonomy_id":426,"name":"Acordo Ortogr\u00e1fico","slug":"acordo-ortografico","description":"","parent":0,"count":11},{"term_id":214,"term_taxonomy_id":214,"name":"A\u00e7ores","slug":"acores","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":24,"term_taxonomy_id":24,"name":"Adela Figueroa","slug":"adela-figueroa","description":"","parent":0,"count":20},{"term_id":1846,"term_taxonomy_id":1846,"name":"Adela Figueroa Panisse","slug":"adela-figueroa-panisse","description":"","parent":0,"count":7},{"term_id":1693,"term_taxonomy_id":1693,"name":"Administra\u00e7om","slug":"administracom","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1533,"term_taxonomy_id":1533,"name":"Adri\u00e1n Dios","slug":"adrian-dios","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":966,"term_taxonomy_id":966,"name":"Adriana Calcanhotto","slug":"adriana-calcanhotto","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":989,"term_taxonomy_id":989,"name":"Adriana P\u00e9rez Villanueva","slug":"adriana-perez-villanueva","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1292,"term_taxonomy_id":1292,"name":"AEG","slug":"aeg","description":"","parent":0,"count":4},{"term_id":986,"term_taxonomy_id":986,"name":"AELG","slug":"aelg","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2086,"term_taxonomy_id":2086,"name":"Afonso Becerra","slug":"afonso-becerra","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1832,"term_taxonomy_id":1832,"name":"Afonso Teixeira Filho","slug":"afonso-teixeira-filho","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":303,"term_taxonomy_id":303,"name":"\u00c1frica","slug":"africa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":127,"term_taxonomy_id":127,"name":"AGAL","slug":"agal","description":"","parent":0,"count":117},{"term_id":1853,"term_taxonomy_id":1853,"name":"AGAL - De ontem para amanh\u00e3","slug":"agal-de-ontem-para-amanha","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":13,"term_taxonomy_id":13,"name":"AGAL Hoje","slug":"agal-hoje","description":"","parent":0,"count":48},{"term_id":1288,"term_taxonomy_id":1288,"name":"AGAL Opina","slug":"agal-opina","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":680,"term_taxonomy_id":680,"name":"Ag\u00e1lia","slug":"agalia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":164,"term_taxonomy_id":164,"name":"AGLP","slug":"aglp","description":"","parent":0,"count":28},{"term_id":1847,"term_taxonomy_id":1847,"name":"AGORA Pa\u00eds Llion\u00e9s","slug":"agora-pais-lliones","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1623,"term_taxonomy_id":1623,"name":"Agorafobia","slug":"agorafobia","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":293,"term_taxonomy_id":293,"name":"Agra Aberta","slug":"agra-aberta","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":785,"term_taxonomy_id":785,"name":"agricultura","slug":"agricultura","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1757,"term_taxonomy_id":1757,"name":"Agrupa\u00e7om Cultural O Facho","slug":"agrupacom-cultural-o-facho","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":208,"term_taxonomy_id":208,"name":"Aguilhoar","slug":"aguilhoar","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":566,"term_taxonomy_id":566,"name":"Agust\u00edn Baamonde","slug":"agustin-baamonde","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1637,"term_taxonomy_id":1637,"name":"Agust\u00edn Fern\u00e1ndez Paz","slug":"agustin-fernandez-paz","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1418,"term_taxonomy_id":1418,"name":"AICL","slug":"aicl","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":704,"term_taxonomy_id":704,"name":"AIL","slug":"ail","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1324,"term_taxonomy_id":1324,"name":"AJA","slug":"aja","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":643,"term_taxonomy_id":643,"name":"Alba","slug":"alba","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":781,"term_taxonomy_id":781,"name":"Alberte Mom\u00e1n","slug":"alberte-moman","description":"","parent":0,"count":4},{"term_id":1627,"term_taxonomy_id":1627,"name":"Alberte Mom\u00e1n Noval","slug":"alberte-moman-noval","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":344,"term_taxonomy_id":344,"name":"Alberto da Costa e Silva","slug":"alberto-da-costa-e-silva","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":234,"term_taxonomy_id":234,"name":"Alberto Mvundi","slug":"alberto-mvundi","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1758,"term_taxonomy_id":1758,"name":"Alberto Paz F\u00e9lix","slug":"alberto-paz-felix","description":"","parent":0,"count":5},{"term_id":168,"term_taxonomy_id":168,"name":"Alberto Pombo","slug":"alberto-pombo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2030,"term_taxonomy_id":2030,"name":"Alejandro Day\u00e1n","slug":"alejandro-dayan","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1579,"term_taxonomy_id":1579,"name":"Alejandro Vargas","slug":"alejandro-vargas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1675,"term_taxonomy_id":1675,"name":"Al\u00e9m do barulho","slug":"alem-do-barulho","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1980,"term_taxonomy_id":1980,"name":"Alexandra Lucas Coelho","slug":"alexandra-lucas-coelho","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":116,"term_taxonomy_id":116,"name":"Alexandre Banhos","slug":"alexandre-banhos","description":"","parent":0,"count":11},{"term_id":1727,"term_taxonomy_id":1727,"name":"Alexandre Banhos Campo","slug":"alexandre-banhos-campo","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1827,"term_taxonomy_id":1827,"name":"Alexandre Brea","slug":"alexandre-brea","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1463,"term_taxonomy_id":1463,"name":"Alexandre Brea Rodr\u00edguez","slug":"alexandre-brea-rodriguez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1546,"term_taxonomy_id":1546,"name":"Alexandre Insua","slug":"alexandre-insua","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1371,"term_taxonomy_id":1371,"name":"Alexandre Ramos","slug":"alexandre-ramos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":726,"term_taxonomy_id":726,"name":"Alfredo Ferreiro","slug":"alfredo-ferreiro","description":"","parent":0,"count":7},{"term_id":1491,"term_taxonomy_id":1491,"name":"Algarve","slug":"algarve","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":263,"term_taxonomy_id":263,"name":"Alhariz","slug":"alhariz","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":580,"term_taxonomy_id":580,"name":"Alicia Fern\u00e1ndez","slug":"alicia-fernandez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1982,"term_taxonomy_id":1982,"name":"Alicia L\u00f3pez Ros\u00f3n","slug":"alicia-lopez-roson","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1423,"term_taxonomy_id":1423,"name":"Alimenta\u00e7om","slug":"alimentacom","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":753,"term_taxonomy_id":753,"name":"Aline Fraz\u00e3o","slug":"aline-frazao","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1501,"term_taxonomy_id":1501,"name":"Aline Pereira","slug":"aline-pereira","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1134,"term_taxonomy_id":1134,"name":"Alonso Beltr\u00e1n","slug":"alonso-beltran","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":445,"term_taxonomy_id":445,"name":"Alonso Rios","slug":"alonso-rios","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1040,"term_taxonomy_id":1040,"name":"Altair","slug":"altair","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1840,"term_taxonomy_id":1840,"name":"Altair Galiza","slug":"altair-galiza","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":135,"term_taxonomy_id":135,"name":"Alva Mart\u00ednez Teixeiro","slug":"alva-martinez-teixeiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1678,"term_taxonomy_id":1678,"name":"Alva Pico","slug":"alva-pico","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":136,"term_taxonomy_id":136,"name":"Alva Teixeiro","slug":"alva-teixeiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":470,"term_taxonomy_id":470,"name":"Amadeus","slug":"amadeus","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":352,"term_taxonomy_id":352,"name":"ambientalismo","slug":"ambientalismo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":920,"term_taxonomy_id":920,"name":"Amdeu Ferreira","slug":"amdeu-ferreira","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1958,"term_taxonomy_id":1958,"name":"AMFV","slug":"amfv","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":45,"term_taxonomy_id":45,"name":"amostra","slug":"amostra","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":717,"term_taxonomy_id":717,"name":"Ana Bel\u00e9n Garc\u00eda","slug":"ana-belen-garcia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2021,"term_taxonomy_id":2021,"name":"Ana Cassia Rebelo","slug":"ana-cassia-rebelo","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":2022,"term_taxonomy_id":2022,"name":"Ana de Amsterdam","slug":"ana-de-amsterdam","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":683,"term_taxonomy_id":683,"name":"Ana Fern\u00e1ndez","slug":"ana-fernandez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":812,"term_taxonomy_id":812,"name":"Ana Gueimonde","slug":"ana-gueimonde","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":718,"term_taxonomy_id":718,"name":"Ana Guimar\u00e3es","slug":"ana-guimaraes","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":542,"term_taxonomy_id":542,"name":"Ana Kiro","slug":"ana-kiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1300,"term_taxonomy_id":1300,"name":"Ana Parada","slug":"ana-parada","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":567,"term_taxonomy_id":567,"name":"Ana Pontom","slug":"ana-pontom","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":568,"term_taxonomy_id":568,"name":"Ana Pont\u00f3n","slug":"ana-ponton","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":659,"term_taxonomy_id":659,"name":"an\u00e1lise","slug":"analise-2","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":483,"term_taxonomy_id":483,"name":"anarquismo","slug":"anarquismo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":958,"term_taxonomy_id":958,"name":"Andaluzia","slug":"andaluzia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":117,"term_taxonomy_id":117,"name":"Andel","slug":"andel","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2119,"term_taxonomy_id":2119,"name":"Anderson Rocha","slug":"anderson-rocha","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":890,"term_taxonomy_id":890,"name":"Andorinha Voandeira","slug":"andorinha-voandeira","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":638,"term_taxonomy_id":638,"name":"Andorra","slug":"andorra","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":944,"term_taxonomy_id":944,"name":"Andr\u00e9 Seoane","slug":"andre-seoane","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2120,"term_taxonomy_id":2120,"name":"Andr\u00e9a Lu\u00edsa Teixeira","slug":"andrea-luisa-teixeira","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1589,"term_taxonomy_id":1589,"name":"Andrea Montero","slug":"andrea-montero","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":830,"term_taxonomy_id":830,"name":"Andreea Birsanu","slug":"andreea-birsanu","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":713,"term_taxonomy_id":713,"name":"Andr\u00e9s do Barro","slug":"andres-do-barro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1799,"term_taxonomy_id":1799,"name":"Andr\u00e9s Dobarro","slug":"andres-dobarro","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1547,"term_taxonomy_id":1547,"name":"Andr\u00e9s Fern\u00e1ndez Rodr\u00edguez","slug":"andres-fernandez-rodriguez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":254,"term_taxonomy_id":254,"name":"angaria\u00e7om","slug":"angariacom","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1569,"term_taxonomy_id":1569,"name":"\u00c1ngeles Go\u00e1s","slug":"angeles-goas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":837,"term_taxonomy_id":837,"name":"\u00c2ngelo Brea","slug":"angelo-brea","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":705,"term_taxonomy_id":705,"name":"\u00c2ngelo Crist\u00f3v\u00e3o","slug":"angelo-cristovao","description":"","parent":0,"count":10},{"term_id":1342,"term_taxonomy_id":1342,"name":"\u00c2ngelo Merayo","slug":"angelo-merayo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":530,"term_taxonomy_id":530,"name":"Angola","slug":"angola","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":676,"term_taxonomy_id":676,"name":"angolego","slug":"angolego","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":217,"term_taxonomy_id":217,"name":"anivers\u00e1rio","slug":"aniversario","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":290,"term_taxonomy_id":290,"name":"Ano Santo Toalheiro","slug":"ano-santo-toalheiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1003,"term_taxonomy_id":1003,"name":"ANSEE","slug":"ansee","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1813,"term_taxonomy_id":1813,"name":"Antia Cal","slug":"antia-cal","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1894,"term_taxonomy_id":1894,"name":"Antia Corti\u00e7as","slug":"antia-corticas","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1577,"term_taxonomy_id":1577,"name":"Antia Corti\u00e7as Leira","slug":"antia-corticas-leira","description":"","parent":0,"count":6},{"term_id":684,"term_taxonomy_id":684,"name":"anticatalanismo","slug":"anticatalanismo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":795,"term_taxonomy_id":795,"name":"antologia","slug":"antologia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":792,"term_taxonomy_id":792,"name":"Antom D\u00edaz","slug":"antom-diaz","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1999,"term_taxonomy_id":1999,"name":"Antom Ruanova","slug":"antom-ruanova","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":388,"term_taxonomy_id":388,"name":"Ant\u00f3n Baamonde","slug":"anton-baamonde","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1788,"term_taxonomy_id":1788,"name":"Ant\u00f3n Blanco","slug":"anton-blanco","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1534,"term_taxonomy_id":1534,"name":"Ant\u00f3n G\u00f3mez-Reino","slug":"anton-gomez-reino","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":696,"term_taxonomy_id":696,"name":"Ant\u00f3n Reixa","slug":"anton-reixa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1056,"term_taxonomy_id":1056,"name":"Ant\u00f3n Risco","slug":"anton-risco","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":464,"term_taxonomy_id":464,"name":"Ant\u00f3nio Gil","slug":"antonio-gil","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1478,"term_taxonomy_id":1478,"name":"Antonio Gil Hern\u00e1ndez","slug":"antonio-gil-hernandez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2110,"term_taxonomy_id":2110,"name":"Ant\u00f3nio Loja Neves","slug":"antonio-loja-neves","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1493,"term_taxonomy_id":1493,"name":"Antonio M. Fraga","slug":"antonio-m-fraga","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1268,"term_taxonomy_id":1268,"name":"Antonio Manuel Fraga","slug":"antonio-manuel-fraga","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1931,"term_taxonomy_id":1931,"name":"Ant\u00f3nio Udina","slug":"antonio-udina","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1135,"term_taxonomy_id":1135,"name":"Ant\u00f3nio Zambujo","slug":"antonio-zambujo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1984,"term_taxonomy_id":1984,"name":"\u00c1nxeles Cu\u00f1a B\u00f3veda","slug":"anxeles-cuna-boveda","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":389,"term_taxonomy_id":389,"name":"Anxo Moure","slug":"anxo-moure","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1286,"term_taxonomy_id":1286,"name":"AOLP","slug":"aolp","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1440,"term_taxonomy_id":1440,"name":"AOTP","slug":"aotp","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":840,"term_taxonomy_id":840,"name":"Apalpador","slug":"apalpador","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1601,"term_taxonomy_id":1601,"name":"Apartheid","slug":"apartheid","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":96,"term_taxonomy_id":96,"name":"aPorto","slug":"aporto","description":"","parent":0,"count":22},{"term_id":1919,"term_taxonomy_id":1919,"name":"aPorto junior","slug":"aporto-junior","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":969,"term_taxonomy_id":969,"name":"aPorto Plus","slug":"aporto-plus","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1456,"term_taxonomy_id":1456,"name":"aPorto Plus 2016","slug":"aporto-plus-2016","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":187,"term_taxonomy_id":187,"name":"aprendizagem","slug":"aprendizagem","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1407,"term_taxonomy_id":1407,"name":"aquicultura","slug":"aquicultura","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1023,"term_taxonomy_id":1023,"name":"Arag\u00e3o","slug":"aragao","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1024,"term_taxonomy_id":1024,"name":"Aragom","slug":"aragom","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1025,"term_taxonomy_id":1025,"name":"aragon\u00eas","slug":"aragones","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1650,"term_taxonomy_id":1650,"name":"Arca da Noe","slug":"arca-da-noe","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":390,"term_taxonomy_id":390,"name":"Ar\u00e7ua","slug":"arcua","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":415,"term_taxonomy_id":415,"name":"Arde Lucus","slug":"arde-lucus","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1340,"term_taxonomy_id":1340,"name":"aRi(t)mar","slug":"aritmar","description":"","parent":0,"count":5},{"term_id":270,"term_taxonomy_id":270,"name":"Arins","slug":"arins","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":209,"term_taxonomy_id":209,"name":"Arnau","slug":"arnau","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":271,"term_taxonomy_id":271,"name":"Arou\u00e7a","slug":"arouca","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":272,"term_taxonomy_id":272,"name":"Arousa","slug":"arousa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1076,"term_taxonomy_id":1076,"name":"arpitano","slug":"arpitano","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1189,"term_taxonomy_id":1189,"name":"Arraiano Maior","slug":"arraiano-maior","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1190,"term_taxonomy_id":1190,"name":"Arraianos","slug":"arraianos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1748,"term_taxonomy_id":1748,"name":"Arritmar","slug":"arritmar","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1779,"term_taxonomy_id":1779,"name":"Arrival","slug":"arrival","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1316,"term_taxonomy_id":1316,"name":"Arteijo","slug":"arteijo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1683,"term_taxonomy_id":1683,"name":"articula\u00e7om territorial","slug":"articulacom-territorial","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":94,"term_taxonomy_id":94,"name":"Artur Alonso Novelhe","slug":"artur-alonso-novelhe","description":"","parent":0,"count":27},{"term_id":1828,"term_taxonomy_id":1828,"name":"Artur Novelhe","slug":"artur-novelhe","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":122,"term_taxonomy_id":122,"name":"Arturo de Nieves","slug":"arturo-de-nieves","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1485,"term_taxonomy_id":1485,"name":"As Aula no Cinema","slug":"as-aula-no-cinema","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":103,"term_taxonomy_id":103,"name":"As Aulas no Cinema","slug":"as-aulas-no-cinema","description":"","parent":0,"count":184},{"term_id":556,"term_taxonomy_id":556,"name":"As Duas Marias","slug":"as-duas-marias","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1657,"term_taxonomy_id":1657,"name":"As M\u00e9dulas","slug":"as-medulas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1781,"term_taxonomy_id":1781,"name":"\u00e0s Novidades de Atrav\u00e9s","slug":"as-novidades-de-atraves","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1498,"term_taxonomy_id":1498,"name":"As Ouridouradas Nostalxas do Outono","slug":"as-ouridouradas-nostalxas-do-outono","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1809,"term_taxonomy_id":1809,"name":"As viagens do Perrachica","slug":"as-viagens-do-perrachica","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":128,"term_taxonomy_id":128,"name":"AS-PG","slug":"as-pg","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1953,"term_taxonomy_id":1953,"name":"Assalto ac\u00fastico","slug":"assalto-acustico","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":131,"term_taxonomy_id":131,"name":"assembleia","slug":"assembleia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1972,"term_taxonomy_id":1972,"name":"Assembleia AGAL","slug":"assembleia-agal","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":814,"term_taxonomy_id":814,"name":"assembleia geral","slug":"assembleia-geral","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1945,"term_taxonomy_id":1945,"name":"Assembleia geral extraordin\u00e1ria","slug":"assembleia-geral-extraordinaria","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1768,"term_taxonomy_id":1768,"name":"assembleia geral ordin\u00e1ria","slug":"assembleia-geral-ordinaria","description":"","parent":0,"count":4},{"term_id":1831,"term_taxonomy_id":1831,"name":"Associa\u00e7\u00e3o de Docentes de Portugu\u00eas na Galiza","slug":"associacao-de-docentes-de-portugues-na-galiza","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":2041,"term_taxonomy_id":2041,"name":"Associa\u00e7\u00e3o de Universidades Grupo Montevid\u00e9u","slug":"associacao-de-universidades-grupo-montevideu","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":706,"term_taxonomy_id":706,"name":"Associa\u00e7\u00e3o Internacional de Lusitanistas","slug":"associacao-internacional-de-lusitanistas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1325,"term_taxonomy_id":1325,"name":"Associa\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Afonso","slug":"associacao-jose-afonso","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":318,"term_taxonomy_id":318,"name":"associacionismo","slug":"associacionismo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1293,"term_taxonomy_id":1293,"name":"Associa\u00e7om de Estudos Galegos","slug":"associacom-de-estudos-galegos","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":732,"term_taxonomy_id":732,"name":"Associa\u00e7om Galega da L\u00edngua","slug":"associacom-galega-da-lingua","description":"","parent":0,"count":52},{"term_id":1408,"term_taxonomy_id":1408,"name":"Associa\u00e7om Negrasombra","slug":"associacom-negrasombra","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":19,"term_taxonomy_id":19,"name":"Ast\u00farias","slug":"asturias","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1848,"term_taxonomy_id":1848,"name":"asturo-leon\u00eas","slug":"asturo-leones","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1603,"term_taxonomy_id":1603,"name":"Ataualidade","slug":"ataualidade","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1924,"term_taxonomy_id":1924,"name":"Ateneu de Ferrol","slug":"ateneu-de-ferrol","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":2070,"term_taxonomy_id":2070,"name":"Atividades","slug":"atividades","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":982,"term_taxonomy_id":982,"name":"Atlas","slug":"atlas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":983,"term_taxonomy_id":983,"name":"Atlas das Na\u00e7\u00f5es sem Estado da Europa","slug":"atlas-das-nacoes-sem-estado-da-europa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1944,"term_taxonomy_id":1944,"name":"Atlas das Na\u00e7\u00f5es sem Estado na Europa","slug":"atlas-das-nacoes-sem-estado-na-europa","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":193,"term_taxonomy_id":193,"name":"Atrav\u00e9s Clube","slug":"atraves-clube","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":37,"term_taxonomy_id":37,"name":"Atrav\u00e9s Editora","slug":"atraves-editora-2","description":"","parent":0,"count":100},{"term_id":1339,"term_taxonomy_id":1339,"name":"Atrav\u00e9s Produtora","slug":"atraves-produtora","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1389,"term_taxonomy_id":1389,"name":"atualidade","slug":"atualidade","description":"","parent":0,"count":74},{"term_id":993,"term_taxonomy_id":993,"name":"audiovisual","slug":"audiovisual","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2079,"term_taxonomy_id":2079,"name":"Audit\u00f3rio Constante Liste","slug":"auditorio-constante-liste","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1094,"term_taxonomy_id":1094,"name":"Augusto de Campos","slug":"augusto-de-campos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1523,"term_taxonomy_id":1523,"name":"Ax\u00f3uxere","slug":"axouxere","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1050,"term_taxonomy_id":1050,"name":"Babel","slug":"babel","description":"","parent":0,"count":7},{"term_id":365,"term_taxonomy_id":365,"name":"bacharelato","slug":"bacharelato","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":685,"term_taxonomy_id":685,"name":"Baleares","slug":"baleares","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1502,"term_taxonomy_id":1502,"name":"Baltasar Garz\u00f3n Real","slug":"baltasar-garzon-real","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":46,"term_taxonomy_id":46,"name":"banda desenhada","slug":"banda-desenhada","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":547,"term_taxonomy_id":547,"name":"Bangladeche","slug":"bangladeche","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2125,"term_taxonomy_id":2125,"name":"Barah\u00fanda","slug":"barahunda","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":804,"term_taxonomy_id":804,"name":"Barban\u00e7a","slug":"barbanca","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1399,"term_taxonomy_id":1399,"name":"Barriga Verde","slug":"barriga-verde","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":47,"term_taxonomy_id":47,"name":"BD","slug":"bd","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":48,"term_taxonomy_id":48,"name":"BDieval","slug":"bdieval","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":477,"term_taxonomy_id":477,"name":"Beatriz Bieites","slug":"beatriz-bieites","description":"","parent":0,"count":4},{"term_id":1136,"term_taxonomy_id":1136,"name":"Bel\u00e9n Cid","slug":"belen-cid","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":244,"term_taxonomy_id":244,"name":"Belvis","slug":"belvis","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":848,"term_taxonomy_id":848,"name":"Bemposta","slug":"bemposta","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":417,"term_taxonomy_id":417,"name":"Benedicto","slug":"benedicto","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":418,"term_taxonomy_id":418,"name":"Benedicto Garc\u00eda Villar","slug":"benedicto-garcia-villar","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":548,"term_taxonomy_id":548,"name":"Bengala","slug":"bengala","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":118,"term_taxonomy_id":118,"name":"Berardo Penabade","slug":"berardo-penabade","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":627,"term_taxonomy_id":627,"name":"Bergantinhos","slug":"bergantinhos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2071,"term_taxonomy_id":2071,"name":"Bernadette O\u2019Rourke","slug":"bernadette-orourke","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":264,"term_taxonomy_id":264,"name":"Bernardo Penabade","slug":"bernardo-penabade","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":427,"term_taxonomy_id":427,"name":"Bernardo Penabadeeconomia","slug":"bernardo-penabadeeconomia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":821,"term_taxonomy_id":821,"name":"Bernardo Rodrigues","slug":"bernardo-rodrigues","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":581,"term_taxonomy_id":581,"name":"Berta Davila","slug":"berta-davila","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":377,"term_taxonomy_id":377,"name":"Berzo","slug":"berzo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":194,"term_taxonomy_id":194,"name":"Betan\u00e7os","slug":"betancos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1904,"term_taxonomy_id":1904,"name":"Bet\u00e2nia Cabo","slug":"betania-cabo","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":871,"term_taxonomy_id":871,"name":"Beto","slug":"beto","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":188,"term_taxonomy_id":188,"name":"biblioteca","slug":"biblioteca","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":950,"term_taxonomy_id":950,"name":"Biblioteca Anxel Casal","slug":"biblioteca-anxel-casal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2126,"term_taxonomy_id":2126,"name":"Biblioteca Oper\u00e1ria Oeirense","slug":"biblioteca-operaria-oeirense","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1451,"term_taxonomy_id":1451,"name":"Biblioteca P\u00fablica \u00c1nxel Casal","slug":"biblioteca-publica-anxel-casal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":897,"term_taxonomy_id":897,"name":"Biblioteca Virtual Galega","slug":"biblioteca-virtual-galega","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1711,"term_taxonomy_id":1711,"name":"Bibliotecas escolares","slug":"bibliotecas-escolares","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":805,"term_taxonomy_id":805,"name":"Bieito Lobeira","slug":"bieito-lobeira","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":582,"term_taxonomy_id":582,"name":"Bigote Mix","slug":"bigote-mix","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":583,"term_taxonomy_id":583,"name":"bilharda","slug":"bilharda","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":52,"term_taxonomy_id":52,"name":"bilingue","slug":"bilingue","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":53,"term_taxonomy_id":53,"name":"bilinguismo","slug":"bilinguismo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":917,"term_taxonomy_id":917,"name":"biologia","slug":"biologia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":727,"term_taxonomy_id":727,"name":"Blogaliza","slug":"blogaliza","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":77,"term_taxonomy_id":77,"name":"BNG","slug":"bng","description":"","parent":0,"count":4},{"term_id":1359,"term_taxonomy_id":1359,"name":"Bodino","slug":"bodino","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":850,"term_taxonomy_id":850,"name":"Boimorto","slug":"boimorto","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1233,"term_taxonomy_id":1233,"name":"boina de ouro","slug":"boina-de-ouro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1673,"term_taxonomy_id":1673,"name":"bokm\u00e5l","slug":"bokmal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1763,"term_taxonomy_id":1763,"name":"Bolcheviques","slug":"bolcheviques","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":65,"term_taxonomy_id":65,"name":"Bologna","slug":"bologna","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":66,"term_taxonomy_id":66,"name":"Bolonha","slug":"bolonha","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2061,"term_taxonomy_id":2061,"name":"Borxa Colmenero","slug":"borxa-colmenero","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":30,"term_taxonomy_id":30,"name":"Brasil","slug":"brasil","description":"","parent":0,"count":24},{"term_id":359,"term_taxonomy_id":359,"name":"Brasil 14","slug":"brasil-14","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":245,"term_taxonomy_id":245,"name":"Brasil 2014","slug":"brasil-2014","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1503,"term_taxonomy_id":1503,"name":"Brasil: Golpe de 2016","slug":"brasil-golpe-de-2016","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":31,"term_taxonomy_id":31,"name":"Bras\u00edlia","slug":"brasilia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":644,"term_taxonomy_id":644,"name":"Breizh","slug":"breizh","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":645,"term_taxonomy_id":645,"name":"Bretanha","slug":"bretanha","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":499,"term_taxonomy_id":499,"name":"Breve Hist\u00f3ria do Reintegracionismo","slug":"breve-historia-do-reintegracionismo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1615,"term_taxonomy_id":1615,"name":"Brexit","slug":"brexit","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":790,"term_taxonomy_id":790,"name":"BRIC","slug":"bric","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2113,"term_taxonomy_id":2113,"name":"Bruna Lombardi","slug":"bruna-lombardi","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1265,"term_taxonomy_id":1265,"name":"Bruno Lopes Teixeiro","slug":"bruno-lopes-teixeiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":373,"term_taxonomy_id":373,"name":"Bruno Ruival","slug":"bruno-ruival","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":312,"term_taxonomy_id":312,"name":"Bruxelas","slug":"bruxelas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1791,"term_taxonomy_id":1791,"name":"Bruxelas 2016","slug":"bruxelas-2016","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":2005,"term_taxonomy_id":2005,"name":"Buda","slug":"buda","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1932,"term_taxonomy_id":1932,"name":"Burbur","slug":"burbur","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":822,"term_taxonomy_id":822,"name":"Burela","slug":"burela","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2087,"term_taxonomy_id":2087,"name":"Burghard Baltrusch","slug":"burghard-baltrusch","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":898,"term_taxonomy_id":898,"name":"BVG","slug":"bvg","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1938,"term_taxonomy_id":1938,"name":"C. S. Gentalha do Pichel","slug":"c-s-gentalha-do-pichel","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1798,"term_taxonomy_id":1798,"name":"C. S. O PICHEL","slug":"c-s-o-pichel","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1759,"term_taxonomy_id":1759,"name":"C.L. AGAL","slug":"c-l-agal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1855,"term_taxonomy_id":1855,"name":"C.S. A Galheira","slug":"c-s-a-galheira","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1481,"term_taxonomy_id":1481,"name":"C.S. Gomes Gaioso","slug":"c-s-gomes-gaioso","description":"","parent":0,"count":14},{"term_id":2018,"term_taxonomy_id":2018,"name":"C21","slug":"c21","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":823,"term_taxonomy_id":823,"name":"Cabo Verde","slug":"cabo-verde","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1237,"term_taxonomy_id":1237,"name":"Caderno da Cr\u00edtica","slug":"caderno-da-critica","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1319,"term_taxonomy_id":1319,"name":"Caf\u00e9 1932","slug":"cafe-1932","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":668,"term_taxonomy_id":668,"name":"caf\u00e9 e livros","slug":"cafe-e-livros","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":669,"term_taxonomy_id":669,"name":"cafetaria","slug":"cafetaria","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":88,"term_taxonomy_id":88,"name":"Calcanhotto","slug":"calcanhotto","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1301,"term_taxonomy_id":1301,"name":"Caleidosc\u00f3pica","slug":"caleidoscopica","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1856,"term_taxonomy_id":1856,"name":"C\u00e2mara municipal de Vilar de Santos","slug":"camara-municipal-de-vilar-de-santos","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":578,"term_taxonomy_id":578,"name":"Camar\u00f5es","slug":"camaroes","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1364,"term_taxonomy_id":1364,"name":"Cambados","slug":"cambados","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":196,"term_taxonomy_id":196,"name":"Cambalhom","slug":"cambalhom","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1761,"term_taxonomy_id":1761,"name":"Camilo Nogueira","slug":"camilo-nogueira","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1977,"term_taxonomy_id":1977,"name":"Caminho de Santiago","slug":"caminho-de-santiago","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":246,"term_taxonomy_id":246,"name":"campanha","slug":"campanha","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1611,"term_taxonomy_id":1611,"name":"campesinismo","slug":"campesinismo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":316,"term_taxonomy_id":316,"name":"Campinas","slug":"campinas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":945,"term_taxonomy_id":945,"name":"Canal Aberto","slug":"canal-aberto","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1036,"term_taxonomy_id":1036,"name":"Canal Semente","slug":"canal-semente","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2088,"term_taxonomy_id":2088,"name":"Candido L\u00f3pez","slug":"candido-lopez","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":2089,"term_taxonomy_id":2089,"name":"Candido L\u00f3pez Gonz\u00e1lez","slug":"candido-lopez-gonzalez","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":933,"term_taxonomy_id":933,"name":"C\u00e1ndido Paz\u00f3","slug":"candido-pazo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":49,"term_taxonomy_id":49,"name":"cantigas","slug":"cantigas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":391,"term_taxonomy_id":391,"name":"Cantigas de Santa Maria","slug":"cantigas-de-santa-maria","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":419,"term_taxonomy_id":419,"name":"canto de interven\u00e7\u00e3o","slug":"canto-de-intervencao","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":420,"term_taxonomy_id":420,"name":"canto de interven\u00e7om","slug":"canto-de-intervencom","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1137,"term_taxonomy_id":1137,"name":"Cantos na Mar\u00e9","slug":"cantos-na-mare","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1749,"term_taxonomy_id":1749,"name":"Capicua","slug":"capicua","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":200,"term_taxonomy_id":200,"name":"Capit\u00e3es de Abril","slug":"capitaes-de-abril","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":636,"term_taxonomy_id":636,"name":"Carl Rogers","slug":"carl-rogers","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":392,"term_taxonomy_id":392,"name":"Carla Carbatti","slug":"carla-carbatti","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1072,"term_taxonomy_id":1072,"name":"Carla Oliveira","slug":"carla-oliveira","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1559,"term_taxonomy_id":1559,"name":"Carles Riera","slug":"carles-riera","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":423,"term_taxonomy_id":423,"name":"Carlos Bello","slug":"carlos-bello","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":367,"term_taxonomy_id":367,"name":"Carlos C. Varela","slug":"carlos-c-varela","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":899,"term_taxonomy_id":899,"name":"Carlos Call\u00f3n","slug":"carlos-callon","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":584,"term_taxonomy_id":584,"name":"Carlos Calvo","slug":"carlos-calvo","description":"","parent":0,"count":9},{"term_id":1238,"term_taxonomy_id":1238,"name":"Carlos Calvo Varela","slug":"carlos-calvo-varela","description":"","parent":0,"count":7},{"term_id":1634,"term_taxonomy_id":1634,"name":"Carlos Casares","slug":"carlos-casares","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1956,"term_taxonomy_id":1956,"name":"Carlos da Fonseca","slug":"carlos-da-fonseca","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1969,"term_taxonomy_id":1969,"name":"Carlos David Gonz\u00e1lez Berm\u00fadez","slug":"carlos-david-gonzalez-bermudez","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":495,"term_taxonomy_id":495,"name":"Carlos do Carmo","slug":"carlos-do-carmo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":504,"term_taxonomy_id":504,"name":"Carlos Dur\u00e3o","slug":"carlos-durao","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1063,"term_taxonomy_id":1063,"name":"Carlos Figueiras","slug":"carlos-figueiras","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":872,"term_taxonomy_id":872,"name":"Carlos G. Meixide","slug":"carlos-g-meixide","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":38,"term_taxonomy_id":38,"name":"Carlos Garrido","slug":"carlos-garrido","description":"","parent":0,"count":9},{"term_id":1751,"term_taxonomy_id":1751,"name":"Carlos Lix\u00f3","slug":"carlos-lixo","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1626,"term_taxonomy_id":1626,"name":"Carlos Loures","slug":"carlos-loures","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":296,"term_taxonomy_id":296,"name":"Carlos Meixide","slug":"carlos-meixide","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":97,"term_taxonomy_id":97,"name":"Carlos Mendes","slug":"carlos-mendes","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":817,"term_taxonomy_id":817,"name":"Carlos Ndungmandum","slug":"carlos-ndungmandum","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":697,"term_taxonomy_id":697,"name":"Carlos N\u00fa\u00f1ez","slug":"carlos-nunez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":332,"term_taxonomy_id":332,"name":"Carlos Pazos","slug":"carlos-pazos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1743,"term_taxonomy_id":1743,"name":"Carlos Pazos-Justo","slug":"carlos-pazos-justo","description":"","parent":0,"count":4},{"term_id":276,"term_taxonomy_id":276,"name":"Carlos Quiroga","slug":"carlos-quiroga","description":"","parent":0,"count":16},{"term_id":904,"term_taxonomy_id":904,"name":"Carlos Santiago","slug":"carlos-santiago","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1997,"term_taxonomy_id":1997,"name":"Carlos Sixirei Paredes","slug":"carlos-sixirei-paredes","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":123,"term_taxonomy_id":123,"name":"Carlos Taibo","slug":"carlos-taibo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":277,"term_taxonomy_id":277,"name":"Carlos Valc\u00e1rcel","slug":"carlos-valcarcel","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2019,"term_taxonomy_id":2019,"name":"Carlos V\u00e1zquez Pad\u00edn","slug":"carlos-vazquez-padin","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1475,"term_taxonomy_id":1475,"name":"Carlos Velasco","slug":"carlos-velasco","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":2090,"term_taxonomy_id":2090,"name":"Carlos Velasco Souto","slug":"carlos-velasco-souto","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":2,"term_taxonomy_id":2,"name":"Carme Saborido","slug":"carme-saborido","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1908,"term_taxonomy_id":1908,"name":"Carmen Blanco","slug":"carmen-blanco","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1074,"term_taxonomy_id":1074,"name":"Carmen Vi\u00f1as","slug":"carmen-vinas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":806,"term_taxonomy_id":806,"name":"Carnota","slug":"carnota","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1504,"term_taxonomy_id":1504,"name":"Carol Proner","slug":"carol-proner","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":807,"term_taxonomy_id":807,"name":"Carta Europeia das L\u00ednguas","slug":"carta-europeia-das-linguas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":95,"term_taxonomy_id":95,"name":"Cartas Mexicas","slug":"cartas-mexicas","description":"","parent":0,"count":20},{"term_id":1843,"term_taxonomy_id":1843,"name":"Carvalho","slug":"carvalho","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":448,"term_taxonomy_id":448,"name":"Carvalho Calero","slug":"carvalho-calero","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":977,"term_taxonomy_id":977,"name":"Casa da L\u00edngua Comum","slug":"casa-da-lingua-comum","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1127,"term_taxonomy_id":1127,"name":"Casas Novas","slug":"casas-novas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1335,"term_taxonomy_id":1335,"name":"Casdeiro","slug":"casdeiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":478,"term_taxonomy_id":478,"name":"Castel\u00e3o","slug":"castelao","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":304,"term_taxonomy_id":304,"name":"castelhanismo","slug":"castelhanismo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1369,"term_taxonomy_id":1369,"name":"castellanos de Castilla","slug":"castellanos-de-castilla","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":686,"term_taxonomy_id":686,"name":"catal\u00e1m","slug":"catalam","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1026,"term_taxonomy_id":1026,"name":"catal\u00e3o","slug":"catalao","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":9,"term_taxonomy_id":9,"name":"Catalunha","slug":"catalunha","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":730,"term_taxonomy_id":730,"name":"Catalunya","slug":"catalunya","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1715,"term_taxonomy_id":1715,"name":"C\u00e1ucaso","slug":"caucaso","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1138,"term_taxonomy_id":1138,"name":"Caxade","slug":"caxade","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":922,"term_taxonomy_id":922,"name":"CCG","slug":"ccg","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1086,"term_taxonomy_id":1086,"name":"CCOO","slug":"ccoo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":852,"term_taxonomy_id":852,"name":"CDG","slug":"cdg","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1120,"term_taxonomy_id":1120,"name":"Cec\u00edlia Meireles","slug":"cecilia-meireles","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":449,"term_taxonomy_id":449,"name":"Celestino Fern\u00e1ndez de la Vega","slug":"celestino-fernandez-de-la-vega","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1651,"term_taxonomy_id":1651,"name":"Celina da Piedade","slug":"celina-da-piedade","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1656,"term_taxonomy_id":1656,"name":"Celpe","slug":"celpe","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":374,"term_taxonomy_id":374,"name":"Celso \u00c1lvarez Caccamo","slug":"celso-alvarez-caccamo","description":"","parent":0,"count":10},{"term_id":1219,"term_taxonomy_id":1219,"name":"Celso Fern\u00e1ndez Sanmart\u00edn","slug":"celso-fernandez-sanmartin","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2080,"term_taxonomy_id":2080,"name":"Cena Ib\u00e9rica","slug":"cena-iberica","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1429,"term_taxonomy_id":1429,"name":"Cen\u00e1rios lisboetas","slug":"cenarios-lisboetas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":743,"term_taxonomy_id":743,"name":"censura","slug":"censura","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1535,"term_taxonomy_id":1535,"name":"Centen\u00e1rio Irmandades da Fala","slug":"centenario-irmandades-da-fala","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1765,"term_taxonomy_id":1765,"name":"Centro de Estdos galegos","slug":"centro-de-estdos-galegos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1393,"term_taxonomy_id":1393,"name":"Centro de Estudos Galegos","slug":"centro-de-estudos-galegos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1380,"term_taxonomy_id":1380,"name":"Centro de Estudos Galegos Lisboa","slug":"centro-de-estudos-galegos-lisboa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":853,"term_taxonomy_id":853,"name":"Centro Dram\u00e1tico Galego","slug":"centro-dramatico-galego","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1851,"term_taxonomy_id":1851,"name":"Centro Estudos Galegos","slug":"centro-estudos-galegos","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":218,"term_taxonomy_id":218,"name":"centro social","slug":"centro-social","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1476,"term_taxonomy_id":1476,"name":"centro Social Gomes Gaioso","slug":"centro-social-gomes-gaioso","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1967,"term_taxonomy_id":1967,"name":"Cerna","slug":"cerna","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":378,"term_taxonomy_id":378,"name":"certame","slug":"certame","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1487,"term_taxonomy_id":1487,"name":"Certame Manuel Murguia","slug":"certame-manuel-murguia","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":628,"term_taxonomy_id":628,"name":"Cerzeda","slug":"cerzeda","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1248,"term_taxonomy_id":1248,"name":"Chao Rego","slug":"chao-rego","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":873,"term_taxonomy_id":873,"name":"Charlie Hebdo","slug":"charlie-hebdo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1302,"term_taxonomy_id":1302,"name":"Charo Lopes","slug":"charo-lopes","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2081,"term_taxonomy_id":2081,"name":"Ch\u00e9vere","slug":"chevere","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1505,"term_taxonomy_id":1505,"name":"Chico Buarque","slug":"chico-buarque","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1139,"term_taxonomy_id":1139,"name":"Chico C\u00e9sar","slug":"chico-cesar","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1095,"term_taxonomy_id":1095,"name":"Chile","slug":"chile","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":864,"term_taxonomy_id":864,"name":"China","slug":"china","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1829,"term_taxonomy_id":1829,"name":"Chiqui gongalez Lozano","slug":"chiqui-gongalez-lozano","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1172,"term_taxonomy_id":1172,"name":"Chove","slug":"chove","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":621,"term_taxonomy_id":621,"name":"Chrys Chrystello","slug":"chrys-chrystello","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":905,"term_taxonomy_id":905,"name":"Cicatriz","slug":"cicatriz","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":288,"term_taxonomy_id":288,"name":"cidadania lus\u00f3fona","slug":"cidadania-lusofona","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1390,"term_taxonomy_id":1390,"name":"cidles","slug":"cidles","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":908,"term_taxonomy_id":908,"name":"Ci\u00eancia e Lil\u00e1s","slug":"ciencia-e-lilas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":90,"term_taxonomy_id":90,"name":"CIG","slug":"cig","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":297,"term_taxonomy_id":297,"name":"CIG-Ensino","slug":"cig-ensino","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2091,"term_taxonomy_id":2091,"name":"Cilha Louren\u00e7o M\u00f3dia","slug":"cilha-lourenco-modia","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":182,"term_taxonomy_id":182,"name":"cinema","slug":"cinema","description":"","parent":0,"count":8},{"term_id":183,"term_taxonomy_id":183,"name":"cinema brasileiro","slug":"cinema-brasileiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1221,"term_taxonomy_id":1221,"name":"cinema galego","slug":"cinema-galego","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1228,"term_taxonomy_id":1228,"name":"cinema portugu\u00eas","slug":"cinema-portugues","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1229,"term_taxonomy_id":1229,"name":"Cineuropa 2015","slug":"cineuropa-2015","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":91,"term_taxonomy_id":91,"name":"Ciranda","slug":"ciranda","description":"","parent":0,"count":30},{"term_id":203,"term_taxonomy_id":203,"name":"C\u00edrculo Edi\u00e7\u00f5es","slug":"circulo-edicoes","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":914,"term_taxonomy_id":914,"name":"Ciutat Morta","slug":"ciutat-morta","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1624,"term_taxonomy_id":1624,"name":"Clara Gayo","slug":"clara-gayo","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":485,"term_taxonomy_id":485,"name":"Clarice Lispector","slug":"clarice-lispector","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":900,"term_taxonomy_id":900,"name":"Claudia Castro","slug":"claudia-castro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1580,"term_taxonomy_id":1580,"name":"Claudinho Bonfim","slug":"claudinho-bonfim","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":639,"term_taxonomy_id":639,"name":"CLPLP","slug":"clplp","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":124,"term_taxonomy_id":124,"name":"clube","slug":"clube","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1251,"term_taxonomy_id":1251,"name":"clube a l\u00edngua","slug":"clube-a-lingua","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1234,"term_taxonomy_id":1234,"name":"clube da l\u00edngua","slug":"clube-da-lingua","description":"","parent":0,"count":4},{"term_id":1442,"term_taxonomy_id":1442,"name":"Clube da L\u00edngua do IES Marco do Camball\u00f3n de Vila de Cruzes","slug":"clube-da-lingua-do-ies-marco-do-camballon-de-vila-de-cruzes","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1479,"term_taxonomy_id":1479,"name":"CMUS Compostela","slug":"cmus-compostela","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":14,"term_taxonomy_id":14,"name":"Coca","slug":"coca","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":691,"term_taxonomy_id":691,"name":"Coimbra","slug":"coimbra","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1793,"term_taxonomy_id":1793,"name":"Coletivo O Sinhor Afranio","slug":"coletivo-o-sinhor-afranio","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":333,"term_taxonomy_id":333,"name":"col\u00f3quio","slug":"coloquio","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":622,"term_taxonomy_id":622,"name":"Col\u00f3quio da Lusofonia","slug":"coloquio-da-lusofonia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":215,"term_taxonomy_id":215,"name":"Col\u00f3quios da Lusofonia","slug":"coloquios-da-lusofonia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1017,"term_taxonomy_id":1017,"name":"comarcas estremeiras","slug":"comarcas-estremeiras","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1415,"term_taxonomy_id":1415,"name":"Comba Campoy","slug":"comba-campoy","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":858,"term_taxonomy_id":858,"name":"Comiss\u00e3o Promotora","slug":"comissao-promotora","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1416,"term_taxonomy_id":1416,"name":"Comissom de Hist\u00f3ria da Gentalha do Pichel","slug":"comissom-de-historia-da-gentalha-do-pichel","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1438,"term_taxonomy_id":1438,"name":"Comissom de L\u00edngua da Gentalha do Pichel","slug":"comissom-de-lingua-da-gentalha-do-pichel","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":473,"term_taxonomy_id":473,"name":"Comissom Ling\u00fc\u00edstica","slug":"comissom-linguistica","description":"","parent":0,"count":8},{"term_id":2082,"term_taxonomy_id":2082,"name":"Companhia de Teatro de Braga","slug":"companhia-de-teatro-de-braga","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":247,"term_taxonomy_id":247,"name":"Compostela","slug":"compostela","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1545,"term_taxonomy_id":1545,"name":"Compostela Aberta","slug":"compostela-aberta","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1449,"term_taxonomy_id":1449,"name":"Compostela Colateral","slug":"compostela-colateral","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1948,"term_taxonomy_id":1948,"name":"Comunicado","slug":"comunicado","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1289,"term_taxonomy_id":1289,"name":"Concelho de Santiago","slug":"concelho-de-santiago","description":"","parent":0,"count":5},{"term_id":1312,"term_taxonomy_id":1312,"name":"Concelho de Santiago de Compostela","slug":"concelho-de-santiago-de-compostela","description":"","parent":0,"count":5},{"term_id":937,"term_taxonomy_id":937,"name":"Concelho de Teu","slug":"concelho-de-teu","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":235,"term_taxonomy_id":235,"name":"concerto","slug":"concerto","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":585,"term_taxonomy_id":585,"name":"Concha Rousia","slug":"concha-rousia","description":"","parent":0,"count":11},{"term_id":1548,"term_taxonomy_id":1548,"name":"Concha Roussia","slug":"concha-roussia","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":137,"term_taxonomy_id":137,"name":"concurso","slug":"concurso","description":"","parent":0,"count":15},{"term_id":586,"term_taxonomy_id":586,"name":"Condado","slug":"condado","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2049,"term_taxonomy_id":2049,"name":"Condorcet","slug":"condorcet","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1055,"term_taxonomy_id":1055,"name":"conflu\u00eancia reintegracionista","slug":"confluencia-reintegracionista","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":289,"term_taxonomy_id":289,"name":"Congresso","slug":"congresso","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2103,"term_taxonomy_id":2103,"name":"Congressos","slug":"congressos","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1271,"term_taxonomy_id":1271,"name":"conhecendo o Apalpador","slug":"conhecendo-o-apalpador","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1117,"term_taxonomy_id":1117,"name":"Conselho da AGAL","slug":"conselho-da-agal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":733,"term_taxonomy_id":733,"name":"Conselho da Cultura","slug":"conselho-da-cultura","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1635,"term_taxonomy_id":1635,"name":"Conselho da Cultura Galega","slug":"conselho-da-cultura-galega","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1461,"term_taxonomy_id":1461,"name":"Conselho Portugu\u00eas para os Refugiados","slug":"conselho-portugues-para-os-refugiados","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1564,"term_taxonomy_id":1564,"name":"Consello da Cultura Galega","slug":"consello-da-cultura-galega","description":"","parent":0,"count":4},{"term_id":1703,"term_taxonomy_id":1703,"name":"Consenso","slug":"consenso","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":71,"term_taxonomy_id":71,"name":"conservat\u00f3rio","slug":"conservatorio","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":744,"term_taxonomy_id":744,"name":"Constantino Garc\u00eda","slug":"constantino-garcia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1278,"term_taxonomy_id":1278,"name":"consult\u00f3rio","slug":"consultorio","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1279,"term_taxonomy_id":1279,"name":"consult\u00f3rio ling\u00fc\u00edstico","slug":"consultorio-linguistico","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":329,"term_taxonomy_id":329,"name":"conto","slug":"conto","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1643,"term_taxonomy_id":1643,"name":"Contos de Terror","slug":"contos-de-terror","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":575,"term_taxonomy_id":575,"name":"Contrapoder","slug":"contrapoder","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1064,"term_taxonomy_id":1064,"name":"Conv\u00e9nio","slug":"convenio","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1991,"term_taxonomy_id":1991,"name":"converg\u00eancia21","slug":"convergencia21","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":119,"term_taxonomy_id":119,"name":"conversas","slug":"conversas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":265,"term_taxonomy_id":265,"name":"Conversas com","slug":"conversas-com","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":319,"term_taxonomy_id":319,"name":"Conversas com Isaac Alonso Estraviz","slug":"conversas-com-isaac-alonso-estraviz","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1992,"term_taxonomy_id":1992,"name":"Converxencia21","slug":"converxencia21","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":257,"term_taxonomy_id":257,"name":"conv\u00edvio","slug":"convivio","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1048,"term_taxonomy_id":1048,"name":"Conv\u00edvio da Cultura Galega","slug":"convivio-da-cultura-galega","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1077,"term_taxonomy_id":1077,"name":"Coopera\u00e7om Transfronteiri\u00e7a","slug":"cooperacom-transfronteirica","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":360,"term_taxonomy_id":360,"name":"Copa do Mundo","slug":"copa-do-mundo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1140,"term_taxonomy_id":1140,"name":"CoraSons","slug":"corasons","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":646,"term_taxonomy_id":646,"name":"c\u00f3rnico","slug":"cornico","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":647,"term_taxonomy_id":647,"name":"Cornualha","slug":"cornualha","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1397,"term_taxonomy_id":1397,"name":"C\u00f3rsega","slug":"corsega","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":78,"term_taxonomy_id":78,"name":"Corunha","slug":"corunha","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1581,"term_taxonomy_id":1581,"name":"Cosmotr\u00f3picos","slug":"cosmotropicos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1236,"term_taxonomy_id":1236,"name":"Costa Gavras","slug":"costa-gavras","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":20,"term_taxonomy_id":20,"name":"Couto Misto","slug":"couto-misto","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":313,"term_taxonomy_id":313,"name":"CPLP","slug":"cplp","description":"","parent":0,"count":15},{"term_id":698,"term_taxonomy_id":698,"name":"Crebinsky","slug":"crebinsky","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":951,"term_taxonomy_id":951,"name":"crian\u00e7as","slug":"criancas","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":248,"term_taxonomy_id":248,"name":"Cristiano Ronaldo","slug":"cristiano-ronaldo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":762,"term_taxonomy_id":762,"name":"Cristina Mart\u00ednez Tejero","slug":"cristina-martinez-tejero","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1598,"term_taxonomy_id":1598,"name":"Cr\u00edtica liter\u00e1ria","slug":"critica-literaria","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1121,"term_taxonomy_id":1121,"name":"Cr\u00f4nicas de Educa\u00e7\u00e3o","slug":"cronicas-de-educacao","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1343,"term_taxonomy_id":1343,"name":"Cr\u00f3nicas de Lisboa","slug":"cronicas-de-lisboa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":255,"term_taxonomy_id":255,"name":"crowdfunding","slug":"crowdfunding","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1178,"term_taxonomy_id":1178,"name":"crowfunding","slug":"crowfunding","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":491,"term_taxonomy_id":491,"name":"CRTVG","slug":"crtvg","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":1549,"term_taxonomy_id":1549,"name":"Cruz Martinez","slug":"cruz-martinez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1922,"term_taxonomy_id":1922,"name":"CS Gomes Gaioso","slug":"cs-gomes-gaioso","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1590,"term_taxonomy_id":1590,"name":"CSOA Esc\u00e1rnio e Maldicir","slug":"csoa-escarnio-e-maldicir","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":465,"term_taxonomy_id":465,"name":"Cuac","slug":"cuac","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":961,"term_taxonomy_id":961,"name":"cultura","slug":"cultura","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":424,"term_taxonomy_id":424,"name":"Cultura do Pa\u00eds","slug":"cultura-do-pais","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":224,"term_taxonomy_id":224,"name":"cultura popular","slug":"cultura-popular","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1367,"term_taxonomy_id":1367,"name":"Cultura que Une","slug":"cultura-que-une","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":815,"term_taxonomy_id":815,"name":"Culturgal","slug":"culturgal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1266,"term_taxonomy_id":1266,"name":"Culturgal 2015","slug":"culturgal-2015","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1782,"term_taxonomy_id":1782,"name":"Culturgal 2016","slug":"culturgal-2016","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2135,"term_taxonomy_id":2135,"name":"Culturgal 2017","slug":"culturgal-2017","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1899,"term_taxonomy_id":1899,"name":"cunhado da AGAL","slug":"cunhado-da-agal","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1051,"term_taxonomy_id":1051,"name":"Curdist\u00e3o","slug":"curdistao","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":486,"term_taxonomy_id":486,"name":"Curros Henriques","slug":"curros-henriques","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":129,"term_taxonomy_id":129,"name":"curso","slug":"curso","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1334,"term_taxonomy_id":1334,"name":"Curso de Lingu\u00edstica Geral","slug":"curso-de-linguistica-geral","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":92,"term_taxonomy_id":92,"name":"curso de portugu\u00eas","slug":"curso-de-portugues","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":93,"term_taxonomy_id":93,"name":"curso on-line","slug":"curso-on-line","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":3,"term_taxonomy_id":3,"name":"cursos","slug":"cursos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1709,"term_taxonomy_id":1709,"name":"Cursos 2016-17","slug":"cursos-2016-17","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2051,"term_taxonomy_id":2051,"name":"Cursos 2018","slug":"cursos-2018","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1314,"term_taxonomy_id":1314,"name":"cursos aPorto","slug":"cursos-aporto","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1818,"term_taxonomy_id":1818,"name":"Cursos de L\u00edngua Portuguesa Centro Cam\u00f5es","slug":"cursos-de-lingua-portuguesa-centro-camoes","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1014,"term_taxonomy_id":1014,"name":"Cursos LX","slug":"cursos-lx","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1087,"term_taxonomy_id":1087,"name":"CUT","slug":"cut","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1697,"term_taxonomy_id":1697,"name":"CXG","slug":"cxg","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":648,"term_taxonomy_id":648,"name":"Cymru","slug":"cymru","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2066,"term_taxonomy_id":2066,"name":"D\u00b4ALEMBERT","slug":"dalembert","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":2028,"term_taxonomy_id":2028,"name":"Da Galiza do Sul","slug":"da-galiza-do-sul","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1865,"term_taxonomy_id":1865,"name":"Da identidade \u00e0 norma","slug":"da-identidade-a-norma","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":978,"term_taxonomy_id":978,"name":"Da Vida Conclusa","slug":"da-vida-conclusa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1482,"term_taxonomy_id":1482,"name":"dandismo","slug":"dandismo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1489,"term_taxonomy_id":1489,"name":"Dani Salgado","slug":"dani-salgado","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1881,"term_taxonomy_id":1881,"name":"Daniel Amarelo","slug":"daniel-amarelo","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":670,"term_taxonomy_id":670,"name":"Daniel Cao","slug":"daniel-cao","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1621,"term_taxonomy_id":1621,"name":"Daniel Fonterosa","slug":"daniel-fonterosa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2050,"term_taxonomy_id":2050,"name":"Danton","slug":"danton","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1677,"term_taxonomy_id":1677,"name":"Darcy Ribeiro","slug":"darcy-ribeiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":605,"term_taxonomy_id":605,"name":"Dario Ribas","slug":"dario-ribas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":606,"term_taxonomy_id":606,"name":"Dario Rivas","slug":"dario-rivas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1378,"term_taxonomy_id":1378,"name":"Das Cr\u00f3nicas do Quotidiano Inutil","slug":"das-cronicas-do-quotidiano-inutil","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1646,"term_taxonomy_id":1646,"name":"David \u201cChim\u201d Seymour\u201d","slug":"david-chim-seymour","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1108,"term_taxonomy_id":1108,"name":"David \u00c1lvarez","slug":"david-alvarez","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":1354,"term_taxonomy_id":1354,"name":"David Anisi","slug":"david-anisi","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1057,"term_taxonomy_id":1057,"name":"David Corti\u00e7o","slug":"david-cortico","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1126,"term_taxonomy_id":1126,"name":"David Font\u00e1n","slug":"david-fontan","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1318,"term_taxonomy_id":1318,"name":"David Vila","slug":"david-vila","description":"","parent":0,"count":4},{"term_id":1633,"term_taxonomy_id":1633,"name":"Davide Salvado","slug":"davide-salvado","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":278,"term_taxonomy_id":278,"name":"DdoOLeR","slug":"ddooler","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1540,"term_taxonomy_id":1540,"name":"DdoOLeR 2016","slug":"ddooler-2016","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":714,"term_taxonomy_id":714,"name":"DdoONF","slug":"ddoonf","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":41,"term_taxonomy_id":41,"name":"de olho","slug":"de-olho","description":"","parent":0,"count":507},{"term_id":1541,"term_taxonomy_id":1541,"name":"de olhol","slug":"de-olhol","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1346,"term_taxonomy_id":1346,"name":"de olhom","slug":"de-olhom","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1468,"term_taxonomy_id":1468,"name":"De volta para Loureda","slug":"de-volta-para-loureda","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":466,"term_taxonomy_id":466,"name":"debate","slug":"debate","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1591,"term_taxonomy_id":1591,"name":"D\u00e9bora Dom\u00ednguez","slug":"debora-dominguez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1698,"term_taxonomy_id":1698,"name":"dec\u00e1logo da AGAL","slug":"decalogo-da-agal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1096,"term_taxonomy_id":1096,"name":"D\u00e9cio Pignatari","slug":"decio-pignatari","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1247,"term_taxonomy_id":1247,"name":"decreta\u00e7o","slug":"decretaco","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":450,"term_taxonomy_id":450,"name":"Decreto Filgueira","slug":"decreto-filgueira","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":994,"term_taxonomy_id":994,"name":"Decreto Filguera","slug":"decreto-filguera","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1303,"term_taxonomy_id":1303,"name":"Delf\u00edn Blanco","slug":"delfin-blanco","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":818,"term_taxonomy_id":818,"name":"Deloise","slug":"deloise","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1037,"term_taxonomy_id":1037,"name":"desenhos animados","slug":"desenhos-animados","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":361,"term_taxonomy_id":361,"name":"desporto","slug":"desporto","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":42,"term_taxonomy_id":42,"name":"destaque","slug":"destaque","description":"","parent":0,"count":513},{"term_id":649,"term_taxonomy_id":649,"name":"Devolution","slug":"devolution","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1362,"term_taxonomy_id":1362,"name":"Dez Anos na Porta","slug":"dez-anos-na-porta","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":59,"term_taxonomy_id":59,"name":"Dia da Atrav\u00e9s","slug":"dia-da-atraves","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1825,"term_taxonomy_id":1825,"name":"Dia da Paz","slug":"dia-da-paz","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":279,"term_taxonomy_id":279,"name":"Dia da Toalha","slug":"dia-da-toalha","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1054,"term_taxonomy_id":1054,"name":"Dia das Comunidades Portuguesas","slug":"dia-das-comunidades-portuguesas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":250,"term_taxonomy_id":250,"name":"Dia das Letras","slug":"dia-das-letras","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1638,"term_taxonomy_id":1638,"name":"Dia das Letras Chairegas","slug":"dia-das-letras-chairegas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1639,"term_taxonomy_id":1639,"name":"Dia das Letras Galegas","slug":"dia-das-letras-galegas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":364,"term_taxonomy_id":364,"name":"Dia de Cam\u00f5es","slug":"dia-de-camoes","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1445,"term_taxonomy_id":1445,"name":"Dia do Livro","slug":"dia-do-livro","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1542,"term_taxonomy_id":1542,"name":"Dia do Orgulho Lusista e Reintegrata","slug":"dia-do-orgulho-lusista-e-reintegrata","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":715,"term_taxonomy_id":715,"name":"Dia do Orgulho Neoafalante","slug":"dia-do-orgulho-neoafalante","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2072,"term_taxonomy_id":2072,"name":"dia do orgulho neofalante","slug":"dia-do-orgulho-neofalante","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1166,"term_taxonomy_id":1166,"name":"Dia Internacional da Juventude","slug":"dia-internacional-da-juventude","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1357,"term_taxonomy_id":1357,"name":"Dia Internacional da L\u00edngua Materna","slug":"dia-internacional-da-lingua-materna","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":924,"term_taxonomy_id":924,"name":"Dia Internacional da Mulher","slug":"dia-internacional-da-mulher","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1128,"term_taxonomy_id":1128,"name":"Dia Internacional dos Povos Ind\u00edgenas","slug":"dia-internacional-dos-povos-indigenas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":338,"term_taxonomy_id":338,"name":"Dia Mundial do Ambiente","slug":"dia-mundial-do-ambiente","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":514,"term_taxonomy_id":514,"name":"Dia Nacional da Galiza","slug":"dia-nacional-da-galiza","description":"","parent":0,"count":7},{"term_id":2104,"term_taxonomy_id":2104,"name":"Dia Nacional da L\u00edngua Portuguesa","slug":"dia-nacional-da-lingua-portuguesa","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1599,"term_taxonomy_id":1599,"name":"Diana Gir\u00e1ldez Monteagudo","slug":"diana-giraldez-monteagudo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1422,"term_taxonomy_id":1422,"name":"Diana Toucedo","slug":"diana-toucedo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":865,"term_taxonomy_id":865,"name":"Di\u00e1rio do Povo","slug":"diario-do-povo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":169,"term_taxonomy_id":169,"name":"Di\u00e1rio Liberdade","slug":"diario-liberdade","description":"","parent":0,"count":7},{"term_id":1239,"term_taxonomy_id":1239,"name":"Di\u00e1rios","slug":"diarios","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1255,"term_taxonomy_id":1255,"name":"Di\u00e1rios de Carlos Calvo","slug":"diarios-de-carlos-calvo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":607,"term_taxonomy_id":607,"name":"Dias Pardo","slug":"dias-pardo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":446,"term_taxonomy_id":446,"name":"D\u00edaz Castro","slug":"diaz-castro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":608,"term_taxonomy_id":608,"name":"D\u00edaz Pardo","slug":"diaz-pardo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1844,"term_taxonomy_id":1844,"name":"Dicion\u00e1rio Audiovisual Galego","slug":"dicionario-audiovisual-galego","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1210,"term_taxonomy_id":1210,"name":"Dicion\u00e1rio Galego de Futebol","slug":"dicionario-galego-de-futebol","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":719,"term_taxonomy_id":719,"name":"did\u00e1tica do portugu\u00eas","slug":"didatica-do-portugues","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2065,"term_taxonomy_id":2065,"name":"DIDEROT","slug":"diderot","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":184,"term_taxonomy_id":184,"name":"Diego Bernal","slug":"diego-bernal","description":"","parent":0,"count":22},{"term_id":984,"term_taxonomy_id":984,"name":"Difusora de Letras Artes e Ideias","slug":"difusora-de-letras-artes-e-ideias","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":754,"term_taxonomy_id":754,"name":"Dilma Rousseff","slug":"dilma-rousseff","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":874,"term_taxonomy_id":874,"name":"Dina Mita","slug":"dina-mita","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":108,"term_taxonomy_id":108,"name":"Dion\u00edsio Pereira","slug":"dionisio-pereira","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1052,"term_taxonomy_id":1052,"name":"Direitos Humanos","slug":"direitos-humanos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":355,"term_taxonomy_id":355,"name":"discrimina\u00e7\u00e3o","slug":"discriminacao","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":155,"term_taxonomy_id":155,"name":"discrimina\u00e7om","slug":"discriminacom","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":777,"term_taxonomy_id":777,"name":"discrimina\u00e7om ling\u00fc\u00edsica","slug":"discriminacom-linguisica","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":682,"term_taxonomy_id":682,"name":"discrimina\u00e7om ling\u00fc\u00edstica","slug":"discriminacom-linguistica","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":755,"term_taxonomy_id":755,"name":"discrimina\u00e7om normativa","slug":"discriminacom-normativa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1214,"term_taxonomy_id":1214,"name":"discrimina\u00e7om ortogr\u00e1fica","slug":"discriminacom-ortografica","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":185,"term_taxonomy_id":185,"name":"ditadura","slug":"ditadura","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":936,"term_taxonomy_id":936,"name":"DiVersos","slug":"diversos","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":2036,"term_taxonomy_id":2036,"name":"Divulga escritor","slug":"divulga-escritor","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":527,"term_taxonomy_id":527,"name":"Dizer e Fazer","slug":"dizer-e-fazer","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1006,"term_taxonomy_id":1006,"name":"Do ex\u00edlio a galego universal","slug":"do-exilio-a-galego-universal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1207,"term_taxonomy_id":1207,"name":"Do Latim \u00e0s L\u00ednguas Nacionais","slug":"do-latim-as-linguas-nacionais","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":831,"term_taxonomy_id":831,"name":"Do \u00d1 para o NH","slug":"do-n-para-o-nh","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1041,"term_taxonomy_id":1041,"name":"doa\u00e7om","slug":"doacom","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2026,"term_taxonomy_id":2026,"name":"Doce Poesia Doce","slug":"doce-poesia-doce","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":720,"term_taxonomy_id":720,"name":"Docentes de Portugu\u00eas na Galiza","slug":"docentes-de-portugues-na-galiza","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":995,"term_taxonomy_id":995,"name":"document\u00e1rio","slug":"documentario","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":147,"term_taxonomy_id":147,"name":"DOG","slug":"dog","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":972,"term_taxonomy_id":972,"name":"Dokush\u00f4 Villalba","slug":"dokusho-villalba","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1075,"term_taxonomy_id":1075,"name":"Dolores D\u00edaz","slug":"dolores-diaz","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2127,"term_taxonomy_id":2127,"name":"Domingos Morais","slug":"domingos-morais","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":515,"term_taxonomy_id":515,"name":"dom\u00ednio .gal","slug":"dominio-gal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1597,"term_taxonomy_id":1597,"name":"Doze Segredos da L\u00edngua Portuguesa","slug":"doze-segredos-da-lingua-portuguesa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":721,"term_taxonomy_id":721,"name":"DPG","slug":"dpg","description":"","parent":0,"count":9},{"term_id":2100,"term_taxonomy_id":2100,"name":"Dread2Think","slug":"dread2think","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":54,"term_taxonomy_id":54,"name":"Dublim","slug":"dublim","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1141,"term_taxonomy_id":1141,"name":"Dulce Pontes","slug":"dulce-pontes","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2020,"term_taxonomy_id":2020,"name":"dupla normativa","slug":"dupla-normativa","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1330,"term_taxonomy_id":1330,"name":"e olho","slug":"e-olho","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":259,"term_taxonomy_id":259,"name":"\u00c9-che o que hai","slug":"e-che-o-que-hai","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1901,"term_taxonomy_id":1901,"name":"E.O.I. Corunha","slug":"e-o-i-corunha","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":953,"term_taxonomy_id":953,"name":"E\u00e7a de Queir\u00f3s","slug":"eca-de-queiros","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":954,"term_taxonomy_id":954,"name":"E\u00e7a de Queiroz","slug":"eca-de-queiroz","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":353,"term_taxonomy_id":353,"name":"ecologia","slug":"ecologia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1964,"term_taxonomy_id":1964,"name":"Ecologismo","slug":"ecologismo","description":"","parent":0,"count":4},{"term_id":370,"term_taxonomy_id":370,"name":"economia","slug":"economia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":230,"term_taxonomy_id":230,"name":"Edelmiro Mom\u00e1m","slug":"edelmiro-momam","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":510,"term_taxonomy_id":510,"name":"Edgar Morin","slug":"edgar-morin","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1167,"term_taxonomy_id":1167,"name":"edital","slug":"edital","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":125,"term_taxonomy_id":125,"name":"editora","slug":"editora","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":667,"term_taxonomy_id":667,"name":"EDLG","slug":"edlg","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1609,"term_taxonomy_id":1609,"name":"EDLG - EOI Compostela","slug":"edlg-eoi-compostela","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1480,"term_taxonomy_id":1480,"name":"EDNL CMUS","slug":"ednl-cmus","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":793,"term_taxonomy_id":793,"name":"Eduard del Castillo","slug":"eduard-del-castillo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1432,"term_taxonomy_id":1432,"name":"Eduardo Cunha","slug":"eduardo-cunha","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":393,"term_taxonomy_id":393,"name":"Eduardo Maragoto","slug":"eduardo-maragoto","description":"","parent":0,"count":21},{"term_id":1197,"term_taxonomy_id":1197,"name":"Eduardo Sanches Maragoto","slug":"eduardo-sanches-maragoto","description":"","parent":0,"count":5},{"term_id":687,"term_taxonomy_id":687,"name":"educa\u00e7\u00e3o","slug":"educacao","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1321,"term_taxonomy_id":1321,"name":"educa\u00e7om","slug":"educacom","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1426,"term_taxonomy_id":1426,"name":"Educadoras\/es pola Paz","slug":"educadorases-pola-paz","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1612,"term_taxonomy_id":1612,"name":"Edward W. Said","slug":"edward-w-said","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":447,"term_taxonomy_id":447,"name":"Eido Dourado","slug":"eido-dourado","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2042,"term_taxonomy_id":2042,"name":"EIIPL","slug":"eiipl","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":609,"term_taxonomy_id":609,"name":"Eira da Joana","slug":"eira-da-joana","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":354,"term_taxonomy_id":354,"name":"Eira da Xoana","slug":"eira-da-xoana","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":650,"term_taxonomy_id":650,"name":"\u00c9ire","slug":"eire","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1985,"term_taxonomy_id":1985,"name":"Eixo Atl\u00e2ntico","slug":"eixo-atlantico","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1290,"term_taxonomy_id":1290,"name":"El Correo Gallego","slug":"el-correo-gallego","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1297,"term_taxonomy_id":1297,"name":"El Punt Avui","slug":"el-punt-avui","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":379,"term_taxonomy_id":379,"name":"El Teixu","slug":"el-teixu","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":980,"term_taxonomy_id":980,"name":"elei\u00e7\u00f5es","slug":"eleicoes","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1118,"term_taxonomy_id":1118,"name":"Elei\u00e7\u00f5es AGAL","slug":"eleicoes-agal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1119,"term_taxonomy_id":1119,"name":"Elei\u00e7\u00f5es AGAL 2015","slug":"eleicoes-agal-2015","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":346,"term_taxonomy_id":346,"name":"Elei\u00e7\u00f5es Europeias","slug":"eleicoes-europeias","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1009,"term_taxonomy_id":1009,"name":"Eli Rios","slug":"eli-rios","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":334,"term_taxonomy_id":334,"name":"Elias Torres","slug":"elias-torres","description":"","parent":0,"count":6},{"term_id":335,"term_taxonomy_id":335,"name":"Elias Torres Feij\u00f3","slug":"elias-torres-feijo","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":204,"term_taxonomy_id":204,"name":"Elipse","slug":"elipse","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1604,"term_taxonomy_id":1604,"name":"\u00c9lis\u00e9e Reclus","slug":"elisee-reclus","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":847,"term_taxonomy_id":847,"name":"Eliseu Mera","slug":"eliseu-mera","description":"","parent":0,"count":9},{"term_id":2124,"term_taxonomy_id":2124,"name":"Ellen Key","slug":"ellen-key","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":901,"term_taxonomy_id":901,"name":"Elvira Riveiro","slug":"elvira-riveiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1773,"term_taxonomy_id":1773,"name":"Elvira Varela Bao","slug":"elvira-varela-bao","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":772,"term_taxonomy_id":772,"name":"Em Companhia da Morte","slug":"em-companhia-da-morte","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1455,"term_taxonomy_id":1455,"name":"em destaque","slug":"em-destaque","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1280,"term_taxonomy_id":1280,"name":"em galego","slug":"em-galego","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1355,"term_taxonomy_id":1355,"name":"Em Lume Brando","slug":"em-lume-brando","description":"","parent":0,"count":9},{"term_id":375,"term_taxonomy_id":375,"name":"Emaranhar Paisagens","slug":"emaranhar-paisagens","description":"","parent":0,"count":8},{"term_id":796,"term_taxonomy_id":796,"name":"Emergente","slug":"emergente","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":109,"term_taxonomy_id":109,"name":"emigrantes","slug":"emigrantes","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1183,"term_taxonomy_id":1183,"name":"Em\u00edlia Ferreiro","slug":"emilia-ferreiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":786,"term_taxonomy_id":786,"name":"Emilio Carral","slug":"emilio-carral","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1909,"term_taxonomy_id":1909,"name":"Emma Pedreira","slug":"emma-pedreira","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":2031,"term_taxonomy_id":2031,"name":"Emmanuel Kant","slug":"emmanuel-kant","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":394,"term_taxonomy_id":394,"name":"\u00e9Mundial","slug":"emundial","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":395,"term_taxonomy_id":395,"name":"\u00e9Mundial 2014","slug":"emundial-2014","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1778,"term_taxonomy_id":1778,"name":"en destaque","slug":"en-destaque","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1699,"term_taxonomy_id":1699,"name":"En Marea","slug":"en-marea","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1531,"term_taxonomy_id":1531,"name":"Encarna Otero","slug":"encarna-otero","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":99,"term_taxonomy_id":99,"name":"encontro","slug":"encontro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1872,"term_taxonomy_id":1872,"name":"Encontro de mulheres da lusofonia","slug":"encontro-de-mulheres-da-lusofonia","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1857,"term_taxonomy_id":1857,"name":"Encontro de Mulheres na Lusofonia","slug":"encontro-de-mulheres-na-lusofonia","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1871,"term_taxonomy_id":1871,"name":"Encontro Minho Galiza","slug":"encontro-minho-galiza","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1913,"term_taxonomy_id":1913,"name":"Encontros Minho-Galiza","slug":"encontros-minho-galiza","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":699,"term_taxonomy_id":699,"name":"Enrique Otero","slug":"enrique-otero","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":189,"term_taxonomy_id":189,"name":"ensino","slug":"ensino","description":"","parent":0,"count":13},{"term_id":383,"term_taxonomy_id":383,"name":"ensino em galego","slug":"ensino-em-galego","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1672,"term_taxonomy_id":1672,"name":"Ensino Popular","slug":"ensino-popular","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":773,"term_taxonomy_id":773,"name":"Entre L\u00ednguas","slug":"entre-linguas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":170,"term_taxonomy_id":170,"name":"entrevista","slug":"entrevista","description":"","parent":0,"count":7},{"term_id":1382,"term_taxonomy_id":1382,"name":"entrevistas","slug":"entrevistas","description":"","parent":0,"count":7},{"term_id":1323,"term_taxonomy_id":1323,"name":"Entruido","slug":"entruido","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":98,"term_taxonomy_id":98,"name":"EOI","slug":"eoi","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1756,"term_taxonomy_id":1756,"name":"EOI Compostela","slug":"eoi-compostela","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1883,"term_taxonomy_id":1883,"name":"EOI Santiago de Compostela","slug":"eoi-santiago-de-compostela","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1921,"term_taxonomy_id":1921,"name":"EOI Vigo","slug":"eoi-vigo","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":441,"term_taxonomy_id":441,"name":"Erasmus","slug":"erasmus","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1888,"term_taxonomy_id":1888,"name":"Erdogan","slug":"erdogan","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1789,"term_taxonomy_id":1789,"name":"Erguer","slug":"erguer","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1506,"term_taxonomy_id":1506,"name":"Eric Nepomuceno","slug":"eric-nepomuceno","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2141,"term_taxonomy_id":2141,"name":"Ermitas Valencia","slug":"ermitas-valencia","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":973,"term_taxonomy_id":973,"name":"Ernesto Guerra da Cal","slug":"ernesto-guerra-da-cal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":16,"term_taxonomy_id":16,"name":"Ernesto V. Souza","slug":"ernesto-v-souza","description":"","parent":0,"count":20},{"term_id":651,"term_taxonomy_id":651,"name":"Esc\u00f3cia","slug":"escocia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":384,"term_taxonomy_id":384,"name":"escola","slug":"escola","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1341,"term_taxonomy_id":1341,"name":"Escola Oficial de Idiomas","slug":"escola-oficial-de-idiomas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1842,"term_taxonomy_id":1842,"name":"Escola Waldorf Meni\u00f1eiros","slug":"escola-waldorf-menineiros","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":551,"term_taxonomy_id":551,"name":"escolas","slug":"escolas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1471,"term_taxonomy_id":1471,"name":"Escolas Semente","slug":"escolas-semente","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":2146,"term_taxonomy_id":2146,"name":"escravatura","slug":"escravatura","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":207,"term_taxonomy_id":207,"name":"escrever.com.nh","slug":"escrever-com-nh","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":987,"term_taxonomy_id":987,"name":"escritor galego universal","slug":"escritor-galego-universal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1105,"term_taxonomy_id":1105,"name":"escritora","slug":"escritora","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1544,"term_taxonomy_id":1544,"name":"escritores nas notas","slug":"escritores-nas-notas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":239,"term_taxonomy_id":239,"name":"Espa\u00e7o Brasil","slug":"espaco-brasil","description":"","parent":0,"count":51},{"term_id":856,"term_taxonomy_id":856,"name":"Especial JL 2015","slug":"especial-jl-2015","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":205,"term_taxonomy_id":205,"name":"Espelho de mim mesma","slug":"espelho-de-mim-mesma","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":201,"term_taxonomy_id":201,"name":"Estados de Sem-Raz\u00e3o","slug":"estados-de-sem-razao","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1417,"term_taxonomy_id":1417,"name":"Esteban Y\u00e1\u00f1ez","slug":"esteban-yanez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1613,"term_taxonomy_id":1613,"name":"estere\u00f3tipos","slug":"estereotipos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1142,"term_taxonomy_id":1142,"name":"Estou L\u00e1","slug":"estou-la","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":120,"term_taxonomy_id":120,"name":"Estraviz","slug":"estraviz","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":722,"term_taxonomy_id":722,"name":"Estremadura","slug":"estremadura","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":177,"term_taxonomy_id":177,"name":"estudar portugu\u00eas","slug":"estudar-portugues","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1113,"term_taxonomy_id":1113,"name":"estudos galegos","slug":"estudos-galegos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1606,"term_taxonomy_id":1606,"name":"etnografia","slug":"etnografia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":220,"term_taxonomy_id":220,"name":"Eu violei o lobo feroz","slug":"eu-violei-o-lobo-feroz","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":492,"term_taxonomy_id":492,"name":"Eu-N\u00e1via","slug":"eu-navia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1073,"term_taxonomy_id":1073,"name":"Eug\u00e9nio Anacoreta Correia","slug":"eugenio-anacoreta-correia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1875,"term_taxonomy_id":1875,"name":"Eug\u00e9nio Outeiro","slug":"eugenio-outeiro","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":347,"term_taxonomy_id":347,"name":"Europa","slug":"europa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":902,"term_taxonomy_id":902,"name":"Eva M\u00e9ndez","slug":"eva-mendez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1294,"term_taxonomy_id":1294,"name":"Eva Xanim","slug":"eva-xanim","description":"","parent":0,"count":4},{"term_id":1959,"term_taxonomy_id":1959,"name":"Eva Yusty Campo","slug":"eva-yusty-campo","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":707,"term_taxonomy_id":707,"name":"Evanildo Bechara","slug":"evanildo-bechara","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":191,"term_taxonomy_id":191,"name":"evento","slug":"evento","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":176,"term_taxonomy_id":176,"name":"eventos","slug":"eventos-2","description":"","parent":0,"count":7},{"term_id":110,"term_taxonomy_id":110,"name":"exilados","slug":"exilados","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":437,"term_taxonomy_id":437,"name":"experi\u00eancia aPorto","slug":"experiencia-aporto","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":540,"term_taxonomy_id":540,"name":"exposi\u00e7\u00e3o","slug":"exposicao","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":50,"term_taxonomy_id":50,"name":"exposi\u00e7om","slug":"exposicom","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2025,"term_taxonomy_id":2025,"name":"extraescolares","slug":"extraescolares","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":723,"term_taxonomy_id":723,"name":"Extremadura","slug":"extremadura","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1951,"term_taxonomy_id":1951,"name":"Fabi\u00e1n Severo","slug":"fabian-severo","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":142,"term_taxonomy_id":142,"name":"Facal","slug":"facal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1430,"term_taxonomy_id":1430,"name":"fado","slug":"fado","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":380,"term_taxonomy_id":380,"name":"Fala Ceibe","slug":"fala-ceibe","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":381,"term_taxonomy_id":381,"name":"Fala Ceive","slug":"fala-ceive","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":616,"term_taxonomy_id":616,"name":"falares","slug":"falares","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":240,"term_taxonomy_id":240,"name":"Falarmos","slug":"falarmos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":5,"term_taxonomy_id":5,"name":"falarmos Brasil","slug":"falarmos-brasil","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":587,"term_taxonomy_id":587,"name":"Fanfarria Taquikardia","slug":"fanfarria-taquikardia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":451,"term_taxonomy_id":451,"name":"fascismo","slug":"fascismo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1427,"term_taxonomy_id":1427,"name":"fase superior do capitalismo","slug":"fase-superior-do-capitalismo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":808,"term_taxonomy_id":808,"name":"FCC","slug":"fcc","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1394,"term_taxonomy_id":1394,"name":"FCSH","slug":"fcsh","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1400,"term_taxonomy_id":1400,"name":"Federico Garc\u00eda Lorca","slug":"federico-garcia-lorca","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":956,"term_taxonomy_id":956,"name":"Feij\u00f3o","slug":"feijoo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":68,"term_taxonomy_id":68,"name":"feira","slug":"feira","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1450,"term_taxonomy_id":1450,"name":"Feira Internacional do Livro de Buenos Aires","slug":"feira-internacional-do-livro-de-buenos-aires","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":763,"term_taxonomy_id":763,"name":"Felisa R. Prado","slug":"felisa-r-prado","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":677,"term_taxonomy_id":677,"name":"Felisa Rodr\u00edguez Prado","slug":"felisa-rodriguez-prado","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":1858,"term_taxonomy_id":1858,"name":"Femafro","slug":"femafro","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":487,"term_taxonomy_id":487,"name":"feminismo","slug":"feminismo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":809,"term_taxonomy_id":809,"name":"Fenosa","slug":"fenosa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1640,"term_taxonomy_id":1640,"name":"Fern\u00e1ndez Paz","slug":"fernandez-paz","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1124,"term_taxonomy_id":1124,"name":"Fernando Corredoira","slug":"fernando-corredoira","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1507,"term_taxonomy_id":1507,"name":"Fernando Morais","slug":"fernando-morais","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1125,"term_taxonomy_id":1125,"name":"Fernando V\u00e1squez Corredoira","slug":"fernando-vasquez-corredoira","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":314,"term_taxonomy_id":314,"name":"Fernando Ven\u00e2ncio","slug":"fernando-venancio","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":192,"term_taxonomy_id":192,"name":"Ferrol","slug":"ferrol","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1295,"term_taxonomy_id":1295,"name":"Fervenzas Liter\u00e1rias","slug":"fervenzas-literarias","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":516,"term_taxonomy_id":516,"name":"Fest-AGAL","slug":"fest-agal","description":"","parent":0,"count":22},{"term_id":60,"term_taxonomy_id":60,"name":"festa","slug":"festa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":629,"term_taxonomy_id":629,"name":"Festa da Rep\u00fablica","slug":"festa-da-republica","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":791,"term_taxonomy_id":791,"name":"festa de boas-vindas","slug":"festa-de-boas-vindas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1224,"term_taxonomy_id":1224,"name":"Festa de Outono","slug":"festa-de-outono","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1602,"term_taxonomy_id":1602,"name":"Festa de S\u00e3o Jo\u00e3o","slug":"festa-de-sao-joao","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1939,"term_taxonomy_id":1939,"name":"Festa do 17","slug":"festa-do-17","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1004,"term_taxonomy_id":1004,"name":"Festa do Dezassete","slug":"festa-do-dezassete","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":517,"term_taxonomy_id":517,"name":"Festigal","slug":"festigal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":226,"term_taxonomy_id":226,"name":"festival","slug":"festival","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1331,"term_taxonomy_id":1331,"name":"Festival da Lusofonia","slug":"festival-da-lusofonia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1143,"term_taxonomy_id":1143,"name":"Festival da Poesia","slug":"festival-da-poesia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1144,"term_taxonomy_id":1144,"name":"Festival da Poesia do Condado","slug":"festival-da-poesia-do-condado","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":588,"term_taxonomy_id":588,"name":"Festival de Poesia do Condado","slug":"festival-de-poesia-do-condado","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":867,"term_taxonomy_id":867,"name":"fic\u00e7om cient\u00edfica","slug":"ficcom-cientifica","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":452,"term_taxonomy_id":452,"name":"Filgueira Valverde","slug":"filgueira-valverde","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1129,"term_taxonomy_id":1129,"name":"Filguera Valverde","slug":"filguera-valverde","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1145,"term_taxonomy_id":1145,"name":"Filipa Pais","slug":"filipa-pais","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":935,"term_taxonomy_id":935,"name":"Filipe Diez","slug":"filipe-diez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":640,"term_taxonomy_id":640,"name":"Filipinas","slug":"filipinas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1737,"term_taxonomy_id":1737,"name":"Fillos de Galicia","slug":"fillos-de-galicia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1817,"term_taxonomy_id":1817,"name":"Filmes de Bonaval","slug":"filmes-de-bonaval","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":396,"term_taxonomy_id":396,"name":"Fil\u00f3","slug":"filo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":326,"term_taxonomy_id":326,"name":"Filologia","slug":"filologia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1409,"term_taxonomy_id":1409,"name":"Fins Eirexas","slug":"fins-eirexas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1563,"term_taxonomy_id":1563,"name":"Fios Fora","slug":"fios-fora","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":764,"term_taxonomy_id":764,"name":"Fisempoga","slug":"fisempoga","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2114,"term_taxonomy_id":2114,"name":"Fliarax\u00e1","slug":"fliaraxa","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":774,"term_taxonomy_id":774,"name":"Flimes de Bonaval","slug":"flimes-de-bonaval","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1225,"term_taxonomy_id":1225,"name":"FLiP","slug":"flip","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":428,"term_taxonomy_id":428,"name":"florestal","slug":"florestal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":172,"term_taxonomy_id":172,"name":"FLUP","slug":"flup","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1607,"term_taxonomy_id":1607,"name":"folclore","slug":"folclore","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":536,"term_taxonomy_id":536,"name":"Folha de Campinas","slug":"folha-de-campinas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1684,"term_taxonomy_id":1684,"name":"Fomento","slug":"fomento","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2034,"term_taxonomy_id":2034,"name":"forma\u00e7\u00e3o","slug":"formacao","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":962,"term_taxonomy_id":962,"name":"forma\u00e7om","slug":"formacom-4","description":"","parent":0,"count":6},{"term_id":589,"term_taxonomy_id":589,"name":"Fortu\u00edtos","slug":"fortuitos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":171,"term_taxonomy_id":171,"name":"fotografia","slug":"fotografia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":500,"term_taxonomy_id":500,"name":"Fouce","slug":"fouce","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":630,"term_taxonomy_id":630,"name":"Foucelhas","slug":"foucelhas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":429,"term_taxonomy_id":429,"name":"Foz","slug":"foz","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1078,"term_taxonomy_id":1078,"name":"Fran\u00e7a","slug":"franca","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1914,"term_taxonomy_id":1914,"name":"Francisco Abrunhosa","slug":"francisco-abrunhosa","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1010,"term_taxonomy_id":1010,"name":"Francisco Anhom","slug":"francisco-anhom","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1011,"term_taxonomy_id":1011,"name":"Francisco A\u00f1\u00f3n","slug":"francisco-anon","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":569,"term_taxonomy_id":569,"name":"Francisco Caamanho","slug":"francisco-caamanho","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":570,"term_taxonomy_id":570,"name":"Francisco Caama\u00f1o","slug":"francisco-caamano","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1326,"term_taxonomy_id":1326,"name":"Francisco Fanhais","slug":"francisco-fanhais","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":294,"term_taxonomy_id":294,"name":"Francisco Granha","slug":"francisco-granha","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1667,"term_taxonomy_id":1667,"name":"Francisco Maciel Silveira","slug":"francisco-maciel-silveira","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":79,"term_taxonomy_id":79,"name":"Francisco Rodrigues","slug":"francisco-rodrigues","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":80,"term_taxonomy_id":80,"name":"Francisco Rodr\u00edguez","slug":"francisco-rodriguez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1079,"term_taxonomy_id":1079,"name":"Franco-proven\u00e7al","slug":"franco-provencal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":875,"term_taxonomy_id":875,"name":"Franjo Padin","slug":"franjo-padin","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":453,"term_taxonomy_id":453,"name":"Franquismo","slug":"franquismo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1146,"term_taxonomy_id":1146,"name":"Fred Martins","slug":"fred-martins","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":703,"term_taxonomy_id":703,"name":"Freixeiro Mato","slug":"freixeiro-mato","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1859,"term_taxonomy_id":1859,"name":"Funda\u00e7\u00e3o Agostinho Neto","slug":"fundacao-agostinho-neto","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1472,"term_taxonomy_id":1472,"name":"Funda\u00e7\u00e3o Meendinho","slug":"fundacao-meendinho","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1869,"term_taxonomy_id":1869,"name":"Fundacion Eira","slug":"fundacion-eira","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1333,"term_taxonomy_id":1333,"name":"Funda\u00e7om Art\u00e1bria","slug":"fundacom-artabria","description":"","parent":0,"count":7},{"term_id":505,"term_taxonomy_id":505,"name":"Funda\u00e7om Meendinho","slug":"fundacom-meendinho","description":"","parent":0,"count":8},{"term_id":251,"term_taxonomy_id":251,"name":"futebol","slug":"futebol","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":576,"term_taxonomy_id":576,"name":"futebol\u00eas","slug":"futeboles","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1600,"term_taxonomy_id":1600,"name":"Gabriela Fern\u00e1ndez P\u00e9rez","slug":"gabriela-fernandez-perez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1618,"term_taxonomy_id":1618,"name":"ga\u00e9lico","slug":"gaelico","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":765,"term_taxonomy_id":765,"name":"Galabra","slug":"galabra","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1644,"term_taxonomy_id":1644,"name":"Galaicofonia","slug":"galaicofonia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":766,"term_taxonomy_id":766,"name":"Galaxia","slug":"galaxia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":660,"term_taxonomy_id":660,"name":"galego","slug":"galego","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1058,"term_taxonomy_id":1058,"name":"Galego em Liberdade","slug":"galego-em-liberdade","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1658,"term_taxonomy_id":1658,"name":"Galego no Berzo","slug":"galego-no-berzo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":385,"term_taxonomy_id":385,"name":"galego no ensino","slug":"galego-no-ensino","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":156,"term_taxonomy_id":156,"name":"galego-fobia","slug":"galego-fobia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1258,"term_taxonomy_id":1258,"name":"galego-portugu\u00eas","slug":"galego-portugues","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1259,"term_taxonomy_id":1259,"name":"galego-portuguesa","slug":"galego-portuguesa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1180,"term_taxonomy_id":1180,"name":"galegobofia","slug":"galegobofia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":179,"term_taxonomy_id":179,"name":"galegofobia","slug":"galegofobia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":467,"term_taxonomy_id":467,"name":"Galeguia","slug":"galeguia","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":369,"term_taxonomy_id":369,"name":"galeguismo","slug":"galeguismo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1439,"term_taxonomy_id":1439,"name":"Galeguiza\u00e7om","slug":"galeguizacom","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":652,"term_taxonomy_id":652,"name":"Gales","slug":"gales","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":260,"term_taxonomy_id":260,"name":"Galheiro","slug":"galheiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1199,"term_taxonomy_id":1199,"name":"Gal\u00edcia","slug":"galicia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":157,"term_taxonomy_id":157,"name":"Galicia Biling\u00fce","slug":"galicia-bilingue","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1784,"term_taxonomy_id":1784,"name":"Galicia21","slug":"galicia21","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1200,"term_taxonomy_id":1200,"name":"Galicja","slug":"galicja","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":26,"term_taxonomy_id":26,"name":"galinha pintadinha","slug":"galinha-pintadinha","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1771,"term_taxonomy_id":1771,"name":"Galix","slug":"galix","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1201,"term_taxonomy_id":1201,"name":"Galiza","slug":"galiza","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":832,"term_taxonomy_id":832,"name":"Galiza 2030","slug":"galiza-2030","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1123,"term_taxonomy_id":1123,"name":"Galiza Sentimental","slug":"galiza-sentimental","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1352,"term_taxonomy_id":1352,"name":"GALIZAleak","slug":"galizaleak","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":883,"term_taxonomy_id":883,"name":"Gallaecia in Armis","slug":"gallaecia-in-armis","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2010,"term_taxonomy_id":2010,"name":"gandhi","slug":"gandhi","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":2029,"term_taxonomy_id":2029,"name":"Garciela Lois Rio","slug":"garciela-lois-rio","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":810,"term_taxonomy_id":810,"name":"Gas Natural","slug":"gas-natural","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":298,"term_taxonomy_id":298,"name":"gastronomia","slug":"gastronomia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1574,"term_taxonomy_id":1574,"name":"gelado","slug":"gelado","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1313,"term_taxonomy_id":1313,"name":"Gelbec","slug":"gelbec","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":61,"term_taxonomy_id":61,"name":"Gentalha do Pichel","slug":"gentalha-do-pichel","description":"","parent":0,"count":19},{"term_id":813,"term_taxonomy_id":813,"name":"Gente Nova","slug":"gente-nova","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":544,"term_taxonomy_id":544,"name":"Ge\u00f3rgia","slug":"georgia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1508,"term_taxonomy_id":1508,"name":"Geraldo Prado","slug":"geraldo-prado","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1973,"term_taxonomy_id":1973,"name":"Gerardo UZ","slug":"gerardo-uz","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1647,"term_taxonomy_id":1647,"name":"Gerda Taro","slug":"gerda-taro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1509,"term_taxonomy_id":1509,"name":"Gilberto Bercovici","slug":"gilberto-bercovici","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1008,"term_taxonomy_id":1008,"name":"Gilvan M\u00fcller de Oliveira","slug":"gilvan-muller-de-oliveira","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":210,"term_taxonomy_id":210,"name":"Ginzo","slug":"ginzo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1510,"term_taxonomy_id":1510,"name":"Giselle Cittadino","slug":"giselle-cittadino","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":617,"term_taxonomy_id":617,"name":"Globo","slug":"globo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":741,"term_taxonomy_id":741,"name":"Gl\u00f3ria de Sant'Anna","slug":"gloria-de-santanna","description":"","parent":0,"count":7},{"term_id":180,"term_taxonomy_id":180,"name":"Gloria Lago","slug":"gloria-lago","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1309,"term_taxonomy_id":1309,"name":"Goa","slug":"goa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1433,"term_taxonomy_id":1433,"name":"Golpe de Estado","slug":"golpe-de-estado","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":219,"term_taxonomy_id":219,"name":"Gomes Gaioso","slug":"gomes-gaioso","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":967,"term_taxonomy_id":967,"name":"Gon\u00e7alo Tavares","slug":"goncalo-tavares","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":611,"term_taxonomy_id":611,"name":"G\u00f3ngora","slug":"gongora","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1403,"term_taxonomy_id":1403,"name":"Gonzalo Constenla Bergueiro","slug":"gonzalo-constenla-bergueiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1721,"term_taxonomy_id":1721,"name":"Gonzalo Hermo","slug":"gonzalo-hermo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1716,"term_taxonomy_id":1716,"name":"Gonzalo P\u00e9rez de Lis Castro","slug":"gonzalo-perez-de-lis-castro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":876,"term_taxonomy_id":876,"name":"Gonzalo Vilas","slug":"gonzalo-vilas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2067,"term_taxonomy_id":2067,"name":"goteo","slug":"goteo","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":2000,"term_taxonomy_id":2000,"name":"Graciela Lois","slug":"graciela-lois","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":454,"term_taxonomy_id":454,"name":"Gralha","slug":"gralha","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1383,"term_taxonomy_id":1383,"name":"gram\u00e1tica","slug":"gramatica","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":496,"term_taxonomy_id":496,"name":"Grammy","slug":"grammy","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":511,"term_taxonomy_id":511,"name":"Grandes Educadores","slug":"grandes-educadores","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":299,"term_taxonomy_id":299,"name":"Gr\u00e2ndola","slug":"grandola","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":745,"term_taxonomy_id":745,"name":"Grial","slug":"grial","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1402,"term_taxonomy_id":1402,"name":"Grupo X\u00e1lima","slug":"grupo-xalima","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":339,"term_taxonomy_id":339,"name":"guarani","slug":"guarani","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":111,"term_taxonomy_id":111,"name":"Guarda","slug":"guarda","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1648,"term_taxonomy_id":1648,"name":"Guerra Civil espanhola","slug":"guerra-civil-espanhola","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1007,"term_taxonomy_id":1007,"name":"Guerra da Cal","slug":"guerra-da-cal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1060,"term_taxonomy_id":1060,"name":"Guerra de Grafias","slug":"guerra-de-grafias","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1810,"term_taxonomy_id":1810,"name":"guerrilha","slug":"guerrilha","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":827,"term_taxonomy_id":827,"name":"Guimar\u00e3es Rosa","slug":"guimaraes-rosa","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":545,"term_taxonomy_id":545,"name":"Guin\u00e9 Equatorial","slug":"guine-equatorial","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":770,"term_taxonomy_id":770,"name":"Gume de Navalha","slug":"gume-de-navalha","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1845,"term_taxonomy_id":1845,"name":"Gy\u00f6rgy Luk\u00e1cs","slug":"gyorgy-lukacs","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1652,"term_taxonomy_id":1652,"name":"Habelas Hainas","slug":"habelas-hainas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1097,"term_taxonomy_id":1097,"name":"Haroldo de Campos","slug":"haroldo-de-campos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1465,"term_taxonomy_id":1465,"name":"Hegel","slug":"hegel","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1356,"term_taxonomy_id":1356,"name":"Heitor Rodal","slug":"heitor-rodal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1766,"term_taxonomy_id":1766,"name":"Heitor Rodal Lopes","slug":"heitor-rodal-lopes","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":2011,"term_taxonomy_id":2011,"name":"H\u00e9lder C\u00e2mara","slug":"helder-camara","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1976,"term_taxonomy_id":1976,"name":"Helen Burr","slug":"helen-burr","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1193,"term_taxonomy_id":1193,"name":"Helena Antipoff","slug":"helena-antipoff","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1085,"term_taxonomy_id":1085,"name":"Helena Migu\u00e9lez","slug":"helena-miguelez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":767,"term_taxonomy_id":767,"name":"Helena Migu\u00e9lez Carballeira","slug":"helena-miguelez-carballeira","description":"","parent":0,"count":13},{"term_id":1457,"term_taxonomy_id":1457,"name":"Helena Queir\u00f3s","slug":"helena-queiros","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1866,"term_taxonomy_id":1866,"name":"Henrique Del Bosque Zapata","slug":"henrique-del-bosque-zapata","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":915,"term_taxonomy_id":915,"name":"hepatite C","slug":"hepatite-c","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1801,"term_taxonomy_id":1801,"name":"Higino Martins","slug":"higino-martins","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":912,"term_taxonomy_id":912,"name":"Hilda Hilst","slug":"hilda-hilst","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":112,"term_taxonomy_id":112,"name":"hist\u00f3ria","slug":"historia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1496,"term_taxonomy_id":1496,"name":"Hist\u00f3ria da Galiza","slug":"historia-da-galiza","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1795,"term_taxonomy_id":1795,"name":"Hist\u00f3ria da L\u00edngua em Banda desenhada","slug":"historia-da-lingua-em-banda-desenhada","description":"","parent":0,"count":4},{"term_id":320,"term_taxonomy_id":320,"name":"hist\u00f3ria do reintegracionismo","slug":"historia-do-reintegracionismo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1374,"term_taxonomy_id":1374,"name":"hist\u00f3ria social","slug":"historia-social","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1797,"term_taxonomy_id":1797,"name":"HLBD","slug":"hlbd","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":756,"term_taxonomy_id":756,"name":"hora galega","slug":"hora-galega","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2083,"term_taxonomy_id":2083,"name":"Hu Xudong","slug":"hu-xudong","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":397,"term_taxonomy_id":397,"name":"Hugo N\u00f3brega","slug":"hugo-nobrega","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":398,"term_taxonomy_id":398,"name":"Hugo Rios","slug":"hugo-rios","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":896,"term_taxonomy_id":896,"name":"humor","slug":"humor","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":537,"term_taxonomy_id":537,"name":"ib\u00e9rico","slug":"iberico","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":538,"term_taxonomy_id":538,"name":"iberiza\u00e7\u00e3o","slug":"iberizacao","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1260,"term_taxonomy_id":1260,"name":"Idade M\u00e9dia","slug":"idade-media","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1412,"term_taxonomy_id":1412,"name":"IES Cacheiras Teu","slug":"ies-cacheiras-teu","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1897,"term_taxonomy_id":1897,"name":"IES Gelmirez 1","slug":"ies-gelmirez-1","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1962,"term_taxonomy_id":1962,"name":"IES Marco do Cambalhom","slug":"ies-marco-do-cambalhom","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1927,"term_taxonomy_id":1927,"name":"IES n1\u00ba A Estrada","slug":"ies-n1o-a-estrada","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1576,"term_taxonomy_id":1576,"name":"IES S\u00e3o Clemente","slug":"ies-sao-clemente","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1628,"term_taxonomy_id":1628,"name":"ifala","slug":"ifala","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1550,"term_taxonomy_id":1550,"name":"IGESIP","slug":"igesip","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":327,"term_taxonomy_id":327,"name":"Ignacio Prada","slug":"ignacio-prada","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1196,"term_taxonomy_id":1196,"name":"Igor Lugris","slug":"igor-lugris","description":"","parent":0,"count":5},{"term_id":1941,"term_taxonomy_id":1941,"name":"II Encontro Regueifesta","slug":"ii-encontro-regueifesta","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1736,"term_taxonomy_id":1736,"name":"II Festival da Liberdade","slug":"ii-festival-da-liberdade","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2145,"term_taxonomy_id":2145,"name":"II Jornadas Internacionais Jos\u00e9 Saramago","slug":"ii-jornadas-internacionais-jose-saramago","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":484,"term_taxonomy_id":484,"name":"II Rep\u00fablica Espanhola","slug":"ii-republica-espanhola","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1887,"term_taxonomy_id":1887,"name":"III Encontro Minho-Galiza","slug":"iii-encontro-minho-galiza","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":560,"term_taxonomy_id":560,"name":"IILP","slug":"iilp","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":663,"term_taxonomy_id":663,"name":"ILG","slug":"ilg","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":430,"term_taxonomy_id":430,"name":"ILG-RAG","slug":"ilg-rag","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":834,"term_taxonomy_id":834,"name":"Ilha de Arou\u00e7a","slug":"ilha-de-arouca","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1027,"term_taxonomy_id":1027,"name":"Ilhas Baleares","slug":"ilhas-baleares","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":782,"term_taxonomy_id":782,"name":"Ilhas Sissargas","slug":"ilhas-sissargas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":990,"term_taxonomy_id":990,"name":"Illa Bufarda","slug":"illa-bufarda","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":1028,"term_taxonomy_id":1028,"name":"Illes Balears","slug":"illes-balears","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":10,"term_taxonomy_id":10,"name":"ilp","slug":"ilp","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":148,"term_taxonomy_id":148,"name":"ILP Paz-Andrade","slug":"ilp-paz-andrade","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1272,"term_taxonomy_id":1272,"name":"Imaxin Software","slug":"imaxin-software","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":55,"term_taxonomy_id":55,"name":"imersom","slug":"imersom","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1434,"term_taxonomy_id":1434,"name":"impeachment","slug":"impeachment","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1428,"term_taxonomy_id":1428,"name":"imperialismo","slug":"imperialismo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1283,"term_taxonomy_id":1283,"name":"imprensa","slug":"imprensa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1752,"term_taxonomy_id":1752,"name":"In\u00e1cio Prada","slug":"inacio-prada","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":549,"term_taxonomy_id":549,"name":"\u00cdndia","slug":"india","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1664,"term_taxonomy_id":1664,"name":"INDL","slug":"indl","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":641,"term_taxonomy_id":641,"name":"Indon\u00e9sia","slug":"indonesia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":968,"term_taxonomy_id":968,"name":"Indouro Fest","slug":"indouro-fest","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1304,"term_taxonomy_id":1304,"name":"In\u00e9s Salvo","slug":"ines-salvo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":149,"term_taxonomy_id":149,"name":"iniciativa legislativa popular","slug":"iniciativa-legislativa-popular","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1130,"term_taxonomy_id":1130,"name":"Instagram","slug":"instagram","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1741,"term_taxonomy_id":1741,"name":"Institui\u00e7\u00f5es Reintegracionistas","slug":"instituicoes-reintegracionistas","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":959,"term_taxonomy_id":959,"name":"Instituto Cam\u00f5es","slug":"instituto-camoes","description":"","parent":0,"count":4},{"term_id":2033,"term_taxonomy_id":2033,"name":"Instituto Cam\u00f5es Vigo","slug":"instituto-camoes-vigo","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":561,"term_taxonomy_id":561,"name":"Instituto Internacional da L\u00edngua Portuguesa","slug":"instituto-internacional-da-lingua-portuguesa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1616,"term_taxonomy_id":1616,"name":"internacional","slug":"internacional","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1131,"term_taxonomy_id":1131,"name":"Internet","slug":"internet","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1551,"term_taxonomy_id":1551,"name":"Iolanda Aldrei","slug":"iolanda-aldrei","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1665,"term_taxonomy_id":1665,"name":"IPHAN","slug":"iphan","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1971,"term_taxonomy_id":1971,"name":"Irene Veiga","slug":"irene-veiga","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":671,"term_taxonomy_id":671,"name":"\u00cdria do Castelo","slug":"iria-do-castelo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1592,"term_taxonomy_id":1592,"name":"Iria Kor Caf\u00e9","slug":"iria-kor-cafe","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1582,"term_taxonomy_id":1582,"name":"Iria Pe\u00f1a","slug":"iria-pena","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1745,"term_taxonomy_id":1745,"name":"\u00cdria Veiga","slug":"iria-veiga","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":56,"term_taxonomy_id":56,"name":"Irlanda","slug":"irlanda","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1088,"term_taxonomy_id":1088,"name":"Irmandade Jur\u00eddica Galega","slug":"irmandade-juridica-galega","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1483,"term_taxonomy_id":1483,"name":"Irmandades da fala","slug":"irmandades-da-fala","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1772,"term_taxonomy_id":1772,"name":"irm\u00e3s Mirabal","slug":"irmas-mirabal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":506,"term_taxonomy_id":506,"name":"Isaac Alonso Estraviz","slug":"isaac-alonso-estraviz","description":"","parent":0,"count":6},{"term_id":266,"term_taxonomy_id":266,"name":"Isaac Estraviz","slug":"isaac-estraviz","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":475,"term_taxonomy_id":475,"name":"Isaac Lourido","slug":"isaac-lourido","description":"","parent":0,"count":5},{"term_id":1552,"term_taxonomy_id":1552,"name":"Isabel Blanco","slug":"isabel-blanco","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1610,"term_taxonomy_id":1610,"name":"Isabel Kerkudo","slug":"isabel-kerkudo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1413,"term_taxonomy_id":1413,"name":"Isabel Mato","slug":"isabel-mato","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1261,"term_taxonomy_id":1261,"name":"Isabel Mor\u00e1m","slug":"isabel-moram","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":158,"term_taxonomy_id":158,"name":"Isabel Rei","slug":"isabel-rei","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":425,"term_taxonomy_id":425,"name":"Isabel Rei Samartim","slug":"isabel-rei-samartim","description":"","parent":0,"count":30},{"term_id":909,"term_taxonomy_id":909,"name":"Isabel Seca","slug":"isabel-seca","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":590,"term_taxonomy_id":590,"name":"Ismael Ramos","slug":"ismael-ramos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1398,"term_taxonomy_id":1398,"name":"isolacionismo","slug":"isolacionismo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2053,"term_taxonomy_id":2053,"name":"Istv\u00e1n M\u00e9szaros","slug":"istvan-meszaros","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1080,"term_taxonomy_id":1080,"name":"It\u00e1lia","slug":"italia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1960,"term_taxonomy_id":1960,"name":"Ivone Riveiro","slug":"ivone-riveiro","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1837,"term_taxonomy_id":1837,"name":"Jack Paris","slug":"jack-paris","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":258,"term_taxonomy_id":258,"name":"jantar","slug":"jantar","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":399,"term_taxonomy_id":399,"name":"jantar africano","slug":"jantar-africano","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":934,"term_taxonomy_id":934,"name":"Jardim Suspenso","slug":"jardim-suspenso","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1916,"term_taxonomy_id":1916,"name":"Javier del Valle-Incl\u00e1n Alsina","slug":"javier-del-valle-inclan-alsina","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":438,"term_taxonomy_id":438,"name":"Javier Garc\u00eda Aguado","slug":"javier-garcia-aguado","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1885,"term_taxonomy_id":1885,"name":"Javier Maria L\u00f3pez","slug":"javier-maria-lopez","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":2112,"term_taxonomy_id":2112,"name":"J\u00e9ssica Azevedo","slug":"jessica-azevedo","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":2054,"term_taxonomy_id":2054,"name":"Jiddu Krishnamurti","slug":"jiddu-krishnamurti","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1900,"term_taxonomy_id":1900,"name":"Jir\u00ed Trnka","slug":"jiri-trnka","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1264,"term_taxonomy_id":1264,"name":"J\u00f4 Ramos","slug":"jo-ramos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":21,"term_taxonomy_id":21,"name":"Jo\u00e1m Evans","slug":"joam-evans","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":325,"term_taxonomy_id":325,"name":"Jo\u00e1m Evans Pim","slug":"joam-evans-pim","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":22,"term_taxonomy_id":22,"name":"Jo\u00e1m Facal","slug":"joam-facal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":143,"term_taxonomy_id":143,"name":"Jo\u00e1m Lopes Facal","slug":"joam-lopes-facal","description":"","parent":0,"count":25},{"term_id":1936,"term_taxonomy_id":1936,"name":"Jo\u00e1m Paz","slug":"joam-paz","description":"","parent":0,"count":5},{"term_id":1298,"term_taxonomy_id":1298,"name":"Joan-Llu\u00eds Llu\u00eds","slug":"joan-lluis-lluis","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1877,"term_taxonomy_id":1877,"name":"Joana Sales","slug":"joana-sales","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1147,"term_taxonomy_id":1147,"name":"Jo\u00e3o Afonso","slug":"joao-afonso","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":400,"term_taxonomy_id":400,"name":"Jo\u00e3o Alberto","slug":"joao-alberto","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":775,"term_taxonomy_id":775,"name":"Jo\u00e3o Aveledo","slug":"joao-aveledo","description":"","parent":0,"count":7},{"term_id":1206,"term_taxonomy_id":1206,"name":"Jo\u00e3o de Bonaval","slug":"joao-de-bonaval","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1902,"term_taxonomy_id":1902,"name":"Jo\u00e3o Guisan","slug":"joao-guisan","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":280,"term_taxonomy_id":280,"name":"Jo\u00e3o Guis\u00e1n Seixas","slug":"joao-guisan-seixas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":708,"term_taxonomy_id":708,"name":"Jo\u00e3o Malaca Casteleiro","slug":"joao-malaca-casteleiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1896,"term_taxonomy_id":1896,"name":"Jo\u00e3o Pedro Rodrigues","slug":"joao-pedro-rodrigues","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1570,"term_taxonomy_id":1570,"name":"Jo\u00e3o Ribeirete","slug":"joao-ribeirete","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1410,"term_taxonomy_id":1410,"name":"Jo\u00e3o Sim\u00f5es","slug":"joao-simoes","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":974,"term_taxonomy_id":974,"name":"Joel R. G\u00f4mez","slug":"joel-r-gomez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1347,"term_taxonomy_id":1347,"name":"Jogos Ol\u00edmpicos","slug":"jogos-olimpicos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2138,"term_taxonomy_id":2138,"name":"John Locke","slug":"john-locke","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":869,"term_taxonomy_id":869,"name":"Jon Amil","slug":"jon-amil","description":"","parent":0,"count":11},{"term_id":488,"term_taxonomy_id":488,"name":"Jorge Amado","slug":"jorge-amado","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":700,"term_taxonomy_id":700,"name":"Jorge Coira","slug":"jorge-coira","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1446,"term_taxonomy_id":1446,"name":"Jornadas CAFI","slug":"jornadas-cafi","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":979,"term_taxonomy_id":979,"name":"Jornadas de An\u00e1lise para o Ensino Popular","slug":"jornadas-de-analise-para-o-ensino-popular","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1790,"term_taxonomy_id":1790,"name":"jornadas de l\u00edngua","slug":"jornadas-de-lingua","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1557,"term_taxonomy_id":1557,"name":"Jornadas de portugu\u00eas para docentes","slug":"jornadas-de-portugues-para-docentes","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1593,"term_taxonomy_id":1593,"name":"Jornadas de Tatuagens pola Liberdade","slug":"jornadas-de-tatuagens-pola-liberdade","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1395,"term_taxonomy_id":1395,"name":"Jornadas Galego-Portuguesas de Pit\u00f5es das J\u00fanias","slug":"jornadas-galego-portuguesas-de-pitoes-das-junias","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1447,"term_taxonomy_id":1447,"name":"Jornadas sobre Pol\u00edticas Culturais na Galiza","slug":"jornadas-sobre-politicas-culturais-na-galiza","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1898,"term_taxonomy_id":1898,"name":"Jornadas Xos\u00e9 Calvi\u00f1o","slug":"jornadas-xose-calvino","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1895,"term_taxonomy_id":1895,"name":"Jornadas Xos\u00e9 Calvi\u00f1o de Pedagogia","slug":"jornadas-xose-calvino-de-pedagogia","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":857,"term_taxonomy_id":857,"name":"Jornal de Letras","slug":"jornal-de-letras","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2057,"term_taxonomy_id":2057,"name":"jornalismo","slug":"jornalismo","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":241,"term_taxonomy_id":241,"name":"jornalista","slug":"jornalista","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1148,"term_taxonomy_id":1148,"name":"Jos\u00e9 Afonso","slug":"jose-afonso","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":771,"term_taxonomy_id":771,"name":"Jos\u00e9 Alberte Corral","slug":"jose-alberte-corral","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2111,"term_taxonomy_id":2111,"name":"Jos\u00e9 Alves Pereira","slug":"jose-alves-pereira","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":769,"term_taxonomy_id":769,"name":"Jos\u00e9 Andr\u00e9 L\u00f4pez Gon\u00e7\u00e1lez","slug":"jose-andre-lopez-goncalez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":911,"term_taxonomy_id":911,"name":"Jos\u00e9 \u00c1ngel Abreu","slug":"jose-angel-abreu","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1488,"term_taxonomy_id":1488,"name":"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Lozano","slug":"jose-antonio-lozano","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":709,"term_taxonomy_id":709,"name":"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Salcedo","slug":"jose-antonio-salcedo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":317,"term_taxonomy_id":317,"name":"Jos\u00e9 Carlos da Silva","slug":"jose-carlos-da-silva","description":"","parent":0,"count":39},{"term_id":710,"term_taxonomy_id":710,"name":"Jos\u00e9 Carlos Teixeira","slug":"jose-carlos-teixeira","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2115,"term_taxonomy_id":2115,"name":"Jos\u00e9 Eduardo Agualusa","slug":"jose-eduardo-agualusa","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1262,"term_taxonomy_id":1262,"name":"Jos\u00e9 Eduardo Franco","slug":"jose-eduardo-franco","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1537,"term_taxonomy_id":1537,"name":"Jos\u00e9 Em\u00edlio Vicente","slug":"jose-emilio-vicente","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1115,"term_taxonomy_id":1115,"name":"Jos\u00e9 Fern\u00e1ndez L\u00f3pez","slug":"jose-fernandez-lopez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1443,"term_taxonomy_id":1443,"name":"Jos\u00e9 Gor\u00eds","slug":"jose-goris","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1375,"term_taxonomy_id":1375,"name":"Jos\u00e9 Hip\u00f3lito Santos","slug":"jose-hipolito-santos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1608,"term_taxonomy_id":1608,"name":"Jos\u00e9 Lu\u00eds do Pico Orjais","slug":"jose-luis-do-pico-orjais","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1774,"term_taxonomy_id":1774,"name":"Jos\u00e9 Luis Dopico Orjais","slug":"jose-luis-dopico-orjais","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2116,"term_taxonomy_id":2116,"name":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Peixoto","slug":"jose-luis-peixoto","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1996,"term_taxonomy_id":1996,"name":"Jos\u00e9 Manuel Barbosa Alvares","slug":"jose-manuel-barbosa-alvares","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":998,"term_taxonomy_id":998,"name":"Jos\u00e9 Maria Varela Silvari","slug":"jose-maria-varela-silvari","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":104,"term_taxonomy_id":104,"name":"Jos\u00e9 Paz","slug":"jose-paz","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":105,"term_taxonomy_id":105,"name":"Jos\u00e9 Paz Rodrigues","slug":"jose-paz-rodrigues","description":"","parent":0,"count":198},{"term_id":1619,"term_taxonomy_id":1619,"name":"Jos\u00e9 Paz\u00f3 Argibay","slug":"jose-pazo-argibay","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":145,"term_taxonomy_id":145,"name":"Jos\u00e9 Ramom Pichel","slug":"jose-ramom-pichel","description":"","parent":0,"count":20},{"term_id":539,"term_taxonomy_id":539,"name":"Jos\u00e9 Saramago","slug":"jose-saramago","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":202,"term_taxonomy_id":202,"name":"Jos\u00e9 Tubio","slug":"jose-tubio","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":591,"term_taxonomy_id":591,"name":"Jos\u00e9 Viale Moutinho","slug":"jose-viale-moutinho","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1067,"term_taxonomy_id":1067,"name":"Jos\u00e9-Martinho Montero Santalha","slug":"jose-martinho-montero-santalha","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":401,"term_taxonomy_id":401,"name":"Joseph Ghanime","slug":"joseph-ghanime","description":"","parent":0,"count":6},{"term_id":1605,"term_taxonomy_id":1605,"name":"Joseph Ghanime e Iago Bragado","slug":"joseph-ghanime-e-iago-bragado","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1785,"term_taxonomy_id":1785,"name":"journal of contemporary studies","slug":"journal-of-contemporary-studies","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1594,"term_taxonomy_id":1594,"name":"Juan Garc\u00eda","slug":"juan-garcia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1686,"term_taxonomy_id":1686,"name":"Juan Manuel D\u00edaz Villoslada","slug":"juan-manuel-diaz-villoslada","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":943,"term_taxonomy_id":943,"name":"Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez","slug":"juan-ramon-jimenez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1045,"term_taxonomy_id":1045,"name":"Julieta Penas","slug":"julieta-penas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":562,"term_taxonomy_id":562,"name":"Junta","slug":"junta","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":734,"term_taxonomy_id":734,"name":"Junta da Galiza","slug":"junta-da-galiza","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1089,"term_taxonomy_id":1089,"name":"justi\u00e7a","slug":"justica","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1815,"term_taxonomy_id":1815,"name":"Kallaika","slug":"kallaika","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1668,"term_taxonomy_id":1668,"name":"Kapulana","slug":"kapulana","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":2063,"term_taxonomy_id":2063,"name":"Karl Marx","slug":"karl-marx","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1731,"term_taxonomy_id":1731,"name":"K\u00e1tya Texeira","slug":"katya-texeira","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1575,"term_taxonomy_id":1575,"name":"Kelly's","slug":"kellys","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1653,"term_taxonomy_id":1653,"name":"Kepa Junkera","slug":"kepa-junkera","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":653,"term_taxonomy_id":653,"name":"Kernow","slug":"kernow","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2101,"term_taxonomy_id":2101,"name":"Kevin Tom\u00e9","slug":"kevin-tome","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1578,"term_taxonomy_id":1578,"name":"Kike Martins","slug":"kike-martins","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1344,"term_taxonomy_id":1344,"name":"kizomba","slug":"kizomba","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1803,"term_taxonomy_id":1803,"name":"KODI","slug":"kodi","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":592,"term_taxonomy_id":592,"name":"Koki","slug":"koki","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":577,"term_taxonomy_id":577,"name":"La Salle","slug":"la-salle","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1917,"term_taxonomy_id":1917,"name":"Laiovento","slug":"laiovento","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":2062,"term_taxonomy_id":2062,"name":"Laivento","slug":"laivento","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":113,"term_taxonomy_id":113,"name":"lan\u00e7amento","slug":"lancamento","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1029,"term_taxonomy_id":1029,"name":"LAPAO","slug":"lapao","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1012,"term_taxonomy_id":1012,"name":"Lara Dopazo","slug":"lara-dopazo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1013,"term_taxonomy_id":1013,"name":"Lara Dopazo Ruibal","slug":"lara-dopazo-ruibal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":631,"term_taxonomy_id":631,"name":"Laracha","slug":"laracha","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1526,"term_taxonomy_id":1526,"name":"Laura Bugalho","slug":"laura-bugalho","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1365,"term_taxonomy_id":1365,"name":"Laura Garcia","slug":"laura-garcia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2092,"term_taxonomy_id":2092,"name":"Laura Otero R\u00faa","slug":"laura-otero-rua","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1775,"term_taxonomy_id":1775,"name":"Laura Tato","slug":"laura-tato","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1435,"term_taxonomy_id":1435,"name":"Lava-Jato","slug":"lava-jato","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":471,"term_taxonomy_id":471,"name":"lazer","slug":"lazer","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1484,"term_taxonomy_id":1484,"name":"Leandro Carr\u00e9","slug":"leandro-carre","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":841,"term_taxonomy_id":841,"name":"Leandro Lamas","slug":"leandro-lamas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":798,"term_taxonomy_id":798,"name":"Legumia","slug":"legumia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2109,"term_taxonomy_id":2109,"name":"Lei de depreda\u00e7\u00e3o","slug":"lei-de-depredacao","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1296,"term_taxonomy_id":1296,"name":"Lei de L\u00ednguas","slug":"lei-de-linguas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":328,"term_taxonomy_id":328,"name":"Lei Paz-Andrade","slug":"lei-paz-andrade","description":"","parent":0,"count":55},{"term_id":62,"term_taxonomy_id":62,"name":"leitura","slug":"leitura","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":838,"term_taxonomy_id":838,"name":"Lembran\u00e7as da Terra","slug":"lembrancas-da-terra","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1149,"term_taxonomy_id":1149,"name":"Lenine","slug":"lenine","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":593,"term_taxonomy_id":593,"name":"Leo i Arremec\u00e1ghona","slug":"leo-i-arremecaghona","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1198,"term_taxonomy_id":1198,"name":"Leon Tolstoi","slug":"leon-tolstoi","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1511,"term_taxonomy_id":1511,"name":"Leonardo Avritzer","slug":"leonardo-avritzer","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1512,"term_taxonomy_id":1512,"name":"Leonardo Boff","slug":"leonardo-boff","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1452,"term_taxonomy_id":1452,"name":"Ler contos com diferentes sabores","slug":"ler-contos-com-diferentes-sabores","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1571,"term_taxonomy_id":1571,"name":"Ler contos com diferentes sabores da nossa l\u00edngua","slug":"ler-contos-com-diferentes-sabores-da-nossa-lingua","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2137,"term_taxonomy_id":2137,"name":"Leticia Eir\u00edn","slug":"leticia-eirin","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":543,"term_taxonomy_id":543,"name":"Letra Aberta","slug":"letra-aberta","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2006,"term_taxonomy_id":2006,"name":"Letra Livre","slug":"letra-livre","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1636,"term_taxonomy_id":1636,"name":"Letras Galegas","slug":"letras-galegas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":999,"term_taxonomy_id":999,"name":"Letras Galegas 2015","slug":"letras-galegas-2015","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":305,"term_taxonomy_id":305,"name":"l\u00e9xico","slug":"lexico","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1226,"term_taxonomy_id":1226,"name":"l\u00e9xico da Galiza","slug":"lexico-da-galiza","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":474,"term_taxonomy_id":474,"name":"l\u00e9xico galego","slug":"lexico-galego","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1527,"term_taxonomy_id":1527,"name":"LGTB","slug":"lgtb","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":371,"term_taxonomy_id":371,"name":"LibreOffice","slug":"libreoffice","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1211,"term_taxonomy_id":1211,"name":"L\u00eddia Jorge","slug":"lidia-jorge","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":439,"term_taxonomy_id":439,"name":"Lidia Senra","slug":"lidia-senra","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1273,"term_taxonomy_id":1273,"name":"Lila de Lilith","slug":"lila-de-lilith","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":211,"term_taxonomy_id":211,"name":"Lima","slug":"lima","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":212,"term_taxonomy_id":212,"name":"L\u00edmia","slug":"limia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2012,"term_taxonomy_id":2012,"name":"Lincoln","slug":"lincoln","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":672,"term_taxonomy_id":672,"name":"Linda Rama","slug":"linda-rama","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":81,"term_taxonomy_id":81,"name":"l\u00edngua","slug":"lingua","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1030,"term_taxonomy_id":1030,"name":"l\u00edngua aragonesa","slug":"lingua-aragonesa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1031,"term_taxonomy_id":1031,"name":"l\u00edngua catal\u00e3","slug":"lingua-catala","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1525,"term_taxonomy_id":1525,"name":"l\u00edngua de cultura","slug":"lingua-de-cultura","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":910,"term_taxonomy_id":910,"name":"l\u00edngua materna","slug":"lingua-materna","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":27,"term_taxonomy_id":27,"name":"L\u00edngua Nacional","slug":"lingua-nacional","description":"","parent":0,"count":13},{"term_id":819,"term_taxonomy_id":819,"name":"L\u00edngua Nativa","slug":"lingua-nativa","description":"","parent":0,"count":4},{"term_id":150,"term_taxonomy_id":150,"name":"l\u00edngua portuguesa","slug":"lingua-portuguesa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":315,"term_taxonomy_id":315,"name":"lingu\u00edstica","slug":"linguistica","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1738,"term_taxonomy_id":1738,"name":"L\u00edrica GastroN\u00edmica","slug":"lirica-gastronimica","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":301,"term_taxonomy_id":301,"name":"Lisboa","slug":"lisboa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":594,"term_taxonomy_id":594,"name":"Liska","slug":"liska","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":63,"term_taxonomy_id":63,"name":"literatura","slug":"literatura","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1269,"term_taxonomy_id":1269,"name":"literatura fant\u00e1stica","slug":"literatura-fantastica","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":69,"term_taxonomy_id":69,"name":"literatura juvenil","slug":"literatura-juvenil","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":673,"term_taxonomy_id":673,"name":"livraria","slug":"livraria","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1718,"term_taxonomy_id":1718,"name":"Livraria Pedreira","slug":"livraria-pedreira","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2142,"term_taxonomy_id":2142,"name":"Livraria Suevia","slug":"livraria-suevia","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1070,"term_taxonomy_id":1070,"name":"livre configura\u00e7om","slug":"livre-configuracom","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":70,"term_taxonomy_id":70,"name":"livro","slug":"livro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":64,"term_taxonomy_id":64,"name":"livros","slug":"livros","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1705,"term_taxonomy_id":1705,"name":"Livros de Ontem","slug":"livros-de-ontem","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":368,"term_taxonomy_id":368,"name":"Livros que Abrem Grades","slug":"livros-que-abrem-grades","description":"","parent":0,"count":15},{"term_id":476,"term_taxonomy_id":476,"name":"Livros que nom l\u00ea ningu\u00e9m","slug":"livros-que-nom-le-ninguem","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1878,"term_taxonomy_id":1878,"name":"Lizzy Burns","slug":"lizzy-burns","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1208,"term_taxonomy_id":1208,"name":"Llu\u00eds Aracil","slug":"lluis-aracil","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1928,"term_taxonomy_id":1928,"name":"Loaira Mart\u00ednez","slug":"loaira-martinez","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":952,"term_taxonomy_id":952,"name":"loja","slug":"loja","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1311,"term_taxonomy_id":1311,"name":"LOMCE","slug":"lomce","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2132,"term_taxonomy_id":2132,"name":"loomio","slug":"loomio","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1401,"term_taxonomy_id":1401,"name":"Lorca","slug":"lorca","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1558,"term_taxonomy_id":1558,"name":"Lorca Institute","slug":"lorca-institute","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1729,"term_taxonomy_id":1729,"name":"Lourenzo Fern\u00e1ndez Prieto","slug":"lourenzo-fernandez-prieto","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":440,"term_taxonomy_id":440,"name":"Luc\u00eda Somoza Sampayo","slug":"lucia-somoza-sampayo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":416,"term_taxonomy_id":416,"name":"Lugo","slug":"lugo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2121,"term_taxonomy_id":2121,"name":"Lu\u00eds Carlos Vasconcelos Furtado","slug":"luis-carlos-vasconcelos-furtado","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":877,"term_taxonomy_id":877,"name":"Lu\u00eds Gon\u00e7ales Blasco","slug":"luis-goncales-blasco","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":348,"term_taxonomy_id":348,"name":"Lu\u00eds Magarinhos","slug":"luis-magarinhos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1459,"term_taxonomy_id":1459,"name":"Lu\u00eds Mart\u00ednez-Risco Davi\u00f1a","slug":"luis-martinez-risco-davina","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1436,"term_taxonomy_id":1436,"name":"Luis Maz\u00e1s","slug":"luis-mazas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2032,"term_taxonomy_id":2032,"name":"Lu\u00eds Maz\u00e1s Lopez","slug":"luis-mazas-lopez","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1513,"term_taxonomy_id":1513,"name":"Luis Nassif","slug":"luis-nassif","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1514,"term_taxonomy_id":1514,"name":"Luiz Moreira","slug":"luiz-moreira","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":988,"term_taxonomy_id":988,"name":"Luiz Ruffato","slug":"luiz-ruffato","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":757,"term_taxonomy_id":757,"name":"Lula da Silva","slug":"lula-da-silva","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":386,"term_taxonomy_id":386,"name":"Lume Novo","slug":"lume-novo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2014,"term_taxonomy_id":2014,"name":"luofonia","slug":"luofonia","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":768,"term_taxonomy_id":768,"name":"lusismo","slug":"lusismo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":281,"term_taxonomy_id":281,"name":"lusista","slug":"lusista","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":162,"term_taxonomy_id":162,"name":"Lusoafonia","slug":"lusoafonia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":151,"term_taxonomy_id":151,"name":"Lusofonia","slug":"lusofonia","description":"","parent":0,"count":26},{"term_id":1230,"term_taxonomy_id":1230,"name":"Lusopatia","slug":"lusopatia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":632,"term_taxonomy_id":632,"name":"Luzerna","slug":"luzerna","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":824,"term_taxonomy_id":824,"name":"Luzia Oca","slug":"luzia-oca","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1015,"term_taxonomy_id":1015,"name":"LX","slug":"lx","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":138,"term_taxonomy_id":138,"name":"Lygia Fagundes Telles","slug":"lygia-fagundes-telles","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1987,"term_taxonomy_id":1987,"name":"M\u00aa Concepci\u00f3n Burgo L\u00f3pez","slug":"ma-concepcion-burgo-lopez","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1583,"term_taxonomy_id":1583,"name":"Mabel Guevara","slug":"mabel-guevara","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1256,"term_taxonomy_id":1256,"name":"Macau","slug":"macau","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1001,"term_taxonomy_id":1001,"name":"Made in Galiza","slug":"made-in-galiza","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1020,"term_taxonomy_id":1020,"name":"M\u00e1dia Leva","slug":"madia-leva","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":321,"term_taxonomy_id":321,"name":"Madrid","slug":"madrid","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1515,"term_taxonomy_id":1515,"name":"Magda Barros Biavaschi","slug":"magda-barros-biavaschi","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1150,"term_taxonomy_id":1150,"name":"Mag\u00edn Blanco","slug":"magin-blanco","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1392,"term_taxonomy_id":1392,"name":"Magritte","slug":"magritte","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1762,"term_taxonomy_id":1762,"name":"Magusto","slug":"magusto","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1952,"term_taxonomy_id":1952,"name":"Maite Caram\u00e9s Casal","slug":"maite-carames-casal","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1170,"term_taxonomy_id":1170,"name":"Makarenko","slug":"makarenko","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1151,"term_taxonomy_id":1151,"name":"Malvela","slug":"malvela","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":654,"term_taxonomy_id":654,"name":"Man","slug":"man","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1152,"term_taxonomy_id":1152,"name":"Manecas Costa","slug":"manecas-costa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1943,"term_taxonomy_id":1943,"name":"mani-festa-a\u00e7\u00e3o","slug":"mani-festa-acao","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":860,"term_taxonomy_id":860,"name":"manifesta\u00e7om","slug":"manifestacom","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":861,"term_taxonomy_id":861,"name":"manifesta\u00e7om 8F 2015","slug":"manifestacom-8f-2015","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1490,"term_taxonomy_id":1490,"name":"Manifesto reintrans","slug":"manifesto-reintrans","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":655,"term_taxonomy_id":655,"name":"Mannin","slug":"mannin","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1231,"term_taxonomy_id":1231,"name":"Manoel de Oliveira","slug":"manoel-de-oliveira","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1560,"term_taxonomy_id":1560,"name":"Manual de Galego Cient\u00edfico","slug":"manual-de-galego-cientifico","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":843,"term_taxonomy_id":843,"name":"Manual Galego de L\u00edngua e Estilo","slug":"manual-galego-de-lingua-e-estilo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":612,"term_taxonomy_id":612,"name":"Manuel Ant\u00f3nio","slug":"manuel-antonio","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1274,"term_taxonomy_id":1274,"name":"Manuel Beiras","slug":"manuel-beiras","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1553,"term_taxonomy_id":1553,"name":"Manuel Blanco Rivas","slug":"manuel-blanco-rivas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1336,"term_taxonomy_id":1336,"name":"Manuel Casal Lodeiro","slug":"manuel-casal-lodeiro","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1841,"term_taxonomy_id":1841,"name":"Manuel C\u00e9sar Vila","slug":"manuel-cesar-vila","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":595,"term_taxonomy_id":595,"name":"Manuel Darriba","slug":"manuel-darriba","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1659,"term_taxonomy_id":1659,"name":"Manuel Gonz\u00e1lez Prieto","slug":"manuel-gonzalez-prieto","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":854,"term_taxonomy_id":854,"name":"Manuel Guede","slug":"manuel-guede","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":692,"term_taxonomy_id":692,"name":"Manuel L\u00f3pez","slug":"manuel-lopez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":36,"term_taxonomy_id":36,"name":"Manuel L\u00f3pez Rodr\u00edguez","slug":"manuel-lopez-rodriguez","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":455,"term_taxonomy_id":455,"name":"Manuel Maria","slug":"manuel-maria","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":891,"term_taxonomy_id":891,"name":"Manuel Maria Fernandes Teixeiro","slug":"manuel-maria-fernandes-teixeiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1102,"term_taxonomy_id":1102,"name":"Manuel Maria Fern\u00e1ndez Teixeiro","slug":"manuel-maria-fernandez-teixeiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1103,"term_taxonomy_id":1103,"name":"Manuel Maria reintegracionista","slug":"manuel-maria-reintegracionista","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1185,"term_taxonomy_id":1185,"name":"Manuel Meixide","slug":"manuel-meixide","description":"","parent":0,"count":6},{"term_id":1469,"term_taxonomy_id":1469,"name":"Manuel Meixide Fernandes","slug":"manuel-meixide-fernandes","description":"","parent":0,"count":5},{"term_id":1645,"term_taxonomy_id":1645,"name":"Manuel Miragaia","slug":"manuel-miragaia","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":613,"term_taxonomy_id":613,"name":"Manuel Murguia","slug":"manuel-murguia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1662,"term_taxonomy_id":1662,"name":"Manuel Pa\u00e7os Gomes","slug":"manuel-pacos-gomes","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":750,"term_taxonomy_id":750,"name":"Manuel V\u00e1zquez","slug":"manuel-vazquez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":887,"term_taxonomy_id":887,"name":"Manuel Veiras","slug":"manuel-veiras","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2106,"term_taxonomy_id":2106,"name":"Manuela Ribeira","slug":"manuela-ribeira","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1358,"term_taxonomy_id":1358,"name":"Mar de fora","slug":"mar-de-fora","description":"","parent":0,"count":14},{"term_id":1516,"term_taxonomy_id":1516,"name":"Marcelo Neves","slug":"marcelo-neves","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1517,"term_taxonomy_id":1517,"name":"Marcio Tenebaum","slug":"marcio-tenebaum","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1235,"term_taxonomy_id":1235,"name":"Marco do Cambalhom","slug":"marco-do-cambalhom","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":964,"term_taxonomy_id":964,"name":"Marco Neves","slug":"marco-neves","description":"","parent":0,"count":8},{"term_id":1320,"term_taxonomy_id":1320,"name":"Marcos Calveiro","slug":"marcos-calveiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":735,"term_taxonomy_id":735,"name":"Marcos Maceira","slug":"marcos-maceira","description":"","parent":0,"count":4},{"term_id":1733,"term_taxonomy_id":1733,"name":"Marcos Saavedra Blanco","slug":"marcos-saavedra-blanco","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":366,"term_taxonomy_id":366,"name":"Marcos Vence","slug":"marcos-vence","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":658,"term_taxonomy_id":658,"name":"Mar\u00e9 Atl\u00e2ntica","slug":"mare-atlantica","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":940,"term_taxonomy_id":940,"name":"Mares de Queijo","slug":"mares-de-queijo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":851,"term_taxonomy_id":851,"name":"Maria Aguiom","slug":"maria-aguiom","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1986,"term_taxonomy_id":1986,"name":"Maria Ant\u00f3n Vilas\u00e1nchez","slug":"maria-anton-vilasanchez","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":2093,"term_taxonomy_id":2093,"name":"Mar\u00eda Carreiro Otero","slug":"maria-carreiro-otero","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":233,"term_taxonomy_id":233,"name":"Maria Castelo","slug":"maria-castelo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1153,"term_taxonomy_id":1153,"name":"Maria do Ceo","slug":"maria-do-ceo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":216,"term_taxonomy_id":216,"name":"Maria Dovigo","slug":"maria-dovigo","description":"","parent":0,"count":24},{"term_id":1154,"term_taxonomy_id":1154,"name":"Maria Fuma\u00e7a","slug":"maria-fumaca","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1396,"term_taxonomy_id":1396,"name":"Maria Jose Castelo Lestom","slug":"maria-jose-castelo-lestom","description":"","parent":0,"count":4},{"term_id":1910,"term_taxonomy_id":1910,"name":"Mar\u00eda Lado","slug":"maria-lado","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":2107,"term_taxonomy_id":2107,"name":"Maria Manuela Ribeira Cascudo","slug":"maria-manuela-ribeira-cascudo","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":1712,"term_taxonomy_id":1712,"name":"Maria Manuela Silva","slug":"maria-manuela-silva","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":557,"term_taxonomy_id":557,"name":"Maria Montessori","slug":"maria-montessori","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":376,"term_taxonomy_id":376,"name":"Maria Os\u00f3rio","slug":"maria-osorio","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2094,"term_taxonomy_id":2094,"name":"Mar\u00eda Pilar Garc\u00eda Negro","slug":"maria-pilar-garcia-negro","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":711,"term_taxonomy_id":711,"name":"Maria Saraiva de Menezes","slug":"maria-saraiva-de-menezes","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2098,"term_taxonomy_id":2098,"name":"Maria Sklodowska","slug":"maria-sklodowska","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1372,"term_taxonomy_id":1372,"name":"Maria Vilaverde Lamas","slug":"maria-vilaverde-lamas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1687,"term_taxonomy_id":1687,"name":"Mar\u00eda Xos\u00e9 Bravo","slug":"maria-xose-bravo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":558,"term_taxonomy_id":558,"name":"Marie Curie","slug":"marie-curie","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":2133,"term_taxonomy_id":2133,"name":"Marie Gouze","slug":"marie-gouze","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":596,"term_taxonomy_id":596,"name":"Mar\u00edlia Miranda","slug":"marilia-miranda","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1688,"term_taxonomy_id":1688,"name":"Maril\u00f3 Candedo Gunturiz","slug":"marilo-candedo-gunturiz","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":835,"term_taxonomy_id":835,"name":"M\u00e1rio Afonso Nozeda Ruitinha","slug":"mario-afonso-nozeda-ruitinha","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":737,"term_taxonomy_id":737,"name":"M\u00e1rio Herrero","slug":"mario-herrero","description":"","parent":0,"count":13},{"term_id":1232,"term_taxonomy_id":1232,"name":"M\u00e1rio Herrero Valeiro","slug":"mario-herrero-valeiro","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":836,"term_taxonomy_id":836,"name":"M\u00e1rio Nozeda","slug":"mario-nozeda","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1961,"term_taxonomy_id":1961,"name":"Mario Regueira","slug":"mario-regueira","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1528,"term_taxonomy_id":1528,"name":"Mariola Mourelo","slug":"mariola-mourelo","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":1572,"term_taxonomy_id":1572,"name":"M\u00e1rlio Barcelos","slug":"marlio-barcelos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":642,"term_taxonomy_id":642,"name":"Marrocos","slug":"marrocos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":688,"term_taxonomy_id":688,"name":"Mart\u00ed Monj\u00f3","slug":"marti-monjo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2076,"term_taxonomy_id":2076,"name":"Martin Luther King","slug":"martin-luther-king","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":946,"term_taxonomy_id":946,"name":"Martinho de Dume","slug":"martinho-de-dume","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":531,"term_taxonomy_id":531,"name":"Martinho dos Santos","slug":"martinho-dos-santos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1632,"term_taxonomy_id":1632,"name":"Martinho Montero Santalha","slug":"martinho-montero-santalha","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1940,"term_taxonomy_id":1940,"name":"Marx","slug":"marx","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1879,"term_taxonomy_id":1879,"name":"Mary Burns","slug":"mary-burns","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1681,"term_taxonomy_id":1681,"name":"Matias G. Rodrigues","slug":"matias-g-rodrigues","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1850,"term_taxonomy_id":1850,"name":"Matias Mourinho","slug":"matias-mourinho","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":844,"term_taxonomy_id":844,"name":"Maur\u00edcio Castro","slug":"mauricio-castro","description":"","parent":0,"count":12},{"term_id":2002,"term_taxonomy_id":2002,"name":"Maur\u00edcio Castro Lopes","slug":"mauricio-castro-lopes","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1641,"term_taxonomy_id":1641,"name":"Mecanismo de Emerg\u00e9ncia","slug":"mecanismo-de-emergencia","description":"","parent":0,"count":5},{"term_id":1284,"term_taxonomy_id":1284,"name":"m\u00e9dia","slug":"media","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1263,"term_taxonomy_id":1263,"name":"medieval","slug":"medieval","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1317,"term_taxonomy_id":1317,"name":"Medo aos Avi\u00f5es","slug":"medo-aos-avioes","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":623,"term_taxonomy_id":623,"name":"Meendinho","slug":"meendinho","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":787,"term_taxonomy_id":787,"name":"meio rural","slug":"meio-rural","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1285,"term_taxonomy_id":1285,"name":"meios de comunica\u00e7om","slug":"meios-de-comunicacom","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":960,"term_taxonomy_id":960,"name":"memorando","slug":"memorando","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":213,"term_taxonomy_id":213,"name":"Mem\u00f3ria Hist\u00f3rica","slug":"memoria-historica","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":57,"term_taxonomy_id":57,"name":"Mendes Passarim","slug":"mendes-passarim","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1021,"term_taxonomy_id":1021,"name":"M\u00eas da L\u00edngua","slug":"mes-da-lingua","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2129,"term_taxonomy_id":2129,"name":"Mesa Pola Normalizaci\u00f3n L\u00edngu\u00edstica","slug":"mesa-pola-normalizacion-linguistica","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1022,"term_taxonomy_id":1022,"name":"mesa redonda","slug":"mesa-redonda","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1419,"term_taxonomy_id":1419,"name":"M\u00e9todo de Acorde\u00e3o Diat\u00f3nico","slug":"metodo-de-acordeao-diatonico","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1348,"term_taxonomy_id":1348,"name":"Meu Rio 2016","slug":"meu-rio-2016","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1568,"term_taxonomy_id":1568,"name":"M\u00e9xico","slug":"mexico","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2117,"term_taxonomy_id":2117,"name":"Mia Couto","slug":"mia-couto","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":930,"term_taxonomy_id":930,"name":"microfinanciamento","slug":"microfinanciamento","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2068,"term_taxonomy_id":2068,"name":"micromecenado","slug":"micromecenado","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1179,"term_taxonomy_id":1179,"name":"micromecenato","slug":"micromecenato","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1477,"term_taxonomy_id":1477,"name":"Miguel Alonso","slug":"miguel-alonso","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1473,"term_taxonomy_id":1473,"name":"Miguel Anxo Bastos Boubeta","slug":"miguel-anxo-bastos-boubeta","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1305,"term_taxonomy_id":1305,"name":"Miguel Auria","slug":"miguel-auria","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1168,"term_taxonomy_id":1168,"name":"Miguel L\u00f3pez Calzada","slug":"miguel-lopez-calzada","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":159,"term_taxonomy_id":159,"name":"Miguel Penas","slug":"miguel-penas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":436,"term_taxonomy_id":436,"name":"Miguel R. Penas","slug":"miguel-r-penas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":242,"term_taxonomy_id":242,"name":"Miguel Rodr\u00edguez","slug":"miguel-rodriguez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1368,"term_taxonomy_id":1368,"name":"Miguel Torga","slug":"miguel-torga","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":903,"term_taxonomy_id":903,"name":"Miguel Vento","slug":"miguel-vento","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1565,"term_taxonomy_id":1565,"name":"MIL","slug":"mil","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":878,"term_taxonomy_id":878,"name":"Mincinho","slug":"mincinho","description":"","parent":0,"count":24},{"term_id":336,"term_taxonomy_id":336,"name":"Minho","slug":"minho","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1654,"term_taxonomy_id":1654,"name":"Mini e Mero","slug":"mini-e-mero","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":921,"term_taxonomy_id":921,"name":"mirand\u00eas","slug":"mirandes","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":295,"term_taxonomy_id":295,"name":"Miro Mom\u00e1m","slug":"miro-momam","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":532,"term_taxonomy_id":532,"name":"Mo\u00e7ambique","slug":"mocambique","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1993,"term_taxonomy_id":1993,"name":"Modelo noruegu\u00eas","slug":"modelo-noruegues","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1360,"term_taxonomy_id":1360,"name":"monarquia","slug":"monarquia","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":322,"term_taxonomy_id":322,"name":"Moncho de Fidalgo","slug":"moncho-de-fidalgo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1776,"term_taxonomy_id":1776,"name":"Moncho do Orz\u00e1n","slug":"moncho-do-orzan","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2059,"term_taxonomy_id":2059,"name":"Mondo\u00f1edo10","slug":"mondonedo10","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":139,"term_taxonomy_id":139,"name":"monografia","slug":"monografia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":431,"term_taxonomy_id":431,"name":"monte","slug":"monte","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1068,"term_taxonomy_id":1068,"name":"Montero Santalha","slug":"montero-santalha","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1376,"term_taxonomy_id":1376,"name":"Moradores","slug":"moradores","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1876,"term_taxonomy_id":1876,"name":"Mordida","slug":"mordida","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1739,"term_taxonomy_id":1739,"name":"Mortos por amor \u00e1 Terra","slug":"mortos-por-amor-a-terra","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1746,"term_taxonomy_id":1746,"name":"Movimento Galego de Sa\u00fade Mental","slug":"movimento-galego-de-saude-mental","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":362,"term_taxonomy_id":362,"name":"movimentos sociais","slug":"movimentos-sociais","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":472,"term_taxonomy_id":472,"name":"Mozart","slug":"mozart","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1946,"term_taxonomy_id":1946,"name":"Mudan\u00e7a pol\u00edtica e sistemas culturais em transi\u00e7om","slug":"mudanca-politica-e-sistemas-culturais-em-transicom","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1822,"term_taxonomy_id":1822,"name":"mulheres repentistas","slug":"mulheres-repentistas","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1744,"term_taxonomy_id":1744,"name":"Mundo do INHO","slug":"mundo-do-inho","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":459,"term_taxonomy_id":459,"name":"Murguia","slug":"murguia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":541,"term_taxonomy_id":541,"name":"museu","slug":"museu","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1281,"term_taxonomy_id":1281,"name":"Museu da L\u00edngua Portuguesa","slug":"museu-da-lingua-portuguesa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":413,"term_taxonomy_id":413,"name":"Museu do Povo Galego","slug":"museu-do-povo-galego","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1860,"term_taxonomy_id":1860,"name":"Museu Etnogr\u00e1fico da L\u00edmia","slug":"museu-etnografico-da-limia","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":73,"term_taxonomy_id":73,"name":"m\u00fasica","slug":"musica","description":"","parent":0,"count":18},{"term_id":1453,"term_taxonomy_id":1453,"name":"Musicantes","slug":"musicantes","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":340,"term_taxonomy_id":340,"name":"Na\u00e7\u00f5es Unidas","slug":"nacoes-unidas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1155,"term_taxonomy_id":1155,"name":"Najla Shami","slug":"najla-shami","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1315,"term_taxonomy_id":1315,"name":"Nanda Garbero","slug":"nanda-garbero","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":402,"term_taxonomy_id":402,"name":"Narf","slug":"narf","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":888,"term_taxonomy_id":888,"name":"Nat\u00e1lia Cea","slug":"natalia-cea","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1595,"term_taxonomy_id":1595,"name":"Nat\u00e1lia Mejuto","slug":"natalia-mejuto","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":341,"term_taxonomy_id":341,"name":"natureza","slug":"natureza","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":884,"term_taxonomy_id":884,"name":"Neal Baxter","slug":"neal-baxter","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1983,"term_taxonomy_id":1983,"name":"necrol\u00f3gica","slug":"necrologica","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1458,"term_taxonomy_id":1458,"name":"NEFUP","slug":"nefup","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":957,"term_taxonomy_id":957,"name":"Neira Vilas","slug":"neira-vilas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":724,"term_taxonomy_id":724,"name":"N\u00e9lio Carvalho","slug":"nelio-carvalho","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1584,"term_taxonomy_id":1584,"name":"Nelson Barbosa","slug":"nelson-barbosa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2040,"term_taxonomy_id":2040,"name":"Nelson Mandela","slug":"nelson-mandela","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1109,"term_taxonomy_id":1109,"name":"neo-falante","slug":"neo-falante","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":243,"term_taxonomy_id":243,"name":"neofalante","slug":"neofalante","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1965,"term_taxonomy_id":1965,"name":"neofalantes","slug":"neofalantes","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":674,"term_taxonomy_id":674,"name":"N\u00e9stor Pardo","slug":"nestor-pardo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":889,"term_taxonomy_id":889,"name":"New Deal","slug":"new-deal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":144,"term_taxonomy_id":144,"name":"Ney","slug":"ney","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":497,"term_taxonomy_id":497,"name":"Ney Matogrosso","slug":"ney-matogrosso","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":252,"term_taxonomy_id":252,"name":"Neymar","slug":"neymar","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":633,"term_taxonomy_id":633,"name":"NGZ","slug":"ngz","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":829,"term_taxonomy_id":829,"name":"NGZ 142","slug":"ngz-142","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":992,"term_taxonomy_id":992,"name":"NGZ 147","slug":"ngz-147","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1016,"term_taxonomy_id":1016,"name":"NGZ 148","slug":"ngz-148","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1084,"term_taxonomy_id":1084,"name":"NGZ 149","slug":"ngz-149","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1867,"term_taxonomy_id":1867,"name":"Nicol\u00e1s Xamardo","slug":"nicolas-xamardo","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1585,"term_taxonomy_id":1585,"name":"Nir Paris","slug":"nir-paris","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1543,"term_taxonomy_id":1543,"name":"Noemi V\u00e1zquez Nogueiras","slug":"noemi-vazquez-nogueiras","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":802,"term_taxonomy_id":802,"name":"Noia","slug":"noia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":664,"term_taxonomy_id":664,"name":"NOMIG","slug":"nomig","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1384,"term_taxonomy_id":1384,"name":"norma","slug":"norma","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1069,"term_taxonomy_id":1069,"name":"Norma AGAL","slug":"norma-agal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1061,"term_taxonomy_id":1061,"name":"normaliza\u00e7om","slug":"normalizacom","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1937,"term_taxonomy_id":1937,"name":"Norman McLaren","slug":"norman-mclaren","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1906,"term_taxonomy_id":1906,"name":"Normativa de Conflu\u00eancia","slug":"normativa-de-confluencia","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1107,"term_taxonomy_id":1107,"name":"Nortear","slug":"nortear","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1905,"term_taxonomy_id":1905,"name":"N\u00f3s TV","slug":"nos-tv","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1370,"term_taxonomy_id":1370,"name":"noticias","slug":"noticias","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2055,"term_taxonomy_id":2055,"name":"Nou d'Octubre","slug":"nou-doctubre","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":533,"term_taxonomy_id":533,"name":"Novas da Galiza","slug":"novas-da-galiza","description":"","parent":0,"count":20},{"term_id":1110,"term_taxonomy_id":1110,"name":"novidade editorial","slug":"novidade-editorial","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1783,"term_taxonomy_id":1783,"name":"Novidades de Atrav\u00e9s","slug":"novidades-de-atraves","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1918,"term_taxonomy_id":1918,"name":"Novo Povos Ind\u00edgenas no Brasil","slug":"novo-povos-indigenas-no-brasil","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1464,"term_taxonomy_id":1464,"name":"Novos Poetas Lus\u00f3fonos","slug":"novos-poetas-lusofonos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2035,"term_taxonomy_id":2035,"name":"NSPK","slug":"nspk","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1053,"term_taxonomy_id":1053,"name":"Nudem Durak","slug":"nudem-durak","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1889,"term_taxonomy_id":1889,"name":"Nusaybin","slug":"nusaybin","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1674,"term_taxonomy_id":1674,"name":"nynorsk","slug":"nynorsk","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":106,"term_taxonomy_id":106,"name":"O Bosque Animado","slug":"o-bosque-animado","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1755,"term_taxonomy_id":1755,"name":"O caso de Pedro e In\u00eas","slug":"o-caso-de-pedro-e-ines","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1042,"term_taxonomy_id":1042,"name":"O Cr\u00e2nio de Castelao","slug":"o-cranio-de-castelao","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":349,"term_taxonomy_id":349,"name":"O Eterno Retorno de Europa","slug":"o-eterno-retorno-de-europa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":82,"term_taxonomy_id":82,"name":"O Facho","slug":"o-facho","description":"","parent":0,"count":12},{"term_id":738,"term_taxonomy_id":738,"name":"O Figurante","slug":"o-figurante","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1719,"term_taxonomy_id":1719,"name":"O Fim do Apartheid","slug":"o-fim-do-apartheid","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1978,"term_taxonomy_id":1978,"name":"O futuro \u00e9 para sempre","slug":"o-futuro-e-para-sempre","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":232,"term_taxonomy_id":232,"name":"O Futuro Poss\u00edvel","slug":"o-futuro-possivel","description":"","parent":0,"count":26},{"term_id":1116,"term_taxonomy_id":1116,"name":"O galego (im)poss\u00edvel","slug":"o-galego-impossivel","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":146,"term_taxonomy_id":146,"name":"O galego \u00e9 uma oportunidade","slug":"o-galego-e-uma-oportunidade","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":955,"term_taxonomy_id":955,"name":"O Mandarim","slug":"o-mandarim","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1981,"term_taxonomy_id":1981,"name":"O meu amante de domingo","slug":"o-meu-amante-de-domingo","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1760,"term_taxonomy_id":1760,"name":"O Modelo Lexical Galego","slug":"o-modelo-lexical-galego","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":253,"term_taxonomy_id":253,"name":"O Mundial Fala Galego","slug":"o-mundial-fala-galego","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1186,"term_taxonomy_id":1186,"name":"O mundo nasce em Chantada","slug":"o-mundo-nasce-em-chantada","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":965,"term_taxonomy_id":965,"name":"O Nome da L\u00edngua","slug":"o-nome-da-lingua","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":879,"term_taxonomy_id":879,"name":"O Pasquim","slug":"o-pasquim","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":788,"term_taxonomy_id":788,"name":"O pequeno \u00e9 grande","slug":"o-pequeno-e-grande","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1388,"term_taxonomy_id":1388,"name":"o portugu\u00eas perto","slug":"o-portugues-perto","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1065,"term_taxonomy_id":1065,"name":"O Portugu\u00eas Simples","slug":"o-portugues-simples","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":975,"term_taxonomy_id":975,"name":"O que \u00e9 o Zen?","slug":"o-que-e-o-zen","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":432,"term_taxonomy_id":432,"name":"O Tesouro do Monte","slug":"o-tesouro-do-monte","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2001,"term_taxonomy_id":2001,"name":"O teu corpo a oriente e ocidente","slug":"o-teu-corpo-a-oriente-e-ocidente","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":880,"term_taxonomy_id":880,"name":"O'Sanma","slug":"osanma","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":963,"term_taxonomy_id":963,"name":"obradoiro","slug":"obradoiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1663,"term_taxonomy_id":1663,"name":"Obradoiro da hist\u00f3ria de Ordes","slug":"obradoiro-da-historia-de-ordes","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1216,"term_taxonomy_id":1216,"name":"Observat\u00f3rio LPA","slug":"observatorio-lpa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2136,"term_taxonomy_id":2136,"name":"Ocidente","slug":"ocidente","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1106,"term_taxonomy_id":1106,"name":"Ode \u00e0 Madison Ivy","slug":"ode-a-madison-ivy","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1988,"term_taxonomy_id":1988,"name":"Olalla Rodil","slug":"olalla-rodil","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1830,"term_taxonomy_id":1830,"name":"olanda Aldrei","slug":"olanda-aldrei","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1538,"term_taxonomy_id":1538,"name":"oletivo Editor do Di\u00e1rio Liberdade","slug":"oletivo-editor-do-diario-liberdade","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1187,"term_taxonomy_id":1187,"name":"Olhares sobre Portugal","slug":"olhares-sobre-portugal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1349,"term_taxonomy_id":1349,"name":"Olimp\u00edadas","slug":"olimpiadas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1499,"term_taxonomy_id":1499,"name":"Oliveira Guerra","slug":"oliveira-guerra","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1071,"term_taxonomy_id":1071,"name":"Ol\u00edvia Pena","slug":"olivia-pena","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2134,"term_taxonomy_id":2134,"name":"Olympe de Gouges","slug":"olympe-de-gouges","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":130,"term_taxonomy_id":130,"name":"on-line","slug":"on-line","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1353,"term_taxonomy_id":1353,"name":"Onde o Mundo se Chama Di\u00e1spora","slug":"onde-o-mundo-se-chama-diaspora","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":678,"term_taxonomy_id":678,"name":"Ondjaki","slug":"ondjaki","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":1863,"term_taxonomy_id":1863,"name":"Onom\u00e1stica","slug":"onomastica","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":342,"term_taxonomy_id":342,"name":"ONU","slug":"onu","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":1770,"term_taxonomy_id":1770,"name":"opiniom","slug":"opiniom","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1066,"term_taxonomy_id":1066,"name":"OPS","slug":"ops","description":"","parent":0,"count":6},{"term_id":1629,"term_taxonomy_id":1629,"name":"ora galega","slug":"ora-galega","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":635,"term_taxonomy_id":635,"name":"Ordes","slug":"ordes","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":282,"term_taxonomy_id":282,"name":"orgulho","slug":"orgulho","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1614,"term_taxonomy_id":1614,"name":"orientalismo","slug":"orientalismo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1212,"term_taxonomy_id":1212,"name":"Orpheu","slug":"orpheu","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1833,"term_taxonomy_id":1833,"name":"Ortega y Gasset","slug":"ortega-y-gasset","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":165,"term_taxonomy_id":165,"name":"ortografia","slug":"ortografia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1836,"term_taxonomy_id":1836,"name":"Ortografia galega moderna","slug":"ortografia-galega-moderna","description":"","parent":0,"count":5},{"term_id":166,"term_taxonomy_id":166,"name":"ortografia portuguesa","slug":"ortografia-portuguesa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":300,"term_taxonomy_id":300,"name":"Os da Ria","slug":"os-da-ria","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":507,"term_taxonomy_id":507,"name":"Os Falares dos Concelhos de Trasmiras e Qualedro","slug":"os-falares-dos-concelhos-de-trasmiras-e-qualedro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1561,"term_taxonomy_id":1561,"name":"Os livros falam","slug":"os-livros-falam","description":"","parent":0,"count":6},{"term_id":546,"term_taxonomy_id":546,"name":"Os Lus\u00edadas","slug":"os-lusiadas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1267,"term_taxonomy_id":1267,"name":"Os modos do m\u00e1rmore","slug":"os-modos-do-marmore","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1954,"term_taxonomy_id":1954,"name":"Os Novos","slug":"os-novos","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1554,"term_taxonomy_id":1554,"name":"Os Teimosos","slug":"os-teimosos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1424,"term_taxonomy_id":1424,"name":"\u00d3scar Ant\u00f3n P\u00e9rez Garc\u00eda","slug":"oscar-anton-perez-garcia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1807,"term_taxonomy_id":1807,"name":"Oscar Garcia","slug":"oscar-garcia","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1181,"term_taxonomy_id":1181,"name":"Ostr\u00e1cia","slug":"ostracia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1933,"term_taxonomy_id":1933,"name":"Otto Leopoldo Winck","slug":"otto-leopoldo-winck","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":268,"term_taxonomy_id":268,"name":"OUFF","slug":"ouff","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":236,"term_taxonomy_id":236,"name":"Ourense","slug":"ourense","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1049,"term_taxonomy_id":1049,"name":"Outeiro de Rei","slug":"outeiro-de-rei","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":996,"term_taxonomy_id":996,"name":"Ozo Perozo","slug":"ozo-perozo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1820,"term_taxonomy_id":1820,"name":"Pablo Fern\u00e1ndez","slug":"pablo-fernandez","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1970,"term_taxonomy_id":1970,"name":"Pablo Louren\u00e7o Quatra","slug":"pablo-lourenco-quatra","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":2095,"term_taxonomy_id":2095,"name":"Pablo M. Riveira B\u00faa","slug":"pablo-m-riveira-bua","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1098,"term_taxonomy_id":1098,"name":"Pablo Neruda","slug":"pablo-neruda","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1156,"term_taxonomy_id":1156,"name":"Pablo Vidal","slug":"pablo-vidal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2045,"term_taxonomy_id":2045,"name":"Pablo Villaverde P\u00e9rez","slug":"pablo-villaverde-perez","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1246,"term_taxonomy_id":1246,"name":"Pa\u00e7o da Cultura","slug":"paco-da-cultura","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":403,"term_taxonomy_id":403,"name":"Paco Nogueiras","slug":"paco-nogueiras","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":83,"term_taxonomy_id":83,"name":"Paco Rodr\u00edguez","slug":"paco-rodriguez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1386,"term_taxonomy_id":1386,"name":"padr\u00e3o","slug":"padrao","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1669,"term_taxonomy_id":1669,"name":"Padre Fontes","slug":"padre-fontes","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":825,"term_taxonomy_id":825,"name":"Pa\u00eds Basco","slug":"pais-basco","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1032,"term_taxonomy_id":1032,"name":"Pa\u00eds Valenci\u00e0","slug":"pais-valencia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1033,"term_taxonomy_id":1033,"name":"Pa\u00eds Valenciano","slug":"pais-valenciano","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":689,"term_taxonomy_id":689,"name":"Pa\u00edses Catal\u00e3es","slug":"paises-catalaes","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1035,"term_taxonomy_id":1035,"name":"Palavra Comum","slug":"palavra-comum","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":746,"term_taxonomy_id":746,"name":"Palavras a Espartaco","slug":"palavras-a-espartaco","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":84,"term_taxonomy_id":84,"name":"palestra","slug":"palestra","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1870,"term_taxonomy_id":1870,"name":"Palha\u00e7os em Rebeldia","slug":"palhacos-em-rebeldia","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":534,"term_taxonomy_id":534,"name":"PALOP","slug":"palop","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":976,"term_taxonomy_id":976,"name":"Pangeia","slug":"pangeia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":614,"term_taxonomy_id":614,"name":"Pardo Baz\u00e1n","slug":"pardo-bazan","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":571,"term_taxonomy_id":571,"name":"Parlamento","slug":"parlamento","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":866,"term_taxonomy_id":866,"name":"Partido Comunista Chin\u00eas","slug":"partido-comunista-chines","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":918,"term_taxonomy_id":918,"name":"patriarcado","slug":"patriarcado","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":799,"term_taxonomy_id":799,"name":"Patricia L\u00f3pez","slug":"patricia-lopez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1666,"term_taxonomy_id":1666,"name":"Patrim\u00f4nio Cultural e Diversidade Lingu\u00edstica","slug":"patrimonio-cultural-e-diversidade-linguistica","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":778,"term_taxonomy_id":778,"name":"patrim\u00f3nio imaterial","slug":"patrimonio-imaterial","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":597,"term_taxonomy_id":597,"name":"Paula Carballeira","slug":"paula-carballeira","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1950,"term_taxonomy_id":1950,"name":"Paula Godinho","slug":"paula-godinho","description":"","parent":0,"count":4},{"term_id":100,"term_taxonomy_id":100,"name":"paulista","slug":"paulista","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1586,"term_taxonomy_id":1586,"name":"Paulo Caboco","slug":"paulo-caboco","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1327,"term_taxonomy_id":1327,"name":"Paulo Esperan\u00e7a","slug":"paulo-esperanca","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":554,"term_taxonomy_id":554,"name":"Paulo Gamalho","slug":"paulo-gamalho","description":"","parent":0,"count":11},{"term_id":800,"term_taxonomy_id":800,"name":"Paulo Manuel Outeiro","slug":"paulo-manuel-outeiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":801,"term_taxonomy_id":801,"name":"Paulo Outeiro","slug":"paulo-outeiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":404,"term_taxonomy_id":404,"name":"Paulo Silva","slug":"paulo-silva","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":839,"term_taxonomy_id":839,"name":"Paulo Soriano","slug":"paulo-soriano","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":28,"term_taxonomy_id":28,"name":"Paz-Andrade","slug":"paz-andrade","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1337,"term_taxonomy_id":1337,"name":"peak oil","slug":"peak-oil","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":206,"term_taxonomy_id":206,"name":"Pedreira","slug":"pedreira","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1420,"term_taxonomy_id":1420,"name":"Pedro Blanco","slug":"pedro-blanco","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2074,"term_taxonomy_id":2074,"name":"Pedro Campos","slug":"pedro-campos","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":468,"term_taxonomy_id":468,"name":"Pedro Casteleiro","slug":"pedro-casteleiro","description":"","parent":0,"count":4},{"term_id":1241,"term_taxonomy_id":1241,"name":"Pedro Eiras","slug":"pedro-eiras","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1989,"term_taxonomy_id":1989,"name":"Pedro Puy Fraga","slug":"pedro-puy-fraga","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":405,"term_taxonomy_id":405,"name":"Pega no Livro","slug":"pega-no-livro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1620,"term_taxonomy_id":1620,"name":"Peixe Babel","slug":"peixe-babel","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":267,"term_taxonomy_id":267,"name":"Penabade","slug":"penabade","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":881,"term_taxonomy_id":881,"name":"Pepe Carreiro","slug":"pepe-carreiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1111,"term_taxonomy_id":1111,"name":"Percursos sem roteiro","slug":"percursos-sem-roteiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":291,"term_taxonomy_id":291,"name":"peregrina\u00e7om","slug":"peregrinacom","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":292,"term_taxonomy_id":292,"name":"peregrinagem","slug":"peregrinagem","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":273,"term_taxonomy_id":273,"name":"P\u00e9rez Pallar\u00e9","slug":"perez-pallare","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":794,"term_taxonomy_id":794,"name":"P\u00e9rez Parall\u00e9","slug":"perez-paralle","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":489,"term_taxonomy_id":489,"name":"Pessoa","slug":"pessoa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":882,"term_taxonomy_id":882,"name":"Pestinho","slug":"pestinho","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":555,"term_taxonomy_id":555,"name":"Petiscos de Antimat\u00e9ria","slug":"petiscos-de-antimateria","description":"","parent":0,"count":10},{"term_id":523,"term_taxonomy_id":523,"name":"PGL","slug":"pgl","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":518,"term_taxonomy_id":518,"name":"PGL.gal","slug":"pgl-gal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":925,"term_taxonomy_id":925,"name":"PGNLG","slug":"pgnlg","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1915,"term_taxonomy_id":1915,"name":"Pier Paolo Pasolini","slug":"pier-paolo-pasolini","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1306,"term_taxonomy_id":1306,"name":"Pilar Abades","slug":"pilar-abades","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2128,"term_taxonomy_id":2128,"name":"Pilar Barrios","slug":"pilar-barrios","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":665,"term_taxonomy_id":665,"name":"Pinheiro","slug":"pinheiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1252,"term_taxonomy_id":1252,"name":"Pintor Colmeiro","slug":"pintor-colmeiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":261,"term_taxonomy_id":261,"name":"Piqu\u00e9","slug":"pique","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1217,"term_taxonomy_id":1217,"name":"Plano Diretor da L\u00edngua","slug":"plano-diretor-da-lingua","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1834,"term_taxonomy_id":1834,"name":"Plataforma cidad\u00e3 'Proxecto C\u00e1rcere'","slug":"plataforma-cidada-proxecto-carcere","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1242,"term_taxonomy_id":1242,"name":"Plataforma para a Rece\u00e7om das Televis\u00f5es e R\u00e1dios Portuguesas na Galiza","slug":"plataforma-para-a-rececom-das-televisoes-e-radios-portuguesas-na-galiza","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1192,"term_taxonomy_id":1192,"name":"plurilinguismo","slug":"plurilinguismo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":444,"term_taxonomy_id":444,"name":"Podemos","slug":"podemos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":274,"term_taxonomy_id":274,"name":"poesia","slug":"poesia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2084,"term_taxonomy_id":2084,"name":"poetas di[n]versos","slug":"poetas-dinversos","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":306,"term_taxonomy_id":306,"name":"polbo","slug":"polbo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1700,"term_taxonomy_id":1700,"name":"Pol\u00edtica","slug":"politica","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":563,"term_taxonomy_id":563,"name":"Pol\u00edtica Ling\u00fc\u00edstica","slug":"politica-linguistica","description":"","parent":0,"count":4},{"term_id":195,"term_taxonomy_id":195,"name":"Politicamente Incorreta","slug":"politicamente-incorreta","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1421,"term_taxonomy_id":1421,"name":"Pol\u00edticas Culturais","slug":"politicas-culturais","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1689,"term_taxonomy_id":1689,"name":"Pol\u00edticas lingu\u00edsticas","slug":"politicas-linguisticas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1194,"term_taxonomy_id":1194,"name":"Polo Novo Consenso","slug":"polo-novo-consenso","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1202,"term_taxonomy_id":1202,"name":"Pol\u00f3nia","slug":"polonia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":307,"term_taxonomy_id":307,"name":"polvo","slug":"polvo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1385,"term_taxonomy_id":1385,"name":"Pompeu Fabra","slug":"pompeu-fabra","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":228,"term_taxonomy_id":228,"name":"Ponte d'Eume","slug":"ponte-deume","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":456,"term_taxonomy_id":456,"name":"Ponte Vedra","slug":"ponte-vedra","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":779,"term_taxonomy_id":779,"name":"Ponte... nas Ondas","slug":"ponte-nas-ondas","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":970,"term_taxonomy_id":970,"name":"Pontedeume","slug":"pontedeume","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":237,"term_taxonomy_id":237,"name":"Pontes da Lusofonia","slug":"pontes-da-lusofonia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":524,"term_taxonomy_id":524,"name":"PontoGal","slug":"pontogal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2096,"term_taxonomy_id":2096,"name":"Porta ao exterior","slug":"porta-ao-exterior","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1379,"term_taxonomy_id":1379,"name":"Porta para o Exterior","slug":"porta-para-o-exterior","description":"","parent":0,"count":10},{"term_id":1363,"term_taxonomy_id":1363,"name":"Porta Verde do S\u00e9timo Andar","slug":"porta-verde-do-setimo-andar","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2015,"term_taxonomy_id":2015,"name":"Portal Galego da L\u00edngua","slug":"portal-galego-da-lingua","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1536,"term_taxonomy_id":1536,"name":"Porteiro Garea","slug":"porteiro-garea","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":493,"term_taxonomy_id":493,"name":"Portelas","slug":"portelas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":173,"term_taxonomy_id":173,"name":"Porto","slug":"porto","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":114,"term_taxonomy_id":114,"name":"Portugal","slug":"portugal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":178,"term_taxonomy_id":178,"name":"portugu\u00eas","slug":"portugues","description":"","parent":0,"count":6},{"term_id":1405,"term_taxonomy_id":1405,"name":"portugu\u00eas do Brasil","slug":"portugues-do-brasil","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":152,"term_taxonomy_id":152,"name":"portugu\u00eas no ensino","slug":"portugues-no-ensino","description":"","parent":0,"count":17},{"term_id":227,"term_taxonomy_id":227,"name":"Portugu\u00eas Perto","slug":"portugues-perto","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":758,"term_taxonomy_id":758,"name":"portunhol","slug":"portunhol","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1701,"term_taxonomy_id":1701,"name":"PP","slug":"pp","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1100,"term_taxonomy_id":1100,"name":"Praza","slug":"praza","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1101,"term_taxonomy_id":1101,"name":"Praza P\u00fablica","slug":"praza-publica","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":519,"term_taxonomy_id":519,"name":"Pr\u00e9dios","slug":"predios","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":498,"term_taxonomy_id":498,"name":"pr\u00eamio","slug":"premio","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":997,"term_taxonomy_id":997,"name":"Pr\u00e9mio AELG","slug":"premio-aelg","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1444,"term_taxonomy_id":1444,"name":"pr\u00e9mio Boina de Ouro 2016","slug":"premio-boina-de-ouro-2016","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":345,"term_taxonomy_id":345,"name":"Pr\u00e9mio Cam\u00f5es","slug":"premio-camoes","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":751,"term_taxonomy_id":751,"name":"Pr\u00e9mio Carvalho Calero","slug":"premio-carvalho-calero","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":679,"term_taxonomy_id":679,"name":"Pr\u00e9mio Jos\u00e9 Saramago","slug":"premio-jose-saramago","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1275,"term_taxonomy_id":1275,"name":"Pr\u00e9mio Manuel Beiras","slug":"premio-manuel-beiras","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1310,"term_taxonomy_id":1310,"name":"Pr\u00e9mio Manuel Murguia","slug":"premio-manuel-murguia","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":624,"term_taxonomy_id":624,"name":"Pr\u00e9mio Meendinho","slug":"premio-meendinho","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1099,"term_taxonomy_id":1099,"name":"Pr\u00eamio Neruda","slug":"premio-neruda","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":780,"term_taxonomy_id":780,"name":"Pr\u00e9mio Ondas","slug":"premio-ondas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":330,"term_taxonomy_id":330,"name":"pr\u00e9mios","slug":"premios","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1963,"term_taxonomy_id":1963,"name":"Premios 'Tattoos da Galiza' 2017","slug":"premios-tattoos-da-galiza-2017","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1949,"term_taxonomy_id":1949,"name":"P\u0155emios O Facho 2017","slug":"premios-o-facho-2017","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1299,"term_taxonomy_id":1299,"name":"Pres\u00e8ncia","slug":"presencia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":490,"term_taxonomy_id":490,"name":"Prestige","slug":"prestige","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1227,"term_taxonomy_id":1227,"name":"Priberam","slug":"priberam","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":167,"term_taxonomy_id":167,"name":"Pr\u00f3-AGLP","slug":"pro-aglp","description":"","parent":0,"count":5},{"term_id":928,"term_taxonomy_id":928,"name":"Projeto Diferen\u00e7a","slug":"projeto-diferenca","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1253,"term_taxonomy_id":1253,"name":"Projeto FIFA","slug":"projeto-fifa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1282,"term_taxonomy_id":1282,"name":"Projeto Pontos","slug":"projeto-pontos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1518,"term_taxonomy_id":1518,"name":"Projeto Praxis Editorial","slug":"projeto-praxis-editorial","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1391,"term_taxonomy_id":1391,"name":"Projeto Telefonemas","slug":"projeto-telefonemas","description":"","parent":0,"count":4},{"term_id":126,"term_taxonomy_id":126,"name":"promo\u00e7om","slug":"promocom","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2016,"term_taxonomy_id":2016,"name":"Protocolo de Publica\u00e7\u00f5es","slug":"protocolo-de-publicacoes","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":931,"term_taxonomy_id":931,"name":"Pr\u00f3xima esta\u00e7\u00e3o: galego-portugu\u00eas","slug":"proxima-estacao-galego-portugues","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1990,"term_taxonomy_id":1990,"name":"PSdeG-PSOE","slug":"psdeg-psoe","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1702,"term_taxonomy_id":1702,"name":"PSOE","slug":"psoe","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":140,"term_taxonomy_id":140,"name":"publica\u00e7\u00f5es","slug":"publicacoes","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":163,"term_taxonomy_id":163,"name":"P\u00fablico","slug":"publico","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":308,"term_taxonomy_id":308,"name":"pulpo","slug":"pulpo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":525,"term_taxonomy_id":525,"name":"PuntoGal","slug":"puntogal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":926,"term_taxonomy_id":926,"name":"PXNLG","slug":"pxnlg","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":941,"term_taxonomy_id":941,"name":"Q de Vian Cadernos","slug":"q-de-vian-cadernos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":283,"term_taxonomy_id":283,"name":"Qiuco Cadaval","slug":"qiuco-cadaval","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":508,"term_taxonomy_id":508,"name":"Qualedro","slug":"qualedro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2122,"term_taxonomy_id":2122,"name":"Quarteto UFG","slug":"quarteto-ufg","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":913,"term_taxonomy_id":913,"name":"Quem fala a minha l\u00edngua 2","slug":"quem-fala-a-minha-lingua-2","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":885,"term_taxonomy_id":885,"name":"Quem Fala a Minha L\u00edngua?","slug":"quem-fala-a-minha-lingua","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":862,"term_taxonomy_id":862,"name":"Queremos Galego","slug":"queremos-galego","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1494,"term_taxonomy_id":1494,"name":"Querido H.P. Lovecraft","slug":"querido-h-p-lovecraft","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1270,"term_taxonomy_id":1270,"name":"Querido H.P.L","slug":"querido-h-p-l","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":406,"term_taxonomy_id":406,"name":"Qu\u00eas e porqu\u00eas do reintegracionismo","slug":"ques-e-porques-do-reintegracionismo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":501,"term_taxonomy_id":501,"name":"Questione della Lingua","slug":"questione-della-lingua","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1157,"term_taxonomy_id":1157,"name":"Quim Farinha","slug":"quim-farinha","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":929,"term_taxonomy_id":929,"name":"Quinta de Comadres","slug":"quinta-de-comadres","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1884,"term_taxonomy_id":1884,"name":"Quinta do Bill","slug":"quinta-do-bill","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":18,"term_taxonomy_id":18,"name":"Quod Nihil Scitur","slug":"quod-nihil-scitur","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":356,"term_taxonomy_id":356,"name":"racismo","slug":"racismo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":469,"term_taxonomy_id":469,"name":"r\u00e1dio","slug":"radio","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2069,"term_taxonomy_id":2069,"name":"Radio Cuac","slug":"radio-cuac","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":759,"term_taxonomy_id":759,"name":"R\u00e1dio Galega M\u00fasica","slug":"radio-galega-musica","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1567,"term_taxonomy_id":1567,"name":"Raduan Nassar","slug":"raduan-nassar","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":309,"term_taxonomy_id":309,"name":"RAG","slug":"rag","description":"","parent":0,"count":7},{"term_id":115,"term_taxonomy_id":115,"name":"raia","slug":"raia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":919,"term_taxonomy_id":919,"name":"Raiana Cabral","slug":"raiana-cabral","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":572,"term_taxonomy_id":572,"name":"Raimundo Serantes","slug":"raimundo-serantes","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1377,"term_taxonomy_id":1377,"name":"Raimundo Viejo","slug":"raimundo-viejo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2108,"term_taxonomy_id":2108,"name":"Ram Mohon Ray","slug":"ram-mohon-ray","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":942,"term_taxonomy_id":942,"name":"Ramiro Vidal","slug":"ramiro-vidal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":181,"term_taxonomy_id":181,"name":"Ramiro Vidal Alvarinho","slug":"ramiro-vidal-alvarinho","description":"","parent":0,"count":9},{"term_id":1660,"term_taxonomy_id":1660,"name":"Ramiro Vidl Alvarinho","slug":"ramiro-vidl-alvarinho","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":407,"term_taxonomy_id":407,"name":"Ramom Flores","slug":"ramom-flores","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":747,"term_taxonomy_id":747,"name":"Ramom Pinheiro","slug":"ramom-pinheiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":433,"term_taxonomy_id":433,"name":"Ramom Reimunde","slug":"ramom-reimunde","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":434,"term_taxonomy_id":434,"name":"Ramom Reimunde Norenha","slug":"ramom-reimunde-norenha","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1466,"term_taxonomy_id":1466,"name":"Ramom Varela Punhal","slug":"ramom-varela-punhal","description":"","parent":0,"count":8},{"term_id":1539,"term_taxonomy_id":1539,"name":"Ram\u00f3n Caride","slug":"ramon-caride","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":783,"term_taxonomy_id":783,"name":"Ram\u00f3n Neto","slug":"ramon-neto","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":811,"term_taxonomy_id":811,"name":"Ram\u00f3n Noceda","slug":"ramon-noceda","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":528,"term_taxonomy_id":528,"name":"Ram\u00f3n Pi\u00f1eiro","slug":"ramon-pineiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1821,"term_taxonomy_id":1821,"name":"Ram\u00f3n Varela Pu\u00f1al","slug":"ramon-varela-punal","description":"","parent":0,"count":6},{"term_id":736,"term_taxonomy_id":736,"name":"Ram\u00f3n Villares","slug":"ramon-villares","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2064,"term_taxonomy_id":2064,"name":"Raoul Peck","slug":"raoul-peck","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":2102,"term_taxonomy_id":2102,"name":"rap galego","slug":"rap-galego","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1911,"term_taxonomy_id":1911,"name":"Raquel Miragaia","slug":"raquel-miragaia","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":529,"term_taxonomy_id":529,"name":"Real Academia Galega","slug":"real-academia-galega","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":310,"term_taxonomy_id":310,"name":"Real Academia Galego","slug":"real-academia-galego","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1826,"term_taxonomy_id":1826,"name":"Rebeca Baceiredo","slug":"rebeca-baceiredo","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":323,"term_taxonomy_id":323,"name":"recensom","slug":"recensom","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1713,"term_taxonomy_id":1713,"name":"Rede de Bibliotecas Escolares Portugal","slug":"rede-de-bibliotecas-escolares-portugal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1966,"term_taxonomy_id":1966,"name":"Rede do patrim\u00f3nio cultural","slug":"rede-do-patrimonio-cultural","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":2056,"term_taxonomy_id":2056,"name":"Rede Sc\u00f3rpio","slug":"rede-scorpio","description":"","parent":0,"count":4},{"term_id":1132,"term_taxonomy_id":1132,"name":"redes sociais","slug":"redes-sociais","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1462,"term_taxonomy_id":1462,"name":"Refugiados","slug":"refugiados","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1942,"term_taxonomy_id":1942,"name":"regueifa","slug":"regueifa","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1823,"term_taxonomy_id":1823,"name":"Regueifesta","slug":"regueifesta","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":947,"term_taxonomy_id":947,"name":"Reino Suevo","slug":"reino-suevo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":435,"term_taxonomy_id":435,"name":"reintegracionismo","slug":"reintegracionismo","description":"","parent":0,"count":20},{"term_id":284,"term_taxonomy_id":284,"name":"reintegrata","slug":"reintegrata","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2130,"term_taxonomy_id":2130,"name":"Rem\u00e9dios para o galego","slug":"remedios-para-o-galego","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1566,"term_taxonomy_id":1566,"name":"Renato Epif\u00e1nio","slug":"renato-epifanio","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":324,"term_taxonomy_id":324,"name":"Renova\u00e7\u00e3o","slug":"renovacao","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1824,"term_taxonomy_id":1824,"name":"repentismo","slug":"repentismo","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1811,"term_taxonomy_id":1811,"name":"Repil","slug":"repil","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":160,"term_taxonomy_id":160,"name":"Rep\u00fablica","slug":"republica","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":358,"term_taxonomy_id":358,"name":"Rep\u00fablica Galega","slug":"republica-galega","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1470,"term_taxonomy_id":1470,"name":"Resenha","slug":"resenha","description":"","parent":0,"count":7},{"term_id":1805,"term_taxonomy_id":1805,"name":"resenhas","slug":"resenhas","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1519,"term_taxonomy_id":1519,"name":"Resist\u00eancia ao Golpe de 2016","slug":"resistencia-ao-golpe-de-2016","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1038,"term_taxonomy_id":1038,"name":"Revirada","slug":"revirada","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1039,"term_taxonomy_id":1039,"name":"Revirada Feminista","slug":"revirada-feminista","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":681,"term_taxonomy_id":681,"name":"revista Ag\u00e1lia","slug":"revista-agalia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":656,"term_taxonomy_id":656,"name":"Revista Elipse","slug":"revista-elipse","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2037,"term_taxonomy_id":2037,"name":"Revista Liter\u00e1ria da Lusofonia","slug":"revista-literaria-da-lusofonia","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1912,"term_taxonomy_id":1912,"name":"Rexina Vega","slug":"rexina-vega","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1555,"term_taxonomy_id":1555,"name":"Rhicardo Manuel Ribeiro","slug":"rhicardo-manuel-ribeiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":803,"term_taxonomy_id":803,"name":"Ria Lemaire","slug":"ria-lemaire","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":221,"term_taxonomy_id":221,"name":"Ribeira","slug":"ribeira","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":502,"term_taxonomy_id":502,"name":"Ricardo Cabanelas","slug":"ricardo-cabanelas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1892,"term_taxonomy_id":1892,"name":"Ricardo Carvalho Calero","slug":"ricardo-carvalho-calero","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":820,"term_taxonomy_id":820,"name":"Ricardo Cascalhar","slug":"ricardo-cascalhar","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":311,"term_taxonomy_id":311,"name":"Ricardo Gil","slug":"ricardo-gil","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2009,"term_taxonomy_id":2009,"name":"Rigoberta Mench\u00fa","slug":"rigoberta-menchu","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1171,"term_taxonomy_id":1171,"name":"Rio de Janeiro","slug":"rio-de-janeiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1350,"term_taxonomy_id":1350,"name":"Rio do Janeiro","slug":"rio-do-janeiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1893,"term_taxonomy_id":1893,"name":"Roald Dahl","slug":"roald-dahl","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":701,"term_taxonomy_id":701,"name":"Robert Bellsol\u00e0","slug":"robert-bellsola","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1649,"term_taxonomy_id":1649,"name":"Robert Capa","slug":"robert-capa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":886,"term_taxonomy_id":886,"name":"Robert Neal Baxter","slug":"robert-neal-baxter","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1188,"term_taxonomy_id":1188,"name":"Robert Owen","slug":"robert-owen","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":479,"term_taxonomy_id":479,"name":"Roberto Samartim","slug":"roberto-samartim","description":"","parent":0,"count":5},{"term_id":1947,"term_taxonomy_id":1947,"name":"Roberto Samartim L\u00f3pez-Iglesias","slug":"roberto-samartim-lopez-iglesias","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":2123,"term_taxonomy_id":2123,"name":"Robervaldo Linhares Rosa","slug":"robervaldo-linhares-rosa","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1764,"term_taxonomy_id":1764,"name":"Rod\u00edcio de L\u00edngua","slug":"rodicio-de-lingua","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1406,"term_taxonomy_id":1406,"name":"Rodizio da L\u00edngua","slug":"rodizio-da-lingua","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":186,"term_taxonomy_id":186,"name":"Rod\u00edzio de L\u00edngua","slug":"rodizio-de-lingua","description":"","parent":0,"count":20},{"term_id":1500,"term_taxonomy_id":1500,"name":"Rodrigues Lapa","slug":"rodrigues-lapa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":442,"term_taxonomy_id":442,"name":"rogas","slug":"rogas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":675,"term_taxonomy_id":675,"name":"Roi Alonso","slug":"roi-alonso","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":849,"term_taxonomy_id":849,"name":"Roi Cervinho","slug":"roi-cervinho","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1710,"term_taxonomy_id":1710,"name":"Roi Fern\u00e1ndez","slug":"roi-fernandez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1802,"term_taxonomy_id":1802,"name":"Rolf Kemmler","slug":"rolf-kemmler","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":923,"term_taxonomy_id":923,"name":"Rom\u00e1n Rodr\u00edguez","slug":"roman-rodriguez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":833,"term_taxonomy_id":833,"name":"Rom\u00e9nia","slug":"romenia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1213,"term_taxonomy_id":1213,"name":"Rosa Maria Martelo","slug":"rosa-maria-martelo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1556,"term_taxonomy_id":1556,"name":"Rosa Negro","slug":"rosa-negro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":85,"term_taxonomy_id":85,"name":"Rosalia","slug":"rosalia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":86,"term_taxonomy_id":86,"name":"Rosalia de Castro","slug":"rosalia-de-castro","description":"","parent":0,"count":6},{"term_id":1366,"term_taxonomy_id":1366,"name":"Rosalia \u00e9 Mundial","slug":"rosalia-e-mundial","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":222,"term_taxonomy_id":222,"name":"Ros\u00e1rio Mascato","slug":"rosario-mascato","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1864,"term_taxonomy_id":1864,"name":"Roteiro sem percurso","slug":"roteiro-sem-percurso","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1361,"term_taxonomy_id":1361,"name":"Rousseau","slug":"rousseau","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":927,"term_taxonomy_id":927,"name":"RTP","slug":"rtp","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":408,"term_taxonomy_id":408,"name":"Rui David","slug":"rui-david","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1530,"term_taxonomy_id":1530,"name":"Rui Miguel Abreu","slug":"rui-miguel-abreu","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1925,"term_taxonomy_id":1925,"name":"Rui Sim\u00f5es","slug":"rui-simoes","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1158,"term_taxonomy_id":1158,"name":"Rui Veloso","slug":"rui-veloso","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1717,"term_taxonomy_id":1717,"name":"Russo","slug":"russo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1926,"term_taxonomy_id":1926,"name":"Ruth Rodr\u00edguez","slug":"ruth-rodriguez","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":690,"term_taxonomy_id":690,"name":"Sabela Fern\u00e1ndez","slug":"sabela-fernandez","description":"","parent":0,"count":10},{"term_id":991,"term_taxonomy_id":991,"name":"Sabela Iglesias","slug":"sabela-iglesias","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1276,"term_taxonomy_id":1276,"name":"Sacauntos","slug":"sacauntos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":892,"term_taxonomy_id":892,"name":"Saleta Goi","slug":"saleta-goi","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2027,"term_taxonomy_id":2027,"name":"Salvador","slug":"salvador","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":2023,"term_taxonomy_id":2023,"name":"Salvador Allende","slug":"salvador-allende","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":598,"term_taxonomy_id":598,"name":"Salvaterra de Minho","slug":"salvaterra-de-minho","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1873,"term_taxonomy_id":1873,"name":"Sam Martinho","slug":"sam-martinho","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":948,"term_taxonomy_id":948,"name":"Sam Patr\u00edcio","slug":"sam-patricio","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":949,"term_taxonomy_id":949,"name":"Samaim","slug":"samaim","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1838,"term_taxonomy_id":1838,"name":"Samuel F. Pimenta","slug":"samuel-f-pimenta","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":760,"term_taxonomy_id":760,"name":"Samuel Ju\u00e1rez","slug":"samuel-juarez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":797,"term_taxonomy_id":797,"name":"Samuel Pimenta","slug":"samuel-pimenta","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2118,"term_taxonomy_id":2118,"name":"Santa Cruz Aberta ao Mar","slug":"santa-cruz-aberta-ao-mar","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":51,"term_taxonomy_id":51,"name":"Santa Maria","slug":"santa-maria","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":225,"term_taxonomy_id":225,"name":"Santiago","slug":"santiago","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":693,"term_taxonomy_id":693,"name":"Santiago de Compostela","slug":"santiago-de-compostela","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2140,"term_taxonomy_id":2140,"name":"Santiago Quiroga","slug":"santiago-quiroga","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1874,"term_taxonomy_id":1874,"name":"S\u00e3o Martinho","slug":"sao-martinho","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":101,"term_taxonomy_id":101,"name":"S\u00e3o Paulo","slug":"sao-paulo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1786,"term_taxonomy_id":1786,"name":"Sara Henriques","slug":"sara-henriques","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":846,"term_taxonomy_id":846,"name":"Sara Mejuto","slug":"sara-mejuto","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1573,"term_taxonomy_id":1573,"name":"Sara Vongula","slug":"sara-vongula","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1935,"term_taxonomy_id":1935,"name":"Saul Dom\u00ednguez","slug":"saul-dominguez","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":599,"term_taxonomy_id":599,"name":"SCD Condado","slug":"scd-condado","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":39,"term_taxonomy_id":39,"name":"Sc\u00f3rpio","slug":"scorpio","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1661,"term_taxonomy_id":1661,"name":"Se os carvalhos falassem","slug":"se-os-carvalhos-falassem","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":1622,"term_taxonomy_id":1622,"name":"sec\u00e7\u00f5es bilingues","slug":"seccoes-bilingues","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":285,"term_taxonomy_id":285,"name":"S\u00e9chu Sende","slug":"sechu-sende","description":"","parent":0,"count":9},{"term_id":1414,"term_taxonomy_id":1414,"name":"Se\u00e7\u00f5es bil\u00edngues","slug":"secoes-bilingues","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1431,"term_taxonomy_id":1431,"name":"Seferd Sefarad","slug":"seferd-sefarad","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":161,"term_taxonomy_id":161,"name":"Segunda Rep\u00fablica espanhola","slug":"segunda-republica-espanhola","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":625,"term_taxonomy_id":625,"name":"Seia","slug":"seia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1220,"term_taxonomy_id":1220,"name":"seique","slug":"seique","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1195,"term_taxonomy_id":1195,"name":"Sem Consenso","slug":"sem-consenso","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":985,"term_taxonomy_id":985,"name":"Semana da Europa no Brasil","slug":"semana-da-europa-no-brasil","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1670,"term_taxonomy_id":1670,"name":"Semana Internacional da Paz I","slug":"semana-internacional-da-paz-i","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":133,"term_taxonomy_id":133,"name":"Semente","slug":"semente","description":"","parent":0,"count":21},{"term_id":552,"term_taxonomy_id":552,"name":"Semente Compostela","slug":"semente-compostela","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":1373,"term_taxonomy_id":1373,"name":"Semente Lugo","slug":"semente-lugo","description":"","parent":0,"count":10},{"term_id":553,"term_taxonomy_id":553,"name":"Semente Trasancos","slug":"semente-trasancos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":134,"term_taxonomy_id":134,"name":"Semente Vigo","slug":"semente-vigo","description":"","parent":0,"count":22},{"term_id":1994,"term_taxonomy_id":1994,"name":"Sementes","slug":"sementes","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":414,"term_taxonomy_id":414,"name":"semin\u00e1rio","slug":"seminario","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":457,"term_taxonomy_id":457,"name":"Semin\u00e1rio de Estudos Galegos","slug":"seminario-de-estudos-galegos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1726,"term_taxonomy_id":1726,"name":"Sempre em Galicja","slug":"sempre-em-galicja","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1159,"term_taxonomy_id":1159,"name":"Serginho Sales","slug":"serginho-sales","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":74,"term_taxonomy_id":74,"name":"S\u00e9rgio de la Ossa","slug":"sergio-de-la-ossa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1160,"term_taxonomy_id":1160,"name":"S\u00e9rgio Tannus","slug":"sergio-tannus","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":409,"term_taxonomy_id":409,"name":"Servando Barreiro","slug":"servando-barreiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":600,"term_taxonomy_id":600,"name":"S\u00e9s","slug":"ses","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1880,"term_taxonomy_id":1880,"name":"Shakespeare","slug":"shakespeare","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":262,"term_taxonomy_id":262,"name":"Shakira","slug":"shakira","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2052,"term_taxonomy_id":2052,"name":"Sheila Dorrego","slug":"sheila-dorrego","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":2038,"term_taxonomy_id":2038,"name":"Shirley M. Cavalcante","slug":"shirley-m-cavalcante","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":2058,"term_taxonomy_id":2058,"name":"Sigmund Freud","slug":"sigmund-freud","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1254,"term_taxonomy_id":1254,"name":"Silheda","slug":"silheda","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1307,"term_taxonomy_id":1307,"name":"Silvia Mella","slug":"silvia-mella","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1903,"term_taxonomy_id":1903,"name":"SIMELEP","slug":"simelep","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1114,"term_taxonomy_id":1114,"name":"simp\u00f3sio","slug":"simposio","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1044,"term_taxonomy_id":1044,"name":"Simp\u00f3sio Mundial de Estudos de L\u00edngua Portuguesa","slug":"simposio-mundial-de-estudos-de-lingua-portuguesa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1090,"term_taxonomy_id":1090,"name":"sindicatos","slug":"sindicatos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1209,"term_taxonomy_id":1209,"name":"SIPLE","slug":"siple","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1747,"term_taxonomy_id":1747,"name":"Sisargas","slug":"sisargas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1706,"term_taxonomy_id":1706,"name":"Sistema Cultural","slug":"sistema-cultural","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1707,"term_taxonomy_id":1707,"name":"sistema liter\u00e1rio","slug":"sistema-literario","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1671,"term_taxonomy_id":1671,"name":"sistemas pol\u00edticos","slug":"sistemas-politicos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":615,"term_taxonomy_id":615,"name":"Skinner","slug":"skinner","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1091,"term_taxonomy_id":1091,"name":"SLG","slug":"slg","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1161,"term_taxonomy_id":1161,"name":"Socorro Lira","slug":"socorro-lira","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":372,"term_taxonomy_id":372,"name":"software livre","slug":"software-livre","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1043,"term_taxonomy_id":1043,"name":"solidariedade","slug":"solidariedade","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":387,"term_taxonomy_id":387,"name":"solst\u00edcio","slug":"solsticio","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2008,"term_taxonomy_id":2008,"name":"S\u00f3nia Araujo","slug":"sonia-araujo","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":480,"term_taxonomy_id":480,"name":"S\u00f3nia Duarte","slug":"sonia-duarte","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1492,"term_taxonomy_id":1492,"name":"Sonsoles Martinez","slug":"sonsoles-martinez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":141,"term_taxonomy_id":141,"name":"Sophia de Mello Breyner Andresen","slug":"sophia-de-mello-breyner-andresen","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":716,"term_taxonomy_id":716,"name":"SOQNF","slug":"soqnf","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":845,"term_taxonomy_id":845,"name":"sorteio","slug":"sorteio","description":"","parent":0,"count":19},{"term_id":618,"term_taxonomy_id":618,"name":"sotaque","slug":"sotaque","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":619,"term_taxonomy_id":619,"name":"Sotaques do Brasil","slug":"sotaques-do-brasil","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1081,"term_taxonomy_id":1081,"name":"Su\u00ed\u00e7a","slug":"suica","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":357,"term_taxonomy_id":357,"name":"supremacismo","slug":"supremacismo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1005,"term_taxonomy_id":1005,"name":"Susana Arins","slug":"susana-arins","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1532,"term_taxonomy_id":1532,"name":"Susana S. Arins","slug":"susana-s-arins","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":275,"term_taxonomy_id":275,"name":"Susana S\u00e1nchez Arins","slug":"susana-sanchez-arins","description":"","parent":0,"count":10},{"term_id":1720,"term_taxonomy_id":1720,"name":"Suso de Toro","slug":"suso-de-toro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":286,"term_taxonomy_id":286,"name":"Suso Sanmartin","slug":"suso-sanmartin","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1486,"term_taxonomy_id":1486,"name":"Suso Vaamonde","slug":"suso-vaamonde","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1794,"term_taxonomy_id":1794,"name":"Tabeir\u00f3s Montes","slug":"tabeiros-montes","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1732,"term_taxonomy_id":1732,"name":"Taberna da Rep\u00fablica do Couto Mixto","slug":"taberna-da-republica-do-couto-mixto","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":363,"term_taxonomy_id":363,"name":"Ta\u00e7a do Mundo","slug":"taca-do-mundo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":550,"term_taxonomy_id":550,"name":"Tagore","slug":"tagore","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1929,"term_taxonomy_id":1929,"name":"Tamara Varela","slug":"tamara-varela","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1345,"term_taxonomy_id":1345,"name":"Tantas Lisboas","slug":"tantas-lisboas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1655,"term_taxonomy_id":1655,"name":"Tanto Nos Ten","slug":"tanto-nos-ten","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":601,"term_taxonomy_id":601,"name":"Tanxarina","slug":"tanxarina","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":728,"term_taxonomy_id":728,"name":"T\u00e1ti Mancebo","slug":"tati-mancebo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1046,"term_taxonomy_id":1046,"name":"Tattoos da Galiza","slug":"tattoos-da-galiza","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":1596,"term_taxonomy_id":1596,"name":"Tattoos da Galiza 2016","slug":"tattoos-da-galiza-2016","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1047,"term_taxonomy_id":1047,"name":"tatuagens","slug":"tatuagens","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":331,"term_taxonomy_id":331,"name":"teatro","slug":"teatro","description":"","parent":0,"count":17},{"term_id":1862,"term_taxonomy_id":1862,"name":"Teatro do Pichel","slug":"teatro-do-pichel","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":855,"term_taxonomy_id":855,"name":"teatro lus\u00f3fono 2015","slug":"teatro-lusofono-2015","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":637,"term_taxonomy_id":637,"name":"teatro portugu\u00eas","slug":"teatro-portugues","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2044,"term_taxonomy_id":2044,"name":"t\u00e9cnico\/a de forma\u00e7om a tempo parcial","slug":"tecnicoa-de-formacom-a-tempo-parcial","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":153,"term_taxonomy_id":153,"name":"televis\u00f5es e r\u00e1dios portuguesas","slug":"televisoes-e-radios-portuguesas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1243,"term_taxonomy_id":1243,"name":"televis\u00f5es portuguesas","slug":"televisoes-portuguesas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1244,"term_taxonomy_id":1244,"name":"televis\u00f5es portuguesas na Galiza","slug":"televisoes-portuguesas-na-galiza","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":893,"term_taxonomy_id":893,"name":"televisom","slug":"televisom","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1191,"term_taxonomy_id":1191,"name":"Tempos Chegados","slug":"tempos-chegados","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":23,"term_taxonomy_id":23,"name":"Tentativas","slug":"tentativas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1886,"term_taxonomy_id":1886,"name":"Teresa Crisanta Pilhado","slug":"teresa-crisanta-pilhado","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":2017,"term_taxonomy_id":2017,"name":"Teresa de Calcut\u00e1","slug":"teresa-de-calcuta","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":43,"term_taxonomy_id":43,"name":"Teresa Moure","slug":"teresa-moure","description":"","parent":0,"count":47},{"term_id":1777,"term_taxonomy_id":1777,"name":"Tero Rodr\u00edguez","slug":"tero-rodriguez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1002,"term_taxonomy_id":1002,"name":"Terra d'\u00c1gua","slug":"terra-dagua","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":410,"term_taxonomy_id":410,"name":"Terra Morena","slug":"terra-morena","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":863,"term_taxonomy_id":863,"name":"Terras de Chamoso","slug":"terras-de-chamoso","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1019,"term_taxonomy_id":1019,"name":"testamentos de comadres","slug":"testamentos-de-comadres","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":938,"term_taxonomy_id":938,"name":"Teu","slug":"teu","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":520,"term_taxonomy_id":520,"name":"Thal\u00e1mas Salamatu","slug":"thalamas-salamatu","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1968,"term_taxonomy_id":1968,"name":"The Act-Ups","slug":"the-act-ups","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1800,"term_taxonomy_id":1800,"name":"The Flat Tyres","slug":"the-flat-tyres","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":602,"term_taxonomy_id":602,"name":"The Tetas Van","slug":"the-tetas-van","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1173,"term_taxonomy_id":1173,"name":"Thomas Dylan","slug":"thomas-dylan","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1174,"term_taxonomy_id":1174,"name":"Thomas Dylan Harris","slug":"thomas-dylan-harris","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1819,"term_taxonomy_id":1819,"name":"Tiago Alves","slug":"tiago-alves","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1642,"term_taxonomy_id":1642,"name":"Tiago Alves Costa","slug":"tiago-alves-costa","description":"","parent":0,"count":5},{"term_id":1995,"term_taxonomy_id":1995,"name":"Tiago Alvite","slug":"tiago-alvite","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":666,"term_taxonomy_id":666,"name":"Tiago Andelo","slug":"tiago-andelo","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":503,"term_taxonomy_id":503,"name":"Tiago Peres","slug":"tiago-peres","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1448,"term_taxonomy_id":1448,"name":"Tiago Salazar","slug":"tiago-salazar","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":626,"term_taxonomy_id":626,"name":"Timor","slug":"timor","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1787,"term_taxonomy_id":1787,"name":"Titiribeira","slug":"titiribeira","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1767,"term_taxonomy_id":1767,"name":"Titirib\u00e9ria","slug":"titiriberia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":906,"term_taxonomy_id":906,"name":"Tondela","slug":"tondela","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1587,"term_taxonomy_id":1587,"name":"Tonecas Prazeres","slug":"tonecas-prazeres","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1162,"term_taxonomy_id":1162,"name":"Tonhito de Poi","slug":"tonhito-de-poi","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":382,"term_taxonomy_id":382,"name":"topon\u00edmia","slug":"toponimia","description":"","parent":0,"count":6},{"term_id":75,"term_taxonomy_id":75,"name":"tradi\u00e7om","slug":"tradicom","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":443,"term_taxonomy_id":443,"name":"Trainspotting","slug":"trainspotting","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1529,"term_taxonomy_id":1529,"name":"transfeminismo","slug":"transfeminismo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1685,"term_taxonomy_id":1685,"name":"Transportes","slug":"transportes","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":509,"term_taxonomy_id":509,"name":"Trasmiras","slug":"trasmiras","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1425,"term_taxonomy_id":1425,"name":"tratamentos fitosanitarios","slug":"tratamentos-fitosanitarios","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1437,"term_taxonomy_id":1437,"name":"Tr\u00eas tempos","slug":"tres-tempos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":907,"term_taxonomy_id":907,"name":"Trigo Limpo","slug":"trigo-limpo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":174,"term_taxonomy_id":174,"name":"turismo","slug":"turismo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1890,"term_taxonomy_id":1890,"name":"Turquia","slug":"turquia","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":894,"term_taxonomy_id":894,"name":"TV","slug":"tv","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":494,"term_taxonomy_id":494,"name":"TVG","slug":"tvg","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":1351,"term_taxonomy_id":1351,"name":"UCCLA","slug":"uccla","description":"","parent":0,"count":4},{"term_id":198,"term_taxonomy_id":198,"name":"UDC","slug":"udc","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1617,"term_taxonomy_id":1617,"name":"UE","slug":"ue","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2105,"term_taxonomy_id":2105,"name":"UERR","slug":"uerr","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1222,"term_taxonomy_id":1222,"name":"UFF","slug":"uff","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":287,"term_taxonomy_id":287,"name":"Ugia Pedreira","slug":"ugia-pedreira","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1092,"term_taxonomy_id":1092,"name":"UGT","slug":"ugt","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2139,"term_taxonomy_id":2139,"name":"UKESTRA DO MEDIO","slug":"ukestra-do-medio","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":610,"term_taxonomy_id":610,"name":"Ulhoa","slug":"ulhoa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":44,"term_taxonomy_id":44,"name":"Um elefante no arm\u00e1rio","slug":"um-elefante-no-armario","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1808,"term_taxonomy_id":1808,"name":"Um Longo acordar","slug":"um-longo-acordar","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":231,"term_taxonomy_id":231,"name":"Um Pa\u00eds Tropical","slug":"um-pais-tropical","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":816,"term_taxonomy_id":816,"name":"Um povo sentimental","slug":"um-povo-sentimental","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":25,"term_taxonomy_id":25,"name":"Um Queipo no Lar","slug":"um-queipo-no-lar","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1062,"term_taxonomy_id":1062,"name":"Uma ilus\u00e3o necess\u00e1ria","slug":"uma-ilusao-necessaria","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":302,"term_taxonomy_id":302,"name":"Uma M\u00e3e T\u00e3o Punk","slug":"uma-mae-tao-punk","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1861,"term_taxonomy_id":1861,"name":"UMAR","slug":"umar","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1998,"term_taxonomy_id":1998,"name":"Un modo de ver las cosas: 'La imagen period\u00edstica del Brasil de Lula atrav\u00e9s del diario El Pa\u00eds'","slug":"un-modo-de-ver-las-cosas-la-imagen-periodistica-del-brasil-de-lula-atraves-del-diario-el-pais","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":657,"term_taxonomy_id":657,"name":"Unamuno","slug":"unamuno","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1082,"term_taxonomy_id":1082,"name":"Unesco","slug":"unesco","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1696,"term_taxonomy_id":1696,"name":"universidade","slug":"universidade","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1690,"term_taxonomy_id":1690,"name":"Universidade da Corunha","slug":"universidade-da-corunha","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1257,"term_taxonomy_id":1257,"name":"Universidade de Macau","slug":"universidade-de-macau","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":895,"term_taxonomy_id":895,"name":"Universidade de Santiago de Compostela","slug":"universidade-de-santiago-de-compostela","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1695,"term_taxonomy_id":1695,"name":"Universidade de Vigo","slug":"universidade-de-vigo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":337,"term_taxonomy_id":337,"name":"Universidade do Minho","slug":"universidade-do-minho","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2024,"term_taxonomy_id":2024,"name":"Universidade Federal de Santa Catarina","slug":"universidade-federal-de-santa-catarina","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1223,"term_taxonomy_id":1223,"name":"Universidade Federal Fluminense","slug":"universidade-federal-fluminense","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1852,"term_taxonomy_id":1852,"name":"Universidade Nova Lisboa","slug":"universidade-nova-lisboa","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1112,"term_taxonomy_id":1112,"name":"Universidade Popular de Ver\u00e3o","slug":"universidade-popular-de-verao","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":481,"term_taxonomy_id":481,"name":"Universidade Popular do Porto","slug":"universidade-popular-do-porto","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":482,"term_taxonomy_id":482,"name":"UPP","slug":"upp","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1059,"term_taxonomy_id":1059,"name":"Urco Editora","slug":"urco-editora","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1955,"term_taxonomy_id":1955,"name":"Urkestra do Medio","slug":"urkestra-do-medio","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1182,"term_taxonomy_id":1182,"name":"Uruguai","slug":"uruguai","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":462,"term_taxonomy_id":462,"name":"USC","slug":"usc","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":702,"term_taxonomy_id":702,"name":"USP","slug":"usp","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1093,"term_taxonomy_id":1093,"name":"UUAA","slug":"uuaa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1163,"term_taxonomy_id":1163,"name":"Ux\u00eda","slug":"uxia","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1934,"term_taxonomy_id":1934,"name":"Uxia Senlhe","slug":"uxia-senlhe","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1164,"term_taxonomy_id":1164,"name":"Ux\u00eda Senlle","slug":"uxia-senlle","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1441,"term_taxonomy_id":1441,"name":"V EMEP","slug":"v-emep","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":761,"term_taxonomy_id":761,"name":"VA-CA","slug":"va-ca","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1175,"term_taxonomy_id":1175,"name":"vale do X\u00e1lima","slug":"vale-do-xalima","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1034,"term_taxonomy_id":1034,"name":"Val\u00eancia","slug":"valencia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":29,"term_taxonomy_id":29,"name":"Valentim Fagim","slug":"valentim-fagim","description":"","parent":0,"count":53},{"term_id":15,"term_taxonomy_id":15,"name":"Valentim Paz-Andrade","slug":"valentim-paz-andrade","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1682,"term_taxonomy_id":1682,"name":"Valentim R. Fagim","slug":"valentim-r-fagim","description":"","parent":0,"count":12},{"term_id":564,"term_taxonomy_id":564,"name":"Valent\u00edn Garc\u00eda","slug":"valentin-garcia","description":"","parent":0,"count":6},{"term_id":1691,"term_taxonomy_id":1691,"name":"Valent\u00edn Garc\u00eda G\u00f3mez","slug":"valentin-garcia-gomez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1104,"term_taxonomy_id":1104,"name":"Valent\u00edn Paz-Andrade","slug":"valentin-paz-andrade","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":223,"term_taxonomy_id":223,"name":"Valle-Incl\u00e1n","slug":"valle-inclan","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":694,"term_taxonomy_id":694,"name":"Valle-Incl\u00e1n Lus\u00f3filo","slug":"valle-inclan-lusofilo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":776,"term_taxonomy_id":776,"name":"Vanessa Vila Verde","slug":"vanessa-vila-verde","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":828,"term_taxonomy_id":828,"name":"Veredas","slug":"veredas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":256,"term_taxonomy_id":256,"name":"Verkami","slug":"verkami","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1839,"term_taxonomy_id":1839,"name":"Ver\u00f3nica Mart\u00ednez","slug":"veronica-martinez","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":784,"term_taxonomy_id":784,"name":"Ver\u00f3nica Mart\u00ednez Delgado","slug":"veronica-martinez-delgado","description":"","parent":0,"count":6},{"term_id":1338,"term_taxonomy_id":1338,"name":"V\u00e9spera de Nada","slug":"vespera-de-nada","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":748,"term_taxonomy_id":748,"name":"Victoriano Taibo","slug":"victoriano-taibo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2046,"term_taxonomy_id":2046,"name":"Victorino P\u00e9rez Prieto","slug":"victorino-perez-prieto","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":154,"term_taxonomy_id":154,"name":"V\u00eddeo","slug":"videos-pgl","description":"","parent":0,"count":7},{"term_id":11,"term_taxonomy_id":11,"name":"v\u00eddeos","slug":"videos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1562,"term_taxonomy_id":1562,"name":"V\u00eddeos Atrav\u00e9s","slug":"videos-atraves","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":121,"term_taxonomy_id":121,"name":"Vigo","slug":"vigo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":729,"term_taxonomy_id":729,"name":"Vigo Dixital","slug":"vigo-dixital","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2043,"term_taxonomy_id":2043,"name":"VIII Encontro Internacional de Pol\u00edticas Lingu\u00edsticas","slug":"viii-encontro-internacional-de-politicas-linguisticas","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":197,"term_taxonomy_id":197,"name":"Vila de Cruzes","slug":"vila-de-cruzes","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":725,"term_taxonomy_id":725,"name":"Vila-Real","slug":"vila-real","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2013,"term_taxonomy_id":2013,"name":"Violeta Sant\u00e1s Corral","slug":"violeta-santas-corral","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1588,"term_taxonomy_id":1588,"name":"Virg\u00edlio Gomes","slug":"virgilio-gomes","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1169,"term_taxonomy_id":1169,"name":"Virg\u00ednia do Carmo","slug":"virginia-do-carmo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":229,"term_taxonomy_id":229,"name":"V\u00edtor Garabana","slug":"vitor-garabana","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2077,"term_taxonomy_id":2077,"name":"V\u00edtor Giad\u00e1s","slug":"vitor-giadas","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1974,"term_taxonomy_id":1974,"name":"Vitor Louren\u00e7o","slug":"vitor-lourenco","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":463,"term_taxonomy_id":463,"name":"V\u00edtor M\u00edguez","slug":"vitor-miguez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":742,"term_taxonomy_id":742,"name":"V\u00edtor Vaqueiro","slug":"vitor-vaqueiro","description":"","parent":0,"count":8},{"term_id":1218,"term_taxonomy_id":1218,"name":"Vocabul\u00e1rio Ortogr\u00e1fico da Galiza","slug":"vocabulario-ortografico-da-galiza","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":421,"term_taxonomy_id":421,"name":"Voces Ceibes","slug":"voces-ceibes","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1287,"term_taxonomy_id":1287,"name":"VOLP","slug":"volp","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2147,"term_taxonomy_id":2147,"name":"Voltaire","slug":"voltaire","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":422,"term_taxonomy_id":422,"name":"Vozes Ceives","slug":"vozes-ceives","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1520,"term_taxonomy_id":1520,"name":"Wagner Moura","slug":"wagner-moura","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":107,"term_taxonomy_id":107,"name":"Wenceslao Fern\u00e1ndez Fl\u00f3rez","slug":"wenceslao-fernandez-florez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1203,"term_taxonomy_id":1203,"name":"Wika","slug":"wika","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1204,"term_taxonomy_id":1204,"name":"Wiktoria Grygierzec","slug":"wiktoria-grygierzec","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1521,"term_taxonomy_id":1521,"name":"Wilson Ramos Filho","slug":"wilson-ramos-filho","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":749,"term_taxonomy_id":749,"name":"WOMEX","slug":"womex","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1806,"term_taxonomy_id":1806,"name":"X Pr\u00e9mio de Poesia Er\u00f3tica Ilhas Sisargas","slug":"x-premio-de-poesia-erotica-ilhas-sisargas","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1454,"term_taxonomy_id":1454,"name":"X. do Galheiro","slug":"x-do-galheiro","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":1740,"term_taxonomy_id":1740,"name":"X. R. Ermida Meil\u00e1n","slug":"x-r-ermida-meilan","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1849,"term_taxonomy_id":1849,"name":"Xabi Gomez","slug":"xabi-gomez","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":603,"term_taxonomy_id":603,"name":"Xabier Cordal","slug":"xabier-cordal","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1750,"term_taxonomy_id":1750,"name":"Xabier D\u00edaz","slug":"xabier-diaz","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":411,"term_taxonomy_id":411,"name":"Xabier Mugardos","slug":"xabier-mugardos","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1754,"term_taxonomy_id":1754,"name":"Xabier Peres Davila","slug":"xabier-peres-davila","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":573,"term_taxonomy_id":573,"name":"Xabier Ron","slug":"xabier-ron","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":916,"term_taxonomy_id":916,"name":"Xabier Villares","slug":"xabier-villares","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1176,"term_taxonomy_id":1176,"name":"X\u00e1lima","slug":"xalima","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1177,"term_taxonomy_id":1177,"name":"Xalma","slug":"xalma","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1215,"term_taxonomy_id":1215,"name":"Xavier Alcal\u00e1","slug":"xavier-alcala","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":661,"term_taxonomy_id":661,"name":"Xavier Frias","slug":"xavier-frias","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":662,"term_taxonomy_id":662,"name":"Xavier Frias Conde","slug":"xavier-frias-conde","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":826,"term_taxonomy_id":826,"name":"Xebra","slug":"xebra","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":458,"term_taxonomy_id":458,"name":"Xela Arias","slug":"xela-arias","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1205,"term_taxonomy_id":1205,"name":"Xema Sanxurxo","slug":"xema-sanxurxo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":604,"term_taxonomy_id":604,"name":"Xes\u00fas R\u00e1bade","slug":"xesus-rabade","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1245,"term_taxonomy_id":1245,"name":"Xi\u00e1n Neto","slug":"xian-neto","description":"","parent":0,"count":3},{"term_id":1308,"term_taxonomy_id":1308,"name":"Xiana Quintas","slug":"xiana-quintas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1328,"term_taxonomy_id":1328,"name":"Xico de Carinho","slug":"xico-de-carinho","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1753,"term_taxonomy_id":1753,"name":"Xico Paradelo","slug":"xico-paradelo","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":2007,"term_taxonomy_id":2007,"name":"XIX Bienal Internacional de Arte de Cerveira","slug":"xix-bienal-internacional-de-arte-de-cerveira","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1522,"term_taxonomy_id":1522,"name":"Xixo","slug":"xixo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":789,"term_taxonomy_id":789,"name":"Xo\u00e1n Carlos Carreira","slug":"xoan-carlos-carreira","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":939,"term_taxonomy_id":939,"name":"Xo\u00e1n Curiel","slug":"xoan-curiel","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1882,"term_taxonomy_id":1882,"name":"Xos\u00e9 Antom Ser\u00e9m","slug":"xose-antom-serem","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":1387,"term_taxonomy_id":1387,"name":"Xos\u00e9 Ant\u00f3n Ser\u00e9m","slug":"xose-anton-serem","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1411,"term_taxonomy_id":1411,"name":"Xos\u00e9 Ant\u00f3nio Touri\u00f1\u00e1n","slug":"xose-antonio-tourinan","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1249,"term_taxonomy_id":1249,"name":"Xos\u00e9 Chao Rego","slug":"xose-chao-rego","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1495,"term_taxonomy_id":1495,"name":"Xos\u00e9 Duncan","slug":"xose-duncan","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2097,"term_taxonomy_id":2097,"name":"Xos\u00e9 Henrique Costas","slug":"xose-henrique-costas","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":740,"term_taxonomy_id":740,"name":"Xos\u00e9 Iglesias","slug":"xose-iglesias","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":535,"term_taxonomy_id":535,"name":"Xos\u00e9 Lois Garc\u00eda","slug":"xose-lois-garcia","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1692,"term_taxonomy_id":1692,"name":"Xos\u00e9 Manuel Pereiro","slug":"xose-manuel-pereiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":2047,"term_taxonomy_id":2047,"name":"Xos\u00e9 Mexuto","slug":"xose-mexuto","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":412,"term_taxonomy_id":412,"name":"Xos\u00e9 Morell","slug":"xose-morell","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1250,"term_taxonomy_id":1250,"name":"Xos\u00e9 Neira Vilas","slug":"xose-neira-vilas","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":460,"term_taxonomy_id":460,"name":"Xos\u00e9 Ram\u00f3n Barreiro","slug":"xose-ramon-barreiro","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":461,"term_taxonomy_id":461,"name":"Xos\u00e9 Ram\u00f3n Barreiro Fern\u00e1ndez","slug":"xose-ramon-barreiro-fernandez","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1680,"term_taxonomy_id":1680,"name":"Xos\u00e9 Velo","slug":"xose-velo","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":565,"term_taxonomy_id":565,"name":"Xunta","slug":"xunta","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":971,"term_taxonomy_id":971,"name":"Xurxo Allegue","slug":"xurxo-allegue","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":175,"term_taxonomy_id":175,"name":"Xurxo N\u00f3voa","slug":"xurxo-novoa","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1812,"term_taxonomy_id":1812,"name":"Xurxo Salgado","slug":"xurxo-salgado","description":"","parent":0,"count":2},{"term_id":238,"term_taxonomy_id":238,"name":"Xurxo Souto","slug":"xurxo-souto","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1728,"term_taxonomy_id":1728,"name":"XVIII Anivers\u00e1rio","slug":"xviii-aniversario","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1165,"term_taxonomy_id":1165,"name":"Zeca Afonso","slug":"zeca-afonso","description":"","parent":0,"count":0},{"term_id":1891,"term_taxonomy_id":1891,"name":"Zehra Dogan","slug":"zehra-dogan","description":"","parent":0,"count":1},{"term_id":89,"term_taxonomy_id":89,"name":"Zink","slug":"zink","description":"","parent":0,"count":0}]